<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<Annouce>
  <item>
    <Title>梦月山庄联票热销中</Title>
    <Contents>
      梦月山庄——位于海拔1600米明月山之巅，是月亮湖畔的豪华“宫殿”、豪华观光度假酒店,来到这里休闲度假的著名军旅评论家、作家朱向前深有感触地评价说：“梦月山庄水美、山美、雾美、月美”。远离城市的喧嚣，抛开俗世的芜杂，或环湖漫步，或泛舟月亮湖上，与明月山绝美的山水和自然风光相拥相亲，来到这里人们才能真正体会到诗意般的境界。 梦月山庄联票介绍： 每张套票供2人使用，含明月山景区门票、明月山缆车票、酒店住宿一晚、双早2份。 备注： 以上联票有效期至2014年10月31日，每张套票价是按2个人的出游标准订制的，超出人员各售票点将按市场价进行售票。另请购买联票的游客提前一周咨询是否有房，非周末请提前2天预订、周末(周五、周六)请提前一周时间预订。 联票使用预订电话：0795-2187001 售票地址：宜春市宜阳大厦中座735室 销售电话：0795-3270639 附：联票涉及相关售票点价格： 明月山景区门票：外地人120元/张，本地人凭身份60元/张（周末100元/张）。 明月山缆车：上缆车80元/人，下缆车70元/人。 梦月山庄酒店现行挂牌价：高级房：780元/间/晚，景观房：880元/间/晚；赏月房：980元/间/晚，各房型周末再加100元/间/晚。
    </Contents>
    <link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=86</link>
  <addtime>2014/8/13 16:37:22</addtime>
</item>
<item>
  <Title>宜春邀月山庄开园在即！</Title>
  <Contents>
    宜春邀月山庄位于袁州区西村镇西村村320国道旁，由袁州区汇通种养殖专业合作社投入1亿元人民币出资建设，山庄距宜春市区12公里，山庄总体分为葡萄种植区、综合接待区、礼佛祈福区、苗圃种植观光区、果品采摘区、蔬菜种植区，户外运动区，休闲别墅区，散养区，登山游览区等功能区。山庄征用土地800亩，租用土地2000亩。 复古民族风格的山庄综合接待大楼总建筑面积达5000平米，5个楼层，共有大厅，多功能厅，餐饮大小包厢，会议室，客房，办公室等多个功能区，其综合休闲园林区为100亩，包括湖区50亩，有水上游览区，钓鱼区，荷花区，放生池，游泳池等，其他有表演舞台，眺望楼，篝火区等。 邀月山庄将于今年10月正式对外接游，这将进一步提升宜春中心城区休闲农家乐整体接待水平，也为周边市民周末游增加一新去处。 目前，山庄的370亩葡萄园区葡萄成熟了，热忱欢迎市民朋友和游客前来采摘。 地址：袁州区西村镇西村村320国道旁（希望小学斜对面） 采摘热线：15107958727（张）、13319360629（周）、18007955016（吴） 价格：进园采摘免费，葡萄15元/斤。
  </Contents>
  <link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=85</link>
<addtime>2014/8/13 8:42:26</addtime>
</item>
<item>
<Title>温汤仙巩鹤鸣葡萄庄园开园啦 ！</Title>
<Contents>
  8月9日上午，温汤镇的鹤鸣葡萄庄园开园啦，小编也慕名前往，在去之前，不止一次听身边朋友说这里的葡萄怎么甜怎么好吃，在宜春有着不小的名气，每年有着十万多斤的骄人销量。 鹤鸣葡萄庄园，位于仙巩村明月大道旁，庄园始建于2008年，面积60余亩，是江西省3A级乡村旅游示范点、唯创国际集团明月山富硒养生基地长期合作单位。庄园既是一个生态环境优美的现代农业观光园，也是宜春土壤含硒量最高的果园之一。 采摘周期：8月中旬到10月上旬 价格：进庄园采摘免费，葡萄10元/斤 交通指南（位于温汤镇仙巩村）： 1、自驾车:明月大道仙巩出口处（公交站台旁）左拐，直走50米，然后第一个路口右走100米即到庄园。自驾车约20分钟即可到达， 2、自助行：乘公交车116、118路（在火车站立交桥下上车）在仙巩站台下，出口处左拐，直走50米，然后第一个路口右走100米即到庄园。可到达）
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=84</link>
<addtime>2014/8/11 9:55:17</addtime>
</item>
<item>
<Title>8月2日樟树中国古海水上音乐派暨中国古海海世界盛大开幕</Title>
<Contents>
8月2曰，樟树中国古海水上音乐派暨中国古海海世界盛大开幕，音乐顽童霍尊倾情演唱，给粉丝带来不一样的夏日水上狂欢。 门票限量抢购中.....歌迷购买水上音乐派门票，送古海漂浮门票，并免费旅游大巴接送（仅限南昌），南昌各大旅行社及樟树本地旅行社均可报名，票量有限。 霍尊·中国古海水上音乐派行程安排 活动地点：中国古海（死海）景区海浪池 活动时间：8月2日下午14:00——19:00 演出嘉宾：中国古海（死海）景区形象代言人霍尊 时间 节目 活动内容 备注 14:00-14:30 前奏： DJ自由时段 自由活动时间，舞池开放，烧烤、啤酒自助时间。 14:30-15:00 平板王大赛初赛 （第一场） 水中漂浮平板支撑耐力比赛 设置下午两场，晚上活动进行决赛，霍尊可作为评委，最终获得比赛奖励大奖。 15:00-15:15 异域风情舞蹈表演 桑巴、草裙、手鼓表演 15:15-15:30 狙击精英 （游戏+健康操） 手枪游戏、教练与游客互动 活动中活跃气氛，并让第三期活动教练参与其中，设置奖品。 15:30-16:00 DJ自由时段 自由活动时间，舞池开放，烧烤、啤酒自助时间。 16:00-16:30 平板王大赛初赛 （第二场） 水中漂浮平板支撑耐力比赛 16:30-16:45 异域风情舞蹈表演 桑巴、草裙、手鼓表演 16:45-17:00 狙击精英（游戏+健康操） 手枪游戏、教练与游客互动 17:00-19:00 微信上墙 全程活动线上直播 提升官微粉丝数量、活跃度 17:00-17:05 DJ暖场 自由活动时间，舞池开放，烧烤、啤酒自助时间 - 17:05-17:10 异域开场舞表演 区别于下午，以爵士等高端调性舞蹈增加观赏性 - 17:10-17:25 互动问答第一组 景区有奖问答 - 17:25-17:40 霍尊登场表演 古海领导讲话、授牌仪式、演唱歌曲 - 17:40-17:55 互动游戏 霍尊与游客飙高音、学转音 - 17:55-18:15 维多利亚的秘密表演 音乐+比基尼走秀 - 18:15-18:25 互动游戏 我是超模 - 18:25-18:30 异域风情表演 手鼓《自由肯尼亚》 - 18:30-18:50 互动比赛 “谁是平板王”决赛 邀请霍尊及教练担任评委 18:50-19:00 互动抽奖环节 霍尊参与微信摇一摇 现场微信摇一摇抽大奖 8月2日音乐派门票： 南昌游客最有福气，因为当天游客会有6大赠送（详情咨询400-0791-181）： 一、免费旅游大巴接送 二、送神奇海世界 三、送导游服务 四、送霍尊签名卡/海报一张（先到先得，送完为止） 五、8月2日送霍尊水上音乐派门票 8月3日送3D漂浮影院门票 六、送爱心小黄鸭（先到先到） 具体活动详情请咨询中国古海景区 咨询电话：0791-87830999；0791-87713998
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=83</link>
<addtime>2014/7/18 10:56:33</addtime>
</item>
<item>
<Title>明月山天沐•梦幻水城开业啦！</Title>
<Contents>
7月尽享冰爽——明月山天沐•梦幻水城震撼来袭 想感受一下从高处滑入水中的新鲜刺激感吗？想体验一下各种嬉水游乐设备带来的欢乐感吗？Yes！梦幻水城就是明月山天沐温泉为亲们量身打造出来的集戏水、游乐、休闲、餐饮于一体的水上娱乐王国。在这里，我们只求“欢乐与刺激”！这里是青少年戏水游乐的天堂！这里是全家共享天伦之乐的开心之地，这里是人们休闲避暑的胜地！ 天沐梦幻水城位于江西省宜春市温汤镇，隶属明月山天沐温泉度假区，是华东地区超大型水主题乐园之一，总占地面积9万平米，总投资2亿，以天沐温泉得天独厚的绿色自然空间为依托，以追寻人们健康生活为宗旨的，集水上休闲、娱乐以及完善的餐饮、购物、住宿等多种配套设施为一体的大型水主题娱乐公园。 梦幻水城斥巨资引进多种国内罕见的水上娱乐设备和国际先进的技术，拥有面积达6400平方米、浪高达3米采用真空造浪技术的巨浪谷；惊险刺激的龙卷风暴；长达550米的漂流河；直径近20米的UFO；专为儿童设计的超大型奇幻世界等，还有精彩绝伦的节目表演，同时，梦幻水城依托明月山优质水源，引进了国内一流的水处理技术，使水质的各项指标均达到国家优质标准，让游客朋友玩的放心、玩的舒心！ 试营业时间：7月18日（预计） 电话：0795-35156663515777 地址：江西省宜春市温汤镇天沐温泉度假区 价格：230元（暂定） 附园区游玩组合项目： 1、龙卷风暴 速度系数：★★★★ 高潮指数：★★★★★ 坐在特别设计的四叶草型浮圈里面滑行，从14.2米高处滑行到一个巨大的大喇叭型圆锥体里面，像是被龙卷风吸进去的感觉，让游客体验急速滑行带来的超级刺激，尤其适合喜欢体验新鲜感受的游客！ 2、惊声尖叫 速度系数：★★★★ 高潮指数：★★★★ 3种滑道，18米高俯冲而下的高速滑行,逆风而行的紧张与刺激，尽情挑战勇气与胆量！ 3、极速回旋 速度系数：★★★☆ 高潮指数：★★★★ 由2个滑道组成，从18米高处盘旋而下，可以体验风的速度，感受无尽的动感与激情。 4、彩虹八爪鱼 速度系数：★★★☆ 高潮指数：★★★★☆ 15米高的特别三段式滑道，体验多层次的滑行乐趣与速度变化，只有玩过以后才能细细感知。 5、超级UFO 速度系数：★★★★ 高潮指数：★★★★★ 外星人来袭！从高达18米的平台，被吸入20米宽的巨型UFO，提供给敢于体验最大的大碗的勇敢家庭！惊魂甫定的你将被一个巨大的黑洞强烈的吸入，进入深不见底的滑道，一波接一波，让你措手无助。 6、漂流河 速度系数：★☆ 高潮指数：★★ 长达550米的河道，让您尽情享受漂流的乐趣，还能从各个角度观赏到其它游玩项目的精彩盛况！ 7、欢乐时光 速度系数：★★☆ 高潮指数：★★☆ 由4个滑道组成，通过滑道盘旋而下，从中体验的是乐与轻快，适合家庭亲子游玩。 8、奇幻世界 速度系数：★☆ 高潮指数：★★☆ 专为儿童设计，是一个综合性家庭水上嬉水项目，从各式各样的滑道直入水中，尽情畅玩！ 9、巨浪谷 速度系数：★★ 高潮指数：★★★★★ 当3米高的大浪席卷而来，在6400平方米的水域中如浮萍随浪起伏。请不要担心，这并不是真实的大海啸，请随着DJ音乐的节奏随浪狂欢，尽情疯狂的发泄心中的压力吧！ 10、水疗泡池5个 在体验各种刺激以后，这里无疑是休憩放松的最佳场所。舒适的水流会帮你拂去紧张与疲惫，与家人朋友共享难得的闲适！
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=82</link>
<addtime>2014/6/30 11:43:16</addtime>
</item>
<item>
<Title>矿疗温泉 “特惠一夏”</Title>
<Contents>
六月炎夏，树茂蝉鸣。矿疗温泉，夏意正浓。随着高考结束的钟声响起，同学们欢乐的暑期生活正式拉开了序幕。为此，江西矿疗特别推出暑期优惠活动 一、活动时间：2015年6月15日—8月31日 二、活动内容： 1、活动期间凭学生证购买温泉门票，可享受挂牌价二折优惠（30元/人）；同行家长可享受四折优惠（55元/人，限2人），身高1.1米以下儿童免费。 2、活动期间凭学生证入住酒店享受各房型挂牌价三折优惠，同行家长可享受挂牌价四折优惠并送精美礼品（明信片）。 3、活动期间所有客人在我院餐厅用餐可享受夏季特惠并送开胃小菜。 详询：0795-3518258 江西矿疗营销部
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=81</link>
<addtime>2014/6/10 14:41:42</addtime>
</item>
<item>
<Title>好消息！宜春蓝玉有机蓝莓免费吃啦！</Title>
<Contents>
宜春蓝玉蓝莓基地位于宜春市袁州区洪塘镇，是一家专业的蓝莓种植基地，种植蓝莓面积位于全国前列，并且全部种植基地通过了有机认证，做到无化肥、无农药，确保蓝莓健康无污染。 蓝玉公司为了让广大小伙伴们品尝到新鲜可口的有机蓝莓，于6月15日至7月1日举行蓝莓采摘节，采摘节期间门票为100元一张（小孩半价），入园后随摘随吃，采摘后带出的蓝莓为80元一斤，蓝莓酒为180元一瓶，需要订餐的伙伴须提前预定，价格为300元一桌农家菜，4荤6素1汤，并送蓝莓酒一瓶。届时欢迎广大小伙伴们前来采摘蓝莓，体验现场采摘蓝莓的乐趣。 同时宜春蓝玉也举行集心送蓝莓活动，关注本公司微信号lanyu0795，并集够一定的心数，均有好礼相送。 活动规则： 关注本公司微信号lanyu0795，同时集够一定的心数，均有好礼相送: 1、集齐60个心送蓝莓2盒（125g/盒），每日取前100名。 2、集齐100个心送价值一百元的蓝莓采摘节门票一张，每日取前50名。 3、集齐158个心送价值180元的蓝莓酒一瓶，每日取前20名。 活动方式：加宜春蓝玉蓝莓基地官方微信号，把集心的截图发给我们官方微信，并且附上您的昵称和手机号。 活动时间：6月15日-6月25日 兑奖方式：带上手机到宜春蓝玉蓝莓基地领取 联系方式：0795-3603968 18007958577 公司网址：www.sjlanmei.com 注：本微信号为宜春蓝玉公司唯一活动微信号 蓝莓基地路线图：
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=80</link>
<addtime>2014/6/6 11:18:22</addtime>
</item>
<item>
<Title>欢乐六一·相约维景</Title>
<Contents>
当童年渐行渐远时， 那萦绕心头的童年情怀却越积越浓，久久挥之不去 当2014年的儿童节悄然来临时， 带上您的家人和孩子，来维景酒店过一个休闲、自在、温馨的儿童节吧! A套餐双人788元 （客房双标1间夜、温泉票2张、富硒美食套餐一份或100元代金券一张）； B套餐218元/位（温泉门票1张、白沙自助餐）; C套餐双人388元（温泉门票2张、白沙自助餐2份）; 注：A、B、C套餐携带儿童1.1米以下免费，1.1-1.5米儿童温泉优惠价88元/位，儿童白沙餐厅自助餐34元/位； 亲子活动：捞鱼、植树、包粽子、泡温泉、自助餐、观影。 套餐活动时间：2014年5月31日-6月2日 亲子活动时间：2014年6月1日，需在店消费并提前报名。 报名热线：0795-2177776 活动地点：明月山维景国际温泉度假酒店（温泉中心1楼白沙餐厅） 小朋友参加的活动 1、趣味谜语竟猜：共设谜语50条在酒店白沙餐厅随机进行安排，给小朋友们竞猜； 2、在白沙餐厅泳池内放入小金鱼，小朋友用渔网捞取，分4队，每对5人/次捞取，5分钟 内捞取鱼苗数量最多的获胜。 亲子活动：以家庭为一单位，需家长参与。 1、我和小树同成长，在酒店种植园地，和家长一起种植小树——挂牌合影（写上种植 人及名称如“爱心树”“心愿树”“成长树”等）； 2、全家“粽”动员,带小朋友们一起包粽子。 1)包粽子所需材料由酒店提供； 2)全家一起包粽子； 3)专业厨师临场指导； 4)煮粽子(酒店提供餐具、家庭成员负责自煮)；
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=79</link>
<addtime>2014/5/29 8:56:33</addtime>
</item>
<item>
<Title>“欢乐儿童日，风味端午节”旅游优惠大派送</Title>
<Contents>
一、九岭森林温泉：六一期间水疗池、游泳馆、冲浪池、儿童乐园全面开放！真情推出“欢乐过六一”惠赠：5月31日—6月2日1.5米以下儿童免门票，儿童需由家长陪同，（1名家长限带2名儿童）；成人88元。 二、三爪仑观音岩景区：6月1日、6月2日，12周岁以下儿童 凭身份证或户口本等相关证件免票 三、神仙谷冲浪漂流：推出“迎六一，庆端午”大型亲子游活动 5月31日—6月2日：学生凭学生证或相关证件免费漂流。 四、恒茂御赐谷：六一儿童节、端午节专门为小朋友亲情定制的 旅游产品，2大+1小，全家共享套餐（2位成人+1位儿童1.5 米以下）：原价676元，现价298元，另加送两张金罗湾峡谷漂流门票。 靖安旅游局 2014-5-23
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=78</link>
<addtime>2014/5/23 16:09:45</addtime>
</item>
<item>
<Title>孝敬母亲 感恩护士——江西矿疗“双节”活动大优惠</Title>
<Contents>
泡泉就泡家门口的富硒泉。 一、活动时间：2014年5月10日—12日 二、优惠对象：母亲 护士 三、优惠政策： 1、凡满22周岁（凭身份证）以上的女性母亲泡泉门票40元/位。（丈夫、成年子女随同80元/位） 2、护士凭护士证温泉门票40元/位，（团队10人以上30元/位） 3、凡获得所在医院的年度先进工作者、优秀护士等称号，凭荣誉证书免费泡泉。 此次活动解释权归江西矿疗。 联系电话：营销部：0795-3518258 温泉部：3518713 二0一四年五月五日 ------------------------------------------------------------ 关注公众号：宜春多胜游，获得最新的宜春旅游资讯。 微信号：yc_3270639 欢迎投稿：2265969357@qq.com 旅游免费咨询电话：4001612301
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=77</link>
<addtime>2014/5/6 11:07:18</addtime>
</item>
<item>
<Title>又到蓝莓采摘时，宜春蓝玉欢迎您！</Title>
<Contents>
蓝莓（Blueberry），学名越桔，属于杜鹃花科（Ericaceae）越橘属(Vacciniumspp)植物。蓝莓是一种小浆果，果实呈蓝色，色泽悦目、蓝色并被一层白色果粉包裹，果肉细腻，种子极小。世界各地栽培种类以高丛蓝莓和兔眼蓝莓为主，高丛蓝莓又细分为南方高丛和北方高丛。 蓝莓果实中除了常规的糖、酸和Vc外，还富含VE、VA、VB、SOD、熊果苷、蛋白质、花青素、食用纤维以及丰富的K、Fe、Zn、Ca等矿物质元素。因此蓝莓非常适合做深加工产品。蓝莓可加工成的蓝莓制品主要有蓝莓饮料、蓝莓酒、蓝莓果汁、蓝莓果酱、蓝莓果干、蓝莓糖、蓝莓胶囊等。蓝莓富含花青素，具有“护眼、养眼、美瞳”等多种功效，是眼睛保护的天然营养品，能强化视力，眼镜不干涩，促进血液循环，预防用眼过度，强效抗氧化作用，眼睛不痛不痒，加速视紫质再生，加强弱光敏感度。 蓝莓原产和主产于美国又称美国蓝莓，俄勒冈州立大学早在60年代对蓝浆果就有系统研究，现已积累了丰富的经验，拥有多项研究成果。宜春蓝玉有机农业开发有限公司致力于蓝浆果的种植、加工、销售以及创新研发等，是一家生态型高科技集团企业。蓝玉公司与俄勒冈州立大学建立了紧密的合作关系，在蓝莓技术方面共享研究成果。公司计划总投资额达10亿元，公司现有三处大型蓝莓基地：宜春洪塘基地、吉安安福基地和云南玉溪蓝莓基地。现有蓝莓种植总面积达到6000亩，预计在2年内总发展面积达到20000亩，将建成鲜果、冻果、果酒、冷冻干燥、果酱、果汁饮料、色素提取等若干条蓝浆果深度加工生产线。向国内和国际市场供应鲜果及各种深加工产品。宜春蓝玉有机农业开发有限公司培育的苗木主要有南方高丛、北方高丛、兔眼三大系列，60余品种。 宜春蓝玉公司采用严格的有机种植管理，无施用任何化肥和农药，规范化的采摘和快速冷链物流，因此蓝莓鲜果从采摘到零售终端严格把控，24小时内完成从采摘到货架，为消费者提供有机、新鲜和高品质的蓝莓鲜果。 交通指南： 宜春出发后，过三阳镇进洪塘镇，到洪塘镇镇政府后，约200米处右拐，进入伊塘村沿水泥路走，下一个路口左拐，下一路口右拐，最后一个路口有指标牌，车程约35分钟（如果没把握，可以问一下村民，说去蓝玉公司怎么走，或打手机咨询：18979509903小刘）。 采摘时间： 6月初到7月中旬 消费指南： 1、门票100元/人，可自行采摘，放量吃； 2、购买蓝莓：80-100元/斤； 3、蓝莓蜜：50/斤，货源紧张： 4、蓝莓酒：待定 联系资料： 地址：江西宜春市袁州区洪塘镇 电话：0795-360396818007958577（曹经理）18979509903（小刘） QQ:2535498065 邮箱：550885986@qq.com
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=76</link>
<addtime>2014/5/5 17:16:48</addtime>
</item>
<item>
<Title>靖安九岭森林温泉五一活动</Title>
<Contents>
五一去哪儿？森林冲浪、水下寻宝，一个都不能少！您还在为五一去哪儿发愁？只要88元，邀上您的小伙伴来靖安*九岭森林温泉探险吧！活动一：赏金猎人5月1日-3日，浸泡温泉88元/位，单批次客人每5人减免1人，上不封顶；伙伴越多，“赏金”越多！活动二：水下寻宝5月1日-3日，每个温泉泡池都有神秘徽章，集齐相应徽章，即可领取神秘大奖；勇士们，看你们的了！活动三：一统江湖5月1日-3日，凭靖安中部梦幻城门票副券、观音岩景区门票副券浸泡温泉，再减20元！神秘藏宝图：集齐任意三个不同徽章，送小公仔一个！集齐任意六个不同徽章，送牛仔帽一顶！集齐全部不同徽章，送温泉券六张！电话：15279868088
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=75</link>
<addtime>2014/4/28 9:24:25</addtime>
</item>
<item>
<Title>山水温泉（矿疗）五一微信活动信息</Title>
<Contents></Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=74</link>
<addtime>2014/4/28 9:22:13</addtime>
</item>
<item>
<Title>爱我就带我去泡矿疗温泉</Title>
<Contents>
——江西矿疗推出超值优惠活动，真情回馈广大消费者 活动一：为反馈新老年卡客户，特推出购温泉年卡有奖活动： 　　1.凡购年卡(3600元)的客户，赠温泉泳票2张； 　　2.老客户每介绍1位新客户成功购买年卡，老客户可获赠温泉泳票2张； 　　活动二：矿疗特惠日活动： 　　每周日作为矿疗特惠日(法定节假日除外)，售票处温泉门票价格调整为：冬季(9月16日—次年5月15日)100元/张、夏季(5月16日—9月15日)70元/张； 　　活动三：扫微信，享特权： 凡关注江西矿疗官方微信(jiangxikuangliao)出示手机界面，均可享受会员价冬季(9月16日—次年5月15日)100元/张、夏季(5月16日—9月15日)70元/张(法定节假日除外)。详询：0795-3270639。 　本活动最终解释权归江西矿疗所有
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=73</link>
<addtime>2014/4/15 16:58:36</addtime>
</item>
<item>
<Title>靖安周末二日游——九岭温泉清明特惠</Title>
<Contents>
阳春三月，草长莺飞，娇艳的花儿纷纷绽放，处处散发着春天的气息。眼看着这么好的天气，我可不要傻傻宅在家里。乘着好天气，带上一家人集体去靖安踏春咯，出发！ 这次是开着我的小爱车去的，分别带着我亲爱的老爸、老妈、调皮的儿子，可爱的外甥，还有梅子童鞋，队伍够庞大吧。 我这两天的游后感和行程，迫不及待的想告诉大家，靖安县真是自驾的好去处，值得一行呀。 第一天：周六上午9：00点出发 一路碎语，一路音乐，路两边陆续映入眼帘的油菜花田，雨后的阳光大地青翠、干净而娇美！南昌城西上昌铜高速，半小时便到了靖安县出口，我们的目的地！靖安，我们来啦……..！ 11:00就到宝峰寺，原来江西佛学院设立于此，不定期的还有佛家讲堂，讲参悟人生，领悟生活，当下社会话题等等，可惜今天没有；佛学书籍免费索取，难得的是没有一丝商业气息，真正的佛家净地，静心祈求佛祖保佑全家平安、健康！ 11:30就近找了农家菜馆，味道不能说多美味，可菜的原汁原味还是杠杠的，特别是店家的豆腐，北河鲜，就是白菜芯也香上三分哦，呵呵，下次到靖安再去吃； 13:00菜足饭饱后朝着三爪仑方向开拔，驱车40分钟到了观音岩景区，小桥流水、翠竹藤蔓、仙女沐浴的瀑布，拾阶而上，很安全，很情调的秀美峡谷，老人、孩子都适合攀爬。 16:30左右到了靖安九岭温泉度假村，入住收拾，酒店总是差不多的，环境闹中取静，亭台楼阁，竹林小径，湖边栈道回廊，走走拍拍，饭点也就到啦，就近吃晚餐（九岭的饭菜质地还是很不错的），休息足够的时间后，家人开始泡温泉，孩子们见到水总是欢快的，九岭的温泉池被大树所掩映，晚间灯光点缀，幽静而神秘，与去过的其他温泉比，真心喜欢这。 第二天：周日上午9:00，早起老爸，老妈在度假村信步溜达，自然醒的我们联系上老人吃免费的，丰盛的自助餐，询得水口乡的农产品基地，摘草莓；油菜花田埂上孩子们的奔跑；蓝孔雀山庄看孔雀，娃娃鱼……..；走走停停一上午，悠闲中感受着家人的快乐，放松，中午再次吃地方农家菜，老妈说吃到了年轻时的味道哦……本计划着下午到靖安梦幻城的，看着老人有点累，计划着下次再来，在孩子们留恋的纠结中打道回府。 15：30左右回到南昌我的巢。 好消息： 九岭森林温泉度假村为答谢新老客户，九岭森林温泉特推出清明节特惠活动 　　从朋友圈进来的新朋友： 　　点击标题下面的九岭森林温泉度假村关注我们哦~ 九岭森林温泉度假村包括四星级酒店、温泉接待中心、禅茶厅、森林养生温泉区、室内温泉区、游泳馆、水上木屋，无论商务、宴会、休闲、娱乐，都是您的理想之选！ 度假村官方网址 http://www.jxjwresort.com/ 联系电话：0795-7191111 7191222 地址：江西省靖安县清华大道41号
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=72</link>
<addtime>2014/4/4 9:56:40</addtime>
</item>
<item>
<Title>周末踏青何处去 快到古楠赏樱花</Title>
<Contents>
不知从什么时候开始，赏樱渐渐流行起来。这种木本蔷薇科的植物本来静默的美好，樱花原生中国。《樱大鉴》说，日本樱花最早是从中国的喜马拉雅山脉传过去后变得更加耀眼。它除了在各种诗词歌赋中被吟诵，也常常出现在影视剧、动漫和游戏中，总是会让人联想到易逝的青春和弹指间的幸福。 到武汉看樱花太远太累。4月1日--7日，古楠樱花将进入一个全盛的花期，花期不长，美丽不容错过。届时古楠所有的风景都为您免费开放，如果您累了，可以住农家屋；饿了，可以吃农家饭，赏千年古楠木，看千年富贵松，游田园风光，购古楠乡村特产，亦可垂钓休闲；兴趣来了，还可以亲手做艾饼。对了，古楠那千亩盛开的紫云英也在等着您呢。 咨询电话13979535788（舒）13870534377（钟） 千亩盛开的紫云英 自制艾饼 绿壳土鸡蛋 楠木林 ------------------------------------------ 关注我们，获得最新的靖安旅游信息和推荐。 旅游官网：www.sanzhualun.com 资询热线：0795-4650832
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=71</link>
<addtime>2014/4/4 9:55:47</addtime>
</item>
<item>
<Title>清明春色芳菲日，踏青赏景正当时</Title>
<Contents>
清明一到，春回大地，到处呈现一派生机勃勃的景象，正是踏青郊游的大好时节。 在这里，小编特意给大家推荐两个踏青好去处——观音岩景区和白水洞景区，在清明节小长假（4.5-4.7）期间两个景区都有门票八折（即50元）的优惠哦！ 1拜佛祈福——观音岩景区 观音岩景区是国家AAAA级旅游景区，位于三爪仑国家森林公园腹地，因剑门峰上巨型观音石而得名，总面积12.133平方公里。 三爪仑旅游开发股份有限公司历时两年对景区进行全面改造升级，将自然生态、峡谷景观与观音文化高度契合，打造成集“山水养生，森林养眼，宗教养心，文化养神，气候养颜”于一体的精品山水休闲胜地。 2 生态休闲——白水洞景区 白水洞景区属九岭山脉、三爪仑国家示范森林公园腹地，系国家AAAA级旅游景区,方圆10平方公里。公司历时两年对景区进行改造升级，以“生态化”、“互动化”、“游乐化”、“体验化”、“趣味化”为开发理念，将自然山水生态与森林探险游乐紧密结合，打造成为一个以生态观光为依托、以森林拓展为主题、以红色体验为魅力、以农宿文化为特色的生态休闲景区。 三爪仑旅游开发股份有限公司联系方式： 全国统一热线电话：4008370380 固定电话：0795-4657628 QQ：854970963
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=70</link>
<addtime>2014/4/4 9:55:12</addtime>
</item>
<item>
<Title>惠州巽寮湾休闲度假三日游</Title>
<Contents>
惠州巽寮湾休闲度假三日游每周五发班统一价：880元小孩390元 “巽"(xùn)八卦之一，代表风 “寮”小屋之意 传说清乾隆年间 一群百姓为逃避封建统治的暴政 从远方来到这个山海环绕的偏僻海湾 村民祈求这块世外桃源能带来吉祥 于是用八卦中的“巽身之命”之“巽 和茅寮的“寮”字合而得名 ——巽寮湾 行程特色：   游：中国的马尔代夫—巽寮湾  登：中国最美的私人海岛—三角洲岛俱乐部  品：渔家乐，海鲜大餐   乐：广东的丽江古城—巽寮湾天后宫民俗文化街 行程安排： 第一天：萍乡、宜春、新余—惠州巽寮湾用餐：晚餐住：海边度假酒店 早上萍乡6：30，宜春7：30，新余8：30集合，前往惠州【巽寮湾景区】（全程高速约8小时），抵达入住海边酒店，酒店有[私家沙滩]，背山面海、居高临下、视野宽阔，天然海水泳场，理想的避暑胜地，拥有得天独厚的地理环境，是欣赏海景的最佳地方。放下行李后可以在酒店沙滩自由活动，晚餐后可以自由享受大海、阳光、沙滩、海浪、椰树的南国风光。自行参加海水浴场，沙滩足球、沙滩排球等娱乐项目。 第二天：巽寮湾-惠州用餐：早中晚餐住：市区挂三酒店 早餐后在渔民的带领下，乘坐渔民船[出海撒网捕鱼]享受捕鱼的乐趣，体验渔民的生活，一定会有不少的收获，捕到的鱼归自己所有，可以加工美食，畅游百岛风情、观海上风光！。后参观【天后宫岭南民俗文化商业街】，天后宫是祭拜“海上女神”天后圣母妈祖的场所，广东省最大的妈祖坐像。围绕着天后宫，在街区里的4个方位分布有四海龙王的浮雕，寓意四海龙王朝圣母，四海升平，风调雨顺。12：30中餐后，在酒店沙滩码头乘快艇（10-15分钟）到达有世外桃源、人间仙境之称的【三角洲岛】，海岛上分布有三个晶莹洁白的沙滩，一个新月型的内海湾和一个天然石雕公园，总面积约22公顷，其中陆地面积约为16公顷，由大小两个岛屿构成，退潮时两个岛由沙滩相连，海岛绿树葱茏，形状各异的奇石天然形成栩栩如生，仿佛传说中的蓬莱仙岛，世外桃源。16：00上岸返程，前往惠州市区，入住酒店。可漫步惠州商业步行街，步行街是惠州市区最华丽整洁的街道，街内商铺林立、装饰别致、商品琳琅满目，是人们购物休闲的首选之地。 第三天：巽寮湾—新余、宜春、萍乡用餐：早中餐 早餐后前往后前往中国第二大西湖并誉为“苎萝西子”之称的【惠州西湖】：苏堤——“茫茫水月漾湖 天，人在苏堤千倾边，多少管窥夸见月，可知月在此间圆”：泗州塔——惠州的标志性建筑，始建于唐代“一更三吐月，玉塔卧微澜”：苏东坡纪念馆——里面陈列了苏东坡在惠州所写的诗词，书画，还有他的妾恃王朝云墓，：九曲桥——走过九曲桥，所有烦恼都忘掉！后游奥地利风情小镇—【哈斯塔特小镇】(车程约30分钟，游览约1小时)，惠州哈斯塔特小镇地处惠州江北CBD都市生态新区,借鉴奥地利建筑风格，以奥地利哈尔施塔特小镇为建筑蓝本，结合本地特点，倾力打造而成，占地近100万平方米，三面环山，内拥17万平方米原生内湖，将浓郁的奥地利建筑风格和欧陆人文风情完美融入当地得天独厚的山水资源之中，不出国门仿若置身奥地利童话当中。一种风情，两座小镇，来到五矿•哈施塔特，深深体味到远来的奥地利欧陆风情与中国传统文化、岭南文化交融碰撞的奇妙美景。参观结束用午餐，后乘车返回，（约8小时车程）抵达温馨的家，结束愉快的海岛之旅！ 服务标准 1、交通：全程空调旅游大巴（按人数核定车型，保证每人一正座）； 2、住宿：巽寮湾为海边酒店双人标间（空调、彩电、热水、独卫带私人沙滩),惠州为挂三星酒店（空调、彩电、热水、独卫）； 3、用餐：2早4正餐(巽寮湾餐标25/人/正,早餐15元/人/餐)；  4、门票：以上行程所列景点大门票； 5、导服：专职导游讲解服务；  6、保险：旅行社责任险；  7、小孩1.4米以下,含车位，半价餐，不含门票，不占床位,所有门票超高自理 参团须知： 1、因入住宾馆登记需要，所有游客须带好身份证等有效证件； 2、在不减少景点的前提下以上行程及景点顺序有可能调整； 3、因不可抗因素造成无法游览，只负责退还本社的优惠门票； 4、游客因个人原因临时自愿放弃游览、用餐、住宿等，费用一概不退； 5、团队中如出现单男单女，旅行社有权安排三人间（加床）或由客人自补房差； 温馨提示： 1、惠州饮食习惯，以海鲜和客家菜为主，不一定都能符合游客的口味；对海鲜过敏者禁食。游客自费品尝当地小吃时，要注意卫生，以免引起肠胃疾病等； 2、如客人有记者证、军官证、国导证、离休证等，均不退门票 3、游客务必填写游客意见表，有问题需在团上解决，回程投诉将以意见表为准。 海岛游注意事项： ●请务必注意旅途安全，听从领队的安排，遵守团队纪律，集体活动，不擅自“上山下海”,违反纪律，后果自负。在危险区域，要结伴而行，千万不要独自冒险前进，建议不参加自费的危险活动； ●海边游泳不可超出酒店设置的防护网区域，在早、中、晚无救生人员的情况下请勿下海，否则后果自负； ●在海边尽量不携带金属、塑料等不易溶解包装的食品，不随地丢垃圾,注意环保。 ●凡患有心脏病、高血压、癫痫病、身孕或身体不适者均不准下海，否则后果自负 浮潜注意事项： ●从事浮潜首先应具备浮潜三宝(面镜、呼吸管、蛙鞋或套鞋)，但在此请喜爱玩水的朋友切记一点，并非拥有浮潜装备便表示会浮潜；希望在浮潜前先向有资格的教练求教浮潜技巧或先学会游泳。 ●若没有学过浮潜的朋友，在浮潜时一定要穿着救生衣。 ●当您患有感冒、头痛或身体不适时，切勿下水浮潜。 ●浮潜时，请用心欣赏海底景观，切勿碰触、采摘、捡拾或射击破坏水中生物，以免发生意外。 ●参加团体浮潜时，若中途要上岸或离开团体时，必须先向领队报备，不可擅自脱队离开。 游客需知： ●随团旅游请您树立以下意识：出门在外，请您保持平和的心态，遇事不要急躁。任何时候、任何场合，对人都要有礼貌，谦逊忍让，自觉遵守公共秩序。当遇到一些不尽如人意的事情时，请您谅解，并配合我们的工作人员尽快解决问题，以使您的旅途生活更加顺利。礼让、沉着、冷静是处理任何问题的方法。 ●用请将地陪导游（或全陪导游）联络方式留下，出现情况立即通报。如对当地安排有异议，可同导游协调并就地解决，尽量不要将问题带回来。合同法有规定：如合同履行中出现争议，双方应将损失控制到最低点，如单方面扩大的损失，由扩大损失方承担。 ●请游客在报名时，准确登记姓名及身份证等号码（小孩出生年月），并在出游时携带有效证件，入住酒店需提供 ●请妥善保管好自己的贵重物品，贵重物品不要放在车上； ●请备齐好您需要的随身物品，如相机、衣物穿戴物品、必要的药品、食品等；游泳衣裤，防晒用品； ●正值旅游旺季，各旅游景点、餐厅游客较多，可能会出现拥挤、排队等候等现象。从而使行程无法按原计划的时间进行，因此给您带来的不便敬请谅解！ ●70周岁以上老年人预订出游，须签订《健康证明》并有家属或朋友陪同方可出游。因服务能力所限，无法接待80周岁以上的旅游者报名出游，敬请谅解。 ●旅游车辆严禁超载，未成年小童及婴儿均需占有车位。敬请客人按实际报名人数出行，未经旅行社同意不能临时增加人员（包括小童及婴儿），如遇车位不足，我社将拒绝上车。 好心情国际旅行社许可证编号L-JX00991 电话：0795-7094089传真0795-7094088地址：宜春市袁州区沿河路仿古街24号2楼
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=69</link>
<addtime>2014/3/18 8:35:21</addtime>
</item>
<item>
<Title>38女人节，一起到中国古海“约惠”吧！</Title>
<Contents>
今年过节，你想体验大海为床，蓝天为被，在水中任意漂浮的别样感觉吗？那就来中国古海吧！这里不仅能让旱鸭子也享受到“水上漂”的快乐，而且富含40多种对人体有益的矿物质和微量元素的盐温泉，还能消除疲劳、美容养颜哟！还等什么？还犹豫什么？带上你的家人，携上你的朋友一起来体验这前所未有的超凡乐趣吧！
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=68</link>
<addtime>2014/3/7 11:04:08</addtime>
</item>
<item>
<Title>宜春第5件宝，工业旅游最佳地江西省东龙实业股份有限公司</Title>
<Contents>
工业旅游是伴随着人们对旅游资源理解的拓展而产生的一种旅游新概念和产品新形式。我国近年来发展的工业旅游主要是依托运营中的工厂、企业、工程等开展参观、游览、体验、购物等活动。 江西省东龙实业股份有限公司是一家集技术研发、产品设计、生产销售为一体的专业手表机芯、表壳、表带及成表制造的集团公司。江西省东龙实业股份有限公司开启了我市工业旅游的新起点，是一大创意制作。 厂区大门 优美生态的厂区环境 集团旗下拥有福州小神龙表业技术研发有限公司、深圳精日表业有限公司、深圳市威龙表业有限公司、深圳市威龙星表业有限公司、深圳市神龙表业科技发展有限公司、深圳市东富表业有限公司、广州市小神龙表业有限公司、广州市卡迪诺商贸有限公司、宜春市东龙经典腕表饰品专卖有限公司；集团年销售额可达15亿元，产品远销全国各省、直辖市、自治区、港澳台，以及中东、欧美、东南亚等国家和地区。 带您参观手表制造的全过程，亲身体验工业生产的现代化流水作业。 手表展览馆 手表展览馆 表芯生产车间 停车场 宿舍食堂 腕表部
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=67</link>
<addtime>2014/3/6 10:50:34</addtime>
</item>
<item>
<Title>江西矿疗温泉“三八妇女节”微信用户专享免费抢优惠活动！手快即赚！</Title>
<Contents>
1、3月3日21:38开放江西矿疗官方微信免费抢票通道，一分钟之内凡回复姓名（限女性），即可在3月8日当天凭身份证享受免费温泉一次。 2、新浪微博关注并转发@江西矿疗活动指定微博即可送鱼疗票一张（鱼疗需凭温泉门票进入泳区，有效期至2014年4月1日，3月8日不可使用） 注：本活动最终解释权属江西矿疗所有。活动咨询号码：0795-3571888 官网：http://www.ycklhotel.com/
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=66</link>
<addtime>2014/2/28 16:32:23</addtime>
</item>
<item>
<Title>“关注宜春旅游 赢取温泉门票”</Title>
<Contents>
一、 活动目的 借助新媒体，宣传宜春特色温泉旅游产品。 二、 活动主题 关注宜春旅游 赢取温泉门票 三、 活动时间 2014年2月16-20日 四、 活动组织结构 主办单位：宜春市旅游局 活动平台：微信、新浪微博 赞助单位：樟树中国古海养生旅游度假区、靖安九岭森林温泉度假村、靖安恒茂御泉谷国际度假山庄、明月山维景国际温泉度假酒店、明月山天沐温泉度假村、山水温泉疗养院(矿疗) 五、 活动内容 （一） 微信活动 关注宜春市旅游局微信公众号“宜春多胜游”，抽取25名幸运粉丝免费赢取价值268元以上的温泉门票2张。 （二） 微博活动 关注宜春市旅游局官方微博“宜春多胜游”，参与新浪微博话题#宜春旅游#，发表您对宜春旅游建设的建议，按照活跃度将奖励25名热心网友价值268元以上温泉门票2张。 （三）宜春两会期间，宜春多胜游微信和微博，免费同步配套对赞助企业单位和产品进行宣传推广。 六、 领取方式 获奖粉丝凭身份证在酒店领取温泉门票 附：1、KT板宣传内容 微信版： “关注宜春旅游 赢取温泉门票” 关注宜春市旅游局微信公众号“宜春多胜游”，抽取25名幸运粉丝，每人赢取价值268元以上温泉门票2张。 微信二维码 扫一扫 微博版： “关注宜春旅游 赢取温泉门票” 关注宜春市旅游局官方微博“宜春多胜游”，参与新浪微博话题#宜春旅游#，发表您对发展宜春旅游的建议和看法，按照活跃度将奖励25名热心网友，每人赢取价值268元以上温泉门票2张。 微博二维码 扫一扫 主办单位：宜春市旅游局 赞助单位：樟树中国古海养生旅游度假区、靖安九岭森林温泉度假村、靖安恒茂御泉谷国际度假山庄、明月山维景国际温泉度假酒店、明月山天沐温泉度假村、山水温泉疗养院(矿疗)
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=65</link>
<addtime>2014/2/18 10:30:41</addtime>
</item>
<item>
<Title>探秘森林“湿身”地——靖安森林温泉</Title>
<Contents>
2014新年来啦！给自己放个假吧，邀上三五好友，在这个温暖的冬季，去欣赏别样的森林冬日美景，享受养生、休闲的森林“湿身”诱惑。 　　或许，你喜欢近的地方，没问题！小编给你推荐的地方就在美丽的靖安县城靖安森林温泉，距省会南昌经昌铜高速仅37公里,开车只需要40分钟左右的车程。 　　或许，你喜欢清新的空气洗洗肺，没问题！靖安生态环境优越，全县森林覆盖率高达84.1%。 　　或许，你天生热爱泡温泉，洗洗身，没问题！江西靖安森林温泉等你来泡。靖安森林温泉度假村占地面积665亩，座落于靖安县城内，是江西唯一的国家级示范森林公园三爪仑国家森林公园景点之一。其森林覆盖率、空气负氧离子、植物芬多精等具有独特优势。钻探出的偏硅酸温泉，是温泉中的珍稀品种。温泉含有硫、锌、锂等30多种有益于人体健康的微量元素，以偏硅酸形式存在的硅元素有软化皮肤角质、防衰老的作用，并能壮骨骼、促生长，更有纤体、美肤、活血、保健等功效。 　　或许，你喜欢洗洗心，没问题！这里有宝峰寺，江西佛学院就设在该地。据说，宝峰古寺为唐代佛教禅宗马祖道一弘扬佛法的道场和珍藏舍利圣地…… 　　当你厌倦了都市的污染空气、交通拥堵、人际复杂、职场压力之时，是时候给自己的身、心、肺洗洗澡啦！在这里足以让你的身体慢下来，让你的灵魂跟上心。累了，你可以在这里住上一晚，品尝靖安的特色美食……好了，说了这么多，下面小编们就提前带你提前探访靖安九玲山森林温泉的景致吧！ 2014年1月26号试营业，到时你可以亲自去体验了。 （地 址：江西省靖安县清华大道41号 联系电话：0795-7191111、0795-7191222）
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=64</link>
<addtime>2014/1/27 14:53:57</addtime>
</item>
<item>
<Title>江西明月山维景酒店春节期间优惠活动</Title>
<Contents>
一．温泉养生一日游套餐235元/位 套餐内容含：门票（1张）+白沙自助餐1份 注：1.该套餐周末及节假日均可使用，但必须提前一天预订； 2.温泉门票不参与无限泡； 3.儿童门票消费结算不参与团购活动,儿童1.1米以下免费,1.1-1.5米儿童原价88元/位，儿童自助餐49元/位（1.1-1.5米）； 4.上述套餐,2014年1月1日-2014年4月29日截止； 5.该套餐最终解释权归江西明月山维景国际温泉度假酒店所有； 二．二天一晚富硒温泉养生A套餐：999元/2人 套餐内容：标准双床房或大床房（1间/夜）+双人早餐+温泉门票（2人/次）+温泉区水果饮料吧（2人次）+台球（1小时）+健身（2人次） 注:1.儿童门票消费结算不参与团购活动,儿童1.1米以下免费,1.1-1.5米儿童原价88元/位； 2.温泉门票不参与无限泡； 3.周五周六及节假日免费欣赏温泉中心大型演艺节目(时间19:30-21:00)； 4.维景国际温泉度假酒店二天一夜自驾游养生A套餐999元/双人,该套餐周末及平日都可以使用，但周日至周四需提前一天预约,周五周六须提前三天预订, 遇法定节假日:春节2014年1月30日-2014年2月6日，此套餐不得使用； 5.上述套餐,2014年1月1日-2014年4月29日截止； 三．二天一晚富硒温泉养生B套餐 1098元/2人 套餐内容：标准双床房（1间/夜）+西餐厅自助早餐2份+温泉门票（2人/次）+白沙自助餐2份+健身（2人次） 注：1.该套餐周末及节假日均可使用，但必须提前二天预订； 2.温泉门票不参与无限泡； 3.入住期间免费使用酒店健身器材； 4.儿童门票消费结算不参与团购活动,儿童1.1米以下免费,1.1-1.5米儿童原价88元/位，儿童自助餐49元/位（1.1-1.5米）； 5.上述套餐,2014年1月1日-2014年4月29日截止; 6.该套餐最终解释权归江西明月山维景国际温泉度假酒店所有； 四．三天二晚富硒温泉养生套餐1529元/2人 套餐内容：标准套房（2间/夜）+西餐厅自助早餐（2人*2次）+温泉门票（2张）+白沙自助餐(2人*1次) 注：1.该套餐周末及节假日均可使用，但必须提前二天预订； 2.温泉门票不参与无限泡； 3.入住期间免费使用酒店健身器材； 4.儿童门票消费结算不参与团购活动,儿童1.1米以下免费,1.1-1.5米儿童原价88元/位，儿童自助餐49元/位（1.1-1.5米）； 5.该套餐可提供免费加床服务； 6.上述套餐,2014年1月1日-2014年4月29日截止; 7.该套餐最终解释权归江西明月山维景国际温泉度假酒店所有。 可登陆酒店官网预订 http://www.semoonbay.com/ 维景热线:0795-2177776 2171996 新浪/腾迅微博@江西明月山维景国际温泉度假酒店@江西明月山维景酒店 官方微信:mymphotel2012118
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=63</link>
<addtime>2014/1/21 15:13:17</addtime>
</item>
<item>
<Title>宾客盈门庆佳节 博能有“礼”贺新春</Title>
<Contents>
博能宾馆春节期间活动内容： 1、大年初一入住的顾客，宾馆派发“新年利是”； 注：2014年1月31日零点至24点登记入住客人，每个房间赠送开门红包一个。 2、活动期间，客房享受住6送1优惠； 注：2014年1月31日至2月14日入住客房顾客，连续住6间.晚客房，赠送1间.晚 3、南昌八度啤酒买一送一； 注：2014年1月31日至2月14日，来宾馆点餐消费，南昌八度啤酒买一瓶，赠送一瓶。 4、初一至初六，餐饮零点消费，你来店、我送“财”（菜）。。。。。。 注：2014年1月31日至2月5日，来宾馆点餐消费，赠送凉菜两份/桌
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=62</link>
<addtime>2014/1/21 8:50:57</addtime>
</item>
<item>
<Title>矿疗新年微博送红包活动-免费泡澡券</Title>
<Contents>
矿疗新年微博送红包活动-免费泡澡券，本次活动送出的泡澡券使用期限至2014年2月28日。 如果您是中奖用户，新浪将提示一下信息： 你好，你在#矿疗温泉让红包飞#活动中获得由@宜春多胜游 提供的“宜春温汤镇矿疗硒温泉泡澡券”1份，对应的使用码为：******************，请通过以下地址使用：http://t.cn/8FPMio2。如有问题，请与@宜春多胜游 联系 以上使用码就是您的免费券编号，您只需要到矿疗温泉泡澡的前台告知工作人员编号即可入内。 如果您在使用过程中遇到任何问题请联系 龙小姐（营销部）：13755838305 矿疗温泉官方网站：http://www.ycklhotel.com/ 参考网址：http://www.ycklhotel.com/show/143.html
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=61</link>
<addtime>2014/1/7 16:06:52</addtime>
</item>
<item>
<Title>泡“福”泉去靖安！</Title>
<Contents>
泡“福”泉 去靖安！——住五星级山景豪华客房，送三爪仑风景区门票 恒茂御泉谷国际度假山庄试营业期间百万优惠大赠送，邀您体验华东地区首家最具SPA主题度假山庄，三爪仑洗肺之旅。 活动一：百万优惠体验券大赠送(住五星级山景豪华客房，送三爪仑风景区门票)；可免费体验观音岩、白水洞、中部梦幻城、还可免费参观娃娃鱼，免费享受恒茂御泉谷秘制养生汤。 活动二：凡活动期间入住酒店可免费享受精美水果盘及赠送588元套票。 活动时间：2013年12月底止 最美的季节，最舒适的享受，最动人的景色，最贴心的服务，最温馨的回忆……尽在恒茂御泉谷！ 恒茂御泉谷坐落于素有“白云深处，靖安人家”美誉的宜春市靖安县内，紧邻江西省唯一的国家级示范森林公园三爪仑景区，与江西省最大佛教褝宗寺院、全国褝宗样板寺——宝峰寺相邻；毗邻南昌市约80公里；距昌铜高速入口半小时车程，交通便利快捷。 为一家集温泉养生、休闲SPA、商务会议、康体娱乐和生态旅游为一体的综合性国际度假山庄。 恒茂御泉谷温泉水源自江西省唯一的国家级示范森林公园三爪仑的地下深层，水温常年保持在60℃，泉水清澈，水量丰富，富含多种有益于人体健康的矿物质和微量元素，经权威机构水质化验报告显示，热水氟含量大于标准6倍，据临床医疗经验氟主要参与人体钙和磷的代谢，增加骨骼强度，具有抗衰老作用，特别对银屑病疗效最佳，实属国内罕见的低矿化重碳酸钠水质的中温温泉，堪称“御泉”之称。 温泉园区环境优美宁静，空气清新、负氧离子含量高达10万∕立方厘米，是最天然的绿色氧吧；凉亭相映成趣，置身其中会使您心情豁然开朗。 恒茂御泉谷国际度假山庄 电话：0795-4735555 传真：0795-4785555 地址：江西省宜春市靖安县高湖镇
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=60</link>
<addtime>2013/11/18 17:12:52</addtime>
</item>
<item>
<Title>天沐温泉冬季活动</Title>
<Contents>
秋冬之际，天气寒冷，所以现在至12月31日，阿沐君每周要给粉丝们送上温泉门票，让天沐温泉带给你身心的温暖。 赶快按照下面的规则参加活动，每周3张温泉门票其中的幸运儿可能就是你！ 参与规则： 活动时间：现在--2013年12月31日 在新浪微博上带#晒美图赢大奖#话题晒出明月山天沐的精美实景照片，@明月山天沐温泉，并@5位以上好友，即有机会获得温泉门票一张，每周抽取3位中奖幸运儿并在“明月山天沐温泉”官方微博公布。（第三周:11月8日-11月14日） 传授给大家一个秘籍：实景照片只要搜索阿沐君的原创微博就能找到好多的！赶紧登录新浪微博参与活动并赢取温泉门票吧！ 沐泉之旅：0795-35156663515777 新浪微博：明月山天沐温泉 官方微信号：tianmu-hotspring
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=59</link>
<addtime>2013/11/14 10:18:53</addtime>
</item>
<item>
<Title>竹山洞景区推出游客生日免费游活动</Title>
<Contents>本人生日当天凭身份证（16岁以上）或户口本（16岁以下）到竹山洞景区游览享受免票优惠，随行人员享受60元∕人次优惠。</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=58</link>
<addtime>2013/9/3 8:50:14</addtime>
</item>
<item>
<Title>教师节游三爪仑观音岩、白水洞景区：写游记赢大奖</Title>
<Contents>
为庆祝2013年教师节的到来，靖安三爪仑观音岩、白水洞景区将在9月10日至9月15日期间，积极开展“游观音岩、白水洞景区写游记赢大奖”旅游优惠活动： 一、活动内容： 1、活动期间凡到观音岩和白水洞景区游览的教师朋友们凭教师资格证享受门票五折优惠。 2、鼓励广大游客积极撰写观音岩和白水洞景区游览的游记，凡在网络上发布的，每一篇奖励观音岩、白水洞景区门票各一张（价值120元）。 3、自2013年9月10到三爪仑虎啸峡漂流景区建成开业前（预计明年五月建成开业），上述游记被转发和浏览总次数前十名者，奖励虎啸峡漂流景区家庭门票套餐一套；游记转发和浏览总次数第一名，一年内免费游览观音岩、白水洞、虎啸峡漂流景区。 二、景区简介： 观音岩景区是国家AAAA级旅游景区，因剑门峰上巨型观音石而得名，总面积12.133平方公里。景区将自然生态、峡谷景观与观音文化高度契合，是一个集“山水养生，森林养眼，宗教养心，文化养神，气候养颜”于一体的精品山水休闲胜地。 白水洞景区是国家AAAA级旅游景区,方圆10平方公里。景区将自然山水生态与森林探险游乐紧密结合，是一个以生态观光为依托、以森林拓展为主题、以红色体验为魅力、以农宿文化为特色的生态休闲景区。 虎啸峡漂流景区是按5A景区标准设计和建设，融合画家洲休闲度假基地、茅山旅游小镇整体设计，实现了峡谷景区探险、森林小火车观光穿越、漂流休闲三者统一的大型漂流峡谷景区。景区拥有8平方公里的原始森林，峡谷陡壑、悬崖万丈、怪石嶙峋、林木郁葱，溪流一路奔腾咆哮而下近4.5公里，落差近70米。
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=57</link>
<addtime>2013/9/3 8:49:52</addtime>
</item>
<item>
<Title>“天沐温泉谷杯”明月山首届《硒游记》 全国网络摄影作品大赛活动</Title>
<Contents>
近年来随着旅游业的发展，江西宜春明月山神奇的温汤温泉越来越为世人所知。现代检测已然揭示：温汤温泉的神奇功效最主要体现在温泉中富含硒元素。 为运用摄影艺术这一形式并借助网络等新兴媒体的强大传播力量，对外充分展示明月山优美的自然风光、水墨小镇温汤的独特风情、世界罕见富硒温泉的神奇功效、历史悠久的禅宗祖庭文化、促进明月山旅游文化事业的发展和繁荣，让世界各地的朋友在美丽的明月山画卷中来一次硒温泉之游，拟举办首届“明月山硒游记”网络摄影作品大赛，通过媒体向广大摄影专业人士和摄影爱好者征集作品，并于2013年10月在明月山景区展出。 　　本次大赛从即日起开始征稿，诚邀广大摄影家、摄影爱好者积极参与、热情创作、踊跃投稿、贡献精品。 　　一、组织单位 指导单位：江西省旅游协会 主办单位：宜春市明月山温泉风景名胜区管委会 承办单位：宜春市明月山旅游营销公司、江西日报社大江周刊、宜春旅游信息中心 　　协办单位：江西宜春市明月山天工开物园实业有限公司、江西省地矿局山水温泉疗养院（简称矿疗）、明月山汇盛索道公司、江西森发文化传播有限公司 合作媒体：人民网、江西省旅游协会官网、大江网、大江收藏网、江西旅游网、江西省旅游局短信平台、江西风景独好微博网、宜春旅游网、宜春政务网、赣西论坛、月都网、红途网、明月山官网、明月山旅游报等 二、征稿时间 投稿从即日起至2013年9月20日止 　　1、本次大赛面向全国征稿，广大摄影家、摄影爱好者均可投送作品。 　　2、本次大赛只接收近几年拍摄（2010年以后）的摄影作品。必须在明月山辖区内（包括温汤、洪江）拍摄，取材于明月山风景区社会经济、自然风光、民俗风情、历史文化等。参展作品风格题材不限，彩色、黑白不限；所有作品要求风格独特、个性鲜明、富有时代感，且内容健康向上，具有较高的摄影艺术水准。 　　3、本次大赛设三个类别：分别为“明月山”、“硒温泉”及“明月山风景区新貌”（如月亮文化节活动、新建景点、重大项目、天沐温泉谷等），同一作者可选送多种类别，但同一作品不得重复选送不同类别，主办方有权调整作品的类别。 　　4、作品规格：本次大赛只接收电子来稿，不接收任何形式的纸质照片来稿。所有作品均须使用JPG格式，作品长边要求不低于1024像素（请保留原始数据文件，以便调用技术鉴定、制作展览照片）。请使用“作者姓名+作品标题+省别/地区”作为图像文件名。 　　5、请认真填写参赛表，此表的文件名和对应图像的文件名相同，并与作品原文件一同发至邮箱275187363@qq.com。了解本次大赛具体内容及参赛表格下载地址为江西省旅游协会官方网站（http://www.jxslyxh.com）和明月山官方网站（http://www.myswq.con/）。 　　6、本次大赛不收取参赛费，不退稿。　　　　 　　7、投稿作品要求真实记录，除构图所需的裁切外，不得对原始影像画面内容进行增加或删减；彩色照片可以整体（不可局部）转变为黑白（含单色）作品；对影调和色彩等的适度调整，以不违背被拍摄对象客观真实属性为准。 　　8、投稿者应保证其为所投送作品的作者，并对该作品拥有独立、完整、明确、无争议的著作权；投稿者还应保证其所投送的作品不侵犯第三人的包括著作权、肖像权、名誉权、隐私权等在内的合法权益。 　　9、对于足以妨害公序良俗的作品及行为（包括但不限于可能严重误导公众认知、具有欺诈性质等一切违反法律、道德、公共秩序或善良风俗的情形），一经发现将立即取消入选资格。 　　10、凡投稿者，即视为其已同意本征稿启事之所有规定。 11、凡不符合本征稿启事规定的作品，评选委员会有权不予评选，已经评选的取消入选资格。 　　四、评选规则 1、本次大赛坚持以标准第一、控制总量、优中择优、科学公正的原则综合评定： （1）收集作品，每个类别收集约200幅； （2）开辟网络专栏，开始网上投票；同时给作品冠个微博地址，利用新浪、腾讯两大微博，以点击量、转发量进行评选； （3）聘请专家评出等级奖； （4）入选作品将在江西省旅游协会官网、明月山官网进行公示。 2、奖品设置 每个类别各设一等奖一名，奖金各4000元，二等奖两名，奖金各2000元，三等奖五名，奖金各1000元，优胜奖各100名，奖明月山亲亲卡（年卡）一张。（注：大赛组委会将根据实际来稿情况，对各类入选作品数量设置进行适当调整）比赛结束后，获奖作品的作者必须向大赛组委会提供原始数码照片方有资格领取奖项。否则，大赛组委会有权取消其获奖资格。 3、作品入选后，主办单位将统一调取作品原始数据文件，用于展览和画册制作（Jpg格式压缩文件不低于4M）。请作者务必将数字文件（胶片拍摄的请扫描底片）在规定时间内向主办单位提交。逾期不提供者视为自动放弃。 五、拍摄推介 1、明月山景区：各景点、青云栈道、星空夜景、群山怪石、瀑布流泉、珍稀动植物、农家乐等； 2、温汤硒温泉：温泉古井，小镇风情、宾招酒店（天沐、维景、矿疗等）、泡泉泡脚、隆平高科富硒生态农业示范区、富硒菊花、富硒盐皮蛋、富硒矿泉等； 3、景区新貌： （1）反映温汤集镇、洪江集镇改造、重大项目建设、天沐温泉谷、新建景点项目（如明月山峡谷漂流）等； （2）反映新温汤人的生活、休闲、娱乐，长寿村探秘、百岁老人的一天等； （3）人文宗教新面貌：状元故里、皇后家乡、仰山栖隐禅寺、显应禅寺等。 六、其他说明 1、景区内部造浓氛围：制作易拉宝、宣传单页、海报等，放置景区和辖区内所有宾招酒店、餐饮、温泉中心、农家乐等显眼位置；利用人民网、大江网、大江收藏网、大江周刊、江西旅游网、江西省旅游局短信平台、宜春旅游网、宜春政务网、赣西论坛、月都网、红途网、江西风景独好微博网、明月山官网、明月山旅游报等进行宣传报道。 　　1、主办单位有权在与本次大赛相关的活动中，以复制、发行、展览、放映、信息网络传播等方式使用入选作品，并不再另支付报酬。 　　2、本届大赛评选结果将在江西日报社大江周刊、江西省旅游协会官网、大江收藏网、明月山官网等媒体上公布。 　　3、凡在本次大赛中入选的作者，均可获得主办单位颁发的证书。 　　4、大赛组委会对本征稿启事及本次大赛具有最终解释权。 联系人：刘君华 电话：0795-359858815970575619 QQ:275187363 邮箱：275187363@qq.com “天沐温泉谷杯”明月山首届《硒游记》 全国网络摄影作品大赛组委会 2013年6月6日
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=56</link>
<addtime>2013/6/14 17:35:01</addtime>
</item>
<item>
<Title>5月至9月矿疗营销活动泡澡40元</Title>
<Contents>
矿疗淡季的营销活动如下： 时间：5.15-9.15 适用范围：宜春本地居民 优惠政策：凭身份证购买温泉门票仅需 40元/位， 每周二、三 推出 196元双人吃住玩套餐 （包含 豪华标间一间 早餐两份 温泉乐园门票两张）。
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=55</link>
<addtime>2013/6/14 8:15:05</addtime>
</item>
<item>
<Title>“六•一”儿童节 明月山亲子特惠游</Title>
<Contents>
高考在即，中考在望，带上孩子一起“亲亲明月山，泡泡硒温泉”，释放压力，轻松迎考。以六一儿童节为契机，明月山推出“亲近大自然，感受硒生活”六一儿童节亲子特惠游活动。 一、活动名称 “亲近大自然，感受硒生活”六一儿童节特惠游 二、活动时间 2013年6月1日—2日（为时两天） 三、活动对象 所有十五周岁以下学生 四、活动内容 1、活动期间，凡是十五周岁以下含十五周岁（1998年5月31日以后出生的）学生，在家长的带领下，凭户口簿到明月山景区票口可领取免票一张（须缴2元/人的保险费）； 2、陪同家长须购全票。
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=54</link>
<addtime>2013/5/27 10:03:28</addtime>
</item>
<item>
<Title>2013年梦月山庄夏季套票使用说明</Title>
<Contents>
综合票：  "票面价（元）"  含消费内容 "售价（元）" 备注 1580 两人景区门票，两人上下缆车票，餐饮代金券壹百元，普通标间一间一晚  880 1680  两人景区门票，两人上下缆车票，餐饮代金券壹百元，景观标间一间一晚  980 1780  两人景区门票，两人上下缆车票，餐饮代金券壹百元，赏月标间一间一晚  1080  备注："1、周五、周六使用此券，办理入住登记时，前台每张券将另加收100元。 2、超出人员各售票点将按市场价进行售票。" 自驾游票：  "票面价（元）"  含消费内容 "售价（元）" 备注 1380 两人景区门票，餐饮代金券壹百元，普通标间一间一晚  780 1480  两人景区门票，餐饮代金券壹百元，景观标间一间一晚  880 1580  两人景区门票，餐饮代金券壹百元，赏月标间一间一晚  980 备注："1、周五、周六使用此券，办理入住登记时，前台每张券将另加收100元。 2、超出人员各售票点将按市场价进行售票。"  附市场价： 景区门票：外地人120元/张，本地人凭身份60元/张（周末100元/张）,东大门年卡不接受使用。  缆车：上缆车50元/人，下缆车55元/人。 住宿：普通标间1030元/间/晚，景观标间1130元/间/晚，赏月标间1230元/间/晚。 咨询热线：2187001
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=53</link>
<addtime>2013/5/20 17:15:28</addtime>
</item>
<item>
<Title>五悦景区连锁酒店宜春店（温汤）团购活动</Title>
<Contents>
仅售168元！即可尊享原价588元五悦景区连锁酒店宜春店双人标准间1晚+免费WIFI+免费停车场等！ 温馨提示：请认真阅读如下内容： 费用包含： ●酒店：五悦景区连锁酒店宜春店双人标间住宿1晚； ●餐饮：酒店双人自助早餐； 使用须知： 1）费用不含：五悦至景区交通、个人其他消费； 2）本产品有效期至：7月31日 3）本产品周末另至前台支付30元/房晚 4）预约时需提供相关信息：姓名、联系方式和密码、出行时间、人数等； 5）为了确保顺利出行，建议至少提前3天预约； 咨询/预约电话:0795-3687888；预约时间：09：00-17：30（周一至周日）； 7）酒店相关规定： ●入住时间：约14：30安排入住酒店（注：请带好身份证，入住酒店需登记）；退房时间：次日中午12:00之前； ●酒店押金：办理入住时需另缴纳住房押金，押金金额以入住时间酒店标准为主；在酒店前台支付，退房时无其他消费及房间物品损坏全额退还。 套餐详情： 五悦景区连锁酒店宜春店（酒店简介） 酒店地址：江西省宜春市明月山温泉风景名胜区温汤镇温泉大道136号（原江西邮疗） 酒店电话：0795-3687888 五悦景区连锁酒店宜春店座落在国家级森林公园——宜春市明月山风景名胜区温汤镇。酒店设计风格雅致、时尚，99间景观客房可容纳200人怡然入住。为了创造愉悦的居住体验，客房产品均选用知名品牌，品质可媲美高星级酒店。符合人体睡眠工程学设计的床垫、柔软舒适的纯棉床品，让您每个夜晚都能酣然入梦。优质卫浴、大屏幕LED液晶电视、免费高速网络、“一客一换”的卫生标准、于房间内即可享受的富硒温泉水……确保您能获得高品质的住宿体验。
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=52</link>
<addtime>2013/5/16 16:28:37</addtime>
</item>
<item>
<Title>中国旅游日 万载竹山洞景区门票五折优惠</Title>
<Contents>
为热烈庆祝“5.19”中国旅游日，回馈广大游客对万载竹山洞景区的支持和厚爱，景区特于2013年5日19日当天实行半价优惠，诚挚欢迎新老游客前来游览！ 万载竹山洞景区喜接四海宾朋，笑迎五湖游客！ 联系电话：0795-7100139
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=51</link>
<addtime>2013/5/16 16:27:21</addtime>
</item>
<item>
<Title>明月山维景度假酒店五一198元聚划算活动</Title>
<Contents/>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=50</link>
<addtime>2013/4/28 16:15:40</addtime>
</item>
<item>
<Title>“五一”明月山等江西18个景区门票打折</Title>
<Contents>
从江西省发改委相关部门了解到，经市物价局确认，“五一”小长假期间（4月29日至5月1日），明月山景区门票将降价21%，只需95元（原票价120元/人）即可畅游明月山。
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=49</link>
<addtime>2013/4/28 16:07:29</addtime>
</item>
<item>
<Title>矿疗“5.1”泡泉大优惠</Title>
<Contents>
“5.1”来临，我院将隆重推出泡泉“买五送一、人人有礼”大优惠活动。 一、活动时间：4月29日—5月1日 二、活动细则： 1、 凡购买温泉挂牌价门票每5张，赠送一张温泉票；（含半票以上儿童） 2、 凡入泳贵宾可获小礼一份。 3、 凡住本酒店贵宾、储值卡、二维码、网络订票用户、协议单位协议价、旅行社团队贵宾不享受送一优惠； 4、 所赠温泉票有效期见票面； 5、 解释权归山水温泉疗养院营销部。
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=48</link>
<addtime>2013/4/28 16:03:16</addtime>
</item>
<item>
<Title>明月山踏青游</Title>
<Contents>
阳光和煦，天气一下子暖得仿佛已进入初夏。轻轻拉开尘封已久的窗帷，春天生机勃勃的气息便扑面而来；春花烂漫，春天就这样毫无防备地出现在我们的生活里。 春光如画，怎能无动于衷？在寒冬中禁忌已久的手脚，又找到了甩开臂膀拥抱自然的理由。到明月山来踏青游玩，迎着春风夹杂着阳光的味道，用心灵聆听繁花争艳的窃窃私语，在绿油油的青草间和阵阵袭人的芬芳间放牧心情。 六十里山路弯弯，六十里路鸟语花香。在进山的途中，盛开的一片片金黄夺人眼球。千亩油菜花气势壮观，金灿烂的镶嵌在青山碧水之间，彰显出春天独特的魅力。停下车来，放缓脚步，悠闲地看着蜂蝶忙碌于朵朵、片片油菜花之间，享受生活中难得的片刻自由自在，心情大好。 初春的明月山宁静但不单调，春水溪唱，伴着你的登高脚步一路哗哗作响。掬一捧清泉，细尝浅酌，原来这山泉甘洌如酒。山涧谷壁，繁华似锦，五彩缤纷，春意盎然的明月山仿佛换了一件新花衣。 告别气势恢宏的云谷飞瀑，走一遭烟锁雾笼的青云栈道，探寻一抹抹悬挂在危崖峭壁间的杜鹃红；或驻足月亮湖畔，任凭水波潋滟、浮光跃金，春水的柔情便四散开来。 伫立仰山之上，眺寻幽谷之中的千年古寺，倾耳闻听梵音佛钟，暖暖的春风携着重重禅意，让人顿悟万象方圆契阔。 静思倏尔，或远眺粼粼梯田，一幅山水画卷便跳入眼来。一弯弯梯田绿油油的，或翻过的蓄满了水，明晃晃的，有的像一弯弯新月，有的像一条条细长的银蛇，装饰了整个山头。几处人家点缀在一片春意中，炊烟袅袅，鸡鸣犬吠；在这寂静山谷间，暖暖春光中，寻一家农户坐下，清茶一杯，野菜几盘，味纯而境美，野趣盎然……（李祥军）
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=47</link>
<addtime>2013/4/7 10:41:26</addtime>
</item>
<item>
<Title>周末休闲好去处</Title>
<Contents>
阳春三月，万物复苏，正是踏青出游 的好季节。 周末双休的两天，外出远行时间不够，可窝在家里睡觉上网又着实让人不甘心。其实，在这难得的周末里，即使不出远门，就在宜春城中，也有不少好去处。 明月山的翠竹、瀑布，花博园的茶花、杜鹃花，农科所的油菜花。或者到袁山公园登高，到体育广场放风筝，到人民公园散步。又或是，拿起钓竿，去飞剑潭钓鲜鱼。再或者，携上家人，开着车离开都市的喧哗，只为一起去感受乡间的宁静、山野的灵气、春日的美好！ 不甘寂寞的市民还可以邀上三五好友，来到郊区农家乐，品农家土鸡，采乡村野菜，享受乐趣的同时，体验分享劳动果实的畅爽！ “书籍是人类的朋友！”还有一个好去处，那便是图书馆。随便找一个座位，仔细挑一本好书，来上一杯咖啡，该是惬意无限了！ 或许你会说，这些地方我都去过，而且，不止一次！可是，一样美的是风景，不一样美的是心情。置身美景之中，每一次回眸，相信你都会有新的发现！
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=46</link>
<addtime>2013/4/7 10:40:49</addtime>
</item>
<item>
<Title>“踏青白云深处、相约靖安人家”三爪仑春游总动员</Title>
<Contents>
春季的三爪仑如步入花的海洋，桃花、李花、杜鹃花、山茶花漫山遍野，百花齐放，万亩的油菜花更是气势壮观，花气诱人，金灿烂油菜花镶嵌在青山碧水之间，彰显出三爪仑春天独特的魅力！ 一、赏花佳期：3月中旬到4月中旬 二、赏花地点：三爪仑国家森林公园百里风光带（环三爪仑休闲度假长廊），旅游公路两则，沿途设有三十余处赏花点，重点赏花点设有停车场和观景平台，可共游人停车赏花、摄影。 三、赏花交通导示： 1、外围导示：靖安已开通至南昌高速公路，与南昌西外环相连接，南昌游客可经生米大桥从南昌西站进入高速，于西外环枢纽朝安义、长沙方向行车36公里（约20分钟），然后从靖安出口下及到达靖安县城；也可以从望城或湾里通过外环枢纽上高速后朝安义、长沙方向上至靖安县。 2、景区导示： 北上南下：经县城向右转，朝宝峰方向由大梓游客服务中心进入景区，穿过森林公园百里风光带（沿途赏花游玩），再从南门山口游客服务中心出景区。 南上北下：经县城向左转，朝水口、高湖方向，由山口游客服务中心进入景区，穿过森林公园百里风光带（沿途赏花游玩），再从北门大梓游客服务中心出景区。 四、赏花线路： 1、东线：中部梦幻城——北河生态园——野战/滑草——宝峰寺——农宿文化示范点体验特色乡村旅游。 赏花点：仁首大团村、宝峰宝田村、刘家（宝峰寺对面） 2、西线：中部梦幻城——博物馆——娃娃鱼生态苑——西头农宿文化示范点体验特色乡村旅游 赏花点：双溪曹山村（停车在德通会所，原笑佛山庄）、高湖山口村千亩高山梯田油菜花、璪都至三爪仑公路沿线漫山杜鹃花 3、高山赏花线：中部梦幻城——博物馆——中源古村九门楼——寒婆坟、古钞关——农宿文化示范点体验特色乡村旅游（赏花点：罗湾乡、中源乡公路沿线油菜花，九岭山高山大树杜鹃，此赏花线因高山偏寒气候，油菜花、杜鹃花花期比其他地方晚15日左右） 靖安县旅游局 靖安三爪仑国家森林公园管理处 服务人：闵文圻 服务电话：0795—465083213807953812
</Contents>
<link>http://www.yctravel.com/news/show-news.asp?id=45</link>
<addtime>2013/4/7 10:39:57</addtime>
</item>
</Annouce>