<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<hotel>
<item>
<hotelname>宜春迎宾馆</hotelname>
<intro> 宜春迎宾馆是江西德和集团按五星级园林酒店标准精心打造，集休闲娱乐、商务度假于一体的园林式酒店。宾馆坐落于宜春宜阳新区核心范围，宾馆位于宜春市行政中心临街相望，地理位置优越，交通便利。是目前宜春市最豪华的一家园林式酒店。
 宜春迎宾馆设施先进，装修豪华典雅，融欧式古典园林风格和现代设计手法为一体，别具一格。拥有各类豪华客房342间，设有10个大小不等的多功能会议厅，最多可容纳1000人同时参加会议。鸣月宫中餐厅以粤菜、赣菜、湘菜为主，豪华包厢40间。162亩原生态水域及四幢别墅交相辉映。宾馆把湖、石、亭、台等园林景观融入到规划建筑设计上，绿化覆盖率达到 80％,自然水域生态环境的利用与宾馆人文雅居紧紧融为一体，让人在自然中感悟返朴归真的意境，在人文里体会生命与绿色的和谐。
 宜春迎宾馆以“厚德立本，贵和兴业”为企业理念，以“宾客至上，服务第一”为经营宗旨，采用了科学的经营机制和管理方法，不断追求卓越，并得到了社会的认可，是宜春市委市政府指定接待酒店。无论商务、宴会、休闲、娱乐，都是您的理想之选。
餐饮设施： 中餐厅 西餐厅 大堂吧 
酒店设施： 礼宾服务 楼层管家服务 多功能会议厅 多功能宴会厅 多媒体演示系统 专职行李员 洗衣服务 行政酒廊 行李存放服务 叫醒服务 自动取款机 残疾人客房
信用卡： 信用卡和国内银联卡 
为满足宾客的多层次需求，还设有购物中心、商务中心、歌舞厅、 KTV 包厢、桑拿按摩保健中心、棋牌等服务和娱乐设施，配套项目齐全。</intro>
<address>江西省宜春市卢洲北路669号</address>
<tel>0795-3688888</tel>
<fax>0795-3688889</fax>
<star>5</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130724/20130724164454045404.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=64</link>
<addtime>2014/4/10 15:45:21</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>梦月山庄</hotelname>
<intro> 位于国家级风景名胜区、国家AAAA景区、国家森林公园、国家地质公园、国家自然遗产——明月山之巅,由主、副楼，多功能厅，以及赏月广场和分布在月亮湖畔的10幢独立赏月楼（别墅）组成，总建筑面积25000m2。共有182间客房，360余个床位；有能容纳560人用餐的中、西餐厅；有可供380人观赏的多功能厅。
 环月亮湖星罗棋布着多个成人瑶池温泉泳池和儿童泳池，独特的露天“瑶池温泉”将让你感受到独特的浪漫与静谧。
 
客房预订电话：(0795)2187001
餐饮预订电话：(0795)2187005
</intro>
<address>江西省宜春市温汤镇明月山风景区</address>
<tel>0795-2187001</tel>
<fax>0795-2187888</fax>
<star>0</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130428/20130428162872727272.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=112</link>
<addtime>2014/3/26 13:03:33</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>江西省宜春市山水温泉疗养院</hotelname>
<intro> 本院占地面积100亩，是一所集疗(休)养、康复保健、旅游度假、温泉沐浴为一体的多功能综合性疗养院。现有床位280张。院内绿树成荫、环境幽雅、楼宇造型别致、欧式建筑风格、美观典雅，假山喷泉、花坛亭阁相互辉映，颇具苏杭园林风格。系省级园林化单位。 
　　本院设施配套齐全，客房与温泉浴室于一体，有标准间、三人间和套房，陈设宾馆化。体疗楼、图书室，大小餐厅等辅助设施一应俱全。新建的会议中心、大型豪华歌舞厅、江南规模最大的天然温泉游泳馆，宾客可选择温泉淋浴、温泉盆浴、温泉冲浪、温泉游泳、温泉干蒸、桑拿及原始泡浴等多种方式，使您得到温馨地享受，一流的服务。 
　　全新开设的温泉露天浴场设有水疗区(现代冲浪、坐床、水床、水力按摩机、枪林弹雨、我要飞等)、药物区(当归汤泉、绿茶汤泉、咖啡汤泉、薄荷汤泉、芦荟汤泉、女贞子汤泉、花草地、牛奶池等)、休闲娱乐区(地热带、浴脚亭、泡泡池、高温池、儿童乐池、滑板等)、仙泉屋(独创客房式露天情侣泡泡池)。宜乐宜健的温馨享受，将随您快乐与健康同步，真正体验到温汤温泉带给您的无穷乐趣和神奇功效，仿佛进入了人间天堂，让您尽情享受这大自然的神奇造化带给您的恩赐。</intro>
<address>江西省宜春市温汤镇温泉大道</address>
<tel>0795-3518014</tel>
<fax>0795-3518197</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2004</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110321/20110321110515371537.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=7</link>
<addtime>2014/3/26 13:03:08</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>泉月山庄度假酒店</hotelname>
<intro> 泉月山庄度假酒店（原名：曼福特国际度假酒店）是一家集客房，餐饮，娱乐，会议服务为一体的四星级度假酒店，由一支有多年酒店管理经验的团队管理,首家东南亚风情主题酒店。地处宜春市温汤镇商业中心地带，交通便利，停车十分方便。酒店拥有风格各异的豪华客房146套，房间宽敞舒适，设施先进，华贵典雅，满足不同消费群体之需。　　　
 拥有30至120平方可容纳150多人宴会的多功能厅，配备先进的音响设备，投影仪。可举办新闻发布会，商务交流，婚宴庆典等。适合各类会务活动，可满足高规格政务，商务接待所需。　
　　酒店设有可同时容纳320人就餐的宴会厅，7个豪华包厢。西餐厅环境优雅，提供自助早餐，咖啡，茗茶，体会异域餐饮文化的独特魅力。怡然自乐的棋牌服务一应俱全。</intro>
<address>江西宜春市袁州区温汤镇温泉路999号</address>
<tel>0795-3139999</tel>
<fax>0795-3516698</fax>
<star>4</star>
<manage>宋文平</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20140326/2014032612350785785.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=124</link>
<addtime>2014/3/26 12:36:44</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>博能宾馆</hotelname>
<intro> 博能宾馆是一家按四星级标准设计规划的豪华酒店，地处宜春市政治、商业、文化中心地带，位置优越、交通便利、停车十分方便。毗邻袁山公园北门，与市直属机关隔道相望。
  宾馆建筑面积3万平方米，楼高17层，拥有风格迥异的豪华客房200套，泊车位200多余个。房间宽敞舒适、设施先进、华贵典雅。分设休闲、标准、豪华、行政楼层，满足不同消费群体之需。客房配有智能控制系统、电子门锁、高速互联网、多频道卫星电视等。
  拥有400平方米可容纳300多人宴会的多功能厅，配置先进的音响设备、投影仪和舞美灯光，可举行新闻发布会、商务交流、节日PARTY、婚宴庆典等。六间中小型会议室适合于各类会务活动，VIP接待室可满足高规格政务、商务接待所需。
  宾馆设有可同时容纳500人就餐的宴会厅；26个豪华包厢；西餐厅环境优雅、浪漫温馨，提供西式餐点、茗茶、咖啡、自助早餐，体会异域餐饮文化的独特魅力。
 视听一流的KTV、怡然自乐的棋牌室、桑拿、足浴、康乐中心等休闲娱乐服务项目一应俱全。
  我们将以“博学至诚，自然和谐”的服务理念，打造的“ 唯真至善，唯善至美”的月亮文化，搭建商务平台，成就服务典范。</intro>
<address>江西省宜春市宜阳大道19号</address>
<tel>0795-3635000</tel>
<fax>0795-3635606</fax>
<star>4</star>
<manage>莫海圣</manage>
<begintime>2011</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110125/20110125144282648264.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=1</link>
<addtime>2013/8/26 8:37:01</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>明月山顺天维景国际度假酒店</hotelname>
<intro>由江西明月山顺天置业有限公司按五星标准投资兴建的大型综合国际休闲旅游度假酒店，拥有精致典雅的装修风格、配套完善的功能设施与清新优美的环境相结合，建筑面积120000㎡，设有客房600余间（套）。酒店由港中旅酒店有限公司经营管理，港中旅在“全球酒店集团300强”中名列前茅，在“中国旅游集团20强”中排名第一。酒店以塑造明月山乃至江西旅游界高水准酒店形象和五星级人性化服务标准为目标，致力于打造食、宿、行、游、购、娱、休闲养生于一体的综合型高端度假酒店。

明月湾硒温泉
明月湾硒温泉中心营业面积20000多平方米，可容纳宾客1500余人，是集温泉疗养、康复保健、休闲娱乐和旅游度假为一体的综合养生温泉中心。温泉采自纯天然地下水系并富含有大量硒矿物质，对于人体有显著的防癌抑制肿瘤的保健作用，除硒以外还含有溴、碘、磷酸等多种微量元素及矿物质。其中室内外设有80余个别具特色和不同功效的多功能自动水力按摩池、人工气泡按摩池、药浴池、温蒸全身营养浴房以及在山林中罕有的竹、石林温泉，26间豪华SPA理疗房，东南亚风情的白沙自助餐厅，让您此次的温泉之旅充分感受到与大自然的亲密接触和尊贵服务。
高端餐饮
有特色餐厅4个，可同时容纳1000人就餐。宾客可以品尝到粤菜、湘菜、淮扬菜、西餐自助等不同风味的美食；除特色餐厅外还有各种包间，各式宴会厅可根据客人不同需求提供多种宴会会议、商务洽谈等服务。

精品客房
可以欣赏葱郁的森林景观、远眺明月山脉，或秀丽山景及温泉景观融为一体;房间装有免费的宽带和无线网络，42寸液晶电视配有国际卫星频道，电子保险箱，熨斗和熨板，小酒吧并配有免费的矿泉水、咖啡和茶；浴室设有多功能按摩花洒，配有独立浴缸及独立卫生间；使您在沐浴的同时，可以欣赏窗外秀丽的山湖景色。房间可以加床。让您充分享受人性化、现代化的高尚服务。

会务接待
酒店拥有各类会议室12间，面积从40㎡—1000㎡，其中宴会厅面积1100㎡，层高7.5米，配有大型显示屏，可同时容纳500-1000人进行各类会议、聚餐在内的各类活动，富丽堂皇的装修风格，尽显主办方雍容华贵的高雅气质；酒店会议区同时包括贵宾接待室，贵宾会议室，影院等其他各类会议场所，满足客人的各类会议需求。</intro>
<address>明月山景区温汤镇</address>
<tel>0795-2177777</tel>
<fax>Null</fax>
<star>0</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130428/20130428132883018301.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=65</link>
<addtime>2013/8/26 8:32:23</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>天沐温泉度假村</hotelname>
<intro> 坐落在宜春明月山国家森林公园脚下，天沐温泉度假村总面积一期268860㎡约253.3亩、二期95564㎡约143.35亩。一期总建筑面积27534㎡、服务中心8634㎡、室内温泉1725㎡、客房10646㎡、会议办公1884.4㎡、宿舍面积4261㎡、附属设施2880㎡客房数（含套房）168间，停车场停车位300辆。一期占地面积13840㎡、一起建筑面积7.9％、一期容积率0.17、二期总建筑面积7400㎡、二期占地面积3700㎡、二期建筑密度8％、二期容积率0.04。
 江西宜春明月山天沐温泉度假村有员工楼、会议中心、客房楼三栋、服务中心、总统套房等建筑，其中温泉区温泉泡池有30个中药泡池；大型水上娱乐设施如海浪池、巨蟒滑道、逆流泳池、功能泡池等，并有娱乐设施如网球场、篮球场、钓鱼台等。届时将以五星级的享受和服务迎接天下宾朋。



</intro>
<address>宜春市温汤镇</address>
<tel>7953519577</tel>
<fax>07953519577</fax>
<star>0</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>4A景区</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130428/20130428132792679267.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=43</link>
<addtime>2013/8/26 8:32:17</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜春青龙酒店</hotelname>
<intro> 宜春青龙酒店位于江西宜春市最繁华的东风路，向南仅需三分钟车程就达宜春火车站，交通十分便利。
　　宜春青龙酒店现有建筑面积8万平方米，楼高14层（含地下室）。酒店有各类房型，餐饮有粤、湘、川、赣等菜系，中餐厅有46个豪华包厢，装修风格各异。靠北面夏云宫、秋月宫、科雾宫为可容四张大圆桌的超大包厢。宴会大厅可同时接纳800人就餐，是喜庆婚宴、各级会议的理想之选。娱乐项目包括宾士域保龄球、乒乓球、桌球、宽带上网服务、健美健身、歌舞表演等一应俱全。酒店和宜春市最大的综合性商厦互通，是一个集餐饮、住宿、娱乐、会议、健美健身中心、美容美发、桑拿、地下停车场、大型商场等为一体的综合性三星级酒店。 </intro>
<address>宜春市东风路283号 (近中山中路)</address>
<tel>0795-3912101</tel>
<fax>0795-3912108</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2002</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110318/20110318171480848084.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=4</link>
<addtime>2013/5/23 15:21:36</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜春锦绣山庄</hotelname>
<intro> 宜春锦绣山庄位于宜春市西郊，西侧靠近320国道；东面邻近化成岩景区、松江湿地公园；南面毗邻秀江；背依青山耸立，面呈秀水潺流。酒店整体为园林景观式设计，拥有多处雅致景点。庄内葱郁树木摇曳相衬，景色雅致怡人。 
　　宜春锦绣山庄为宜春市园林式涉外旅游宾馆，占地面积10万余平方米，建筑改造后主楼拥有装修典雅别致、色彩柔和的各式客房，大小会议室6个，其中多功能会议中心可容纳250人左右。客务部设有商务中心和洗衣房。餐厅有大小包厢18间，大厅可举办多达300人的宴会，小型的多功能宴会厅可容纳110人。餐饮另配有商场、大堂吧。康乐部康乐娱乐健身项目丰富，桑拿、足浴、美容美发、KTV、酒吧、棋牌室、游泳池、健身房、网球场、保龄球各项服务设施设备完善。在这里可以尽情享受食、宿、娱乐、购物等完整的一条龙服务。 </intro>
<address>江西省宜春市秀江西路210号</address>
<tel>0795-3558888</tel>
<fax>0795-3995800</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2004.10</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110318/20110318171232623262.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=3</link>
<addtime>2013/5/23 15:21:18</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜春德和大酒店</hotelname>
<intro> 宜春德和大酒店是由福建德和集团投资的，采用东南亚建筑风格，是一家商务型酒店，为2004年全国第五届农运会中外记者指定接待单位。 
　　宜春德和大酒店主楼19层，配有一流的观光电梯，两栋四层商用裙楼，总建筑面积38000余平方米，拥有品位高雅、豪华舒适的各类客房；中西餐厅设计新颖，设施安全，共拥有800余个餐位，汇集闽、粤、川、湘、赣等风味的精美佳肴，并拥有功能齐全的多功能厅、商务中心、商务会议室、美容美发中心、桑拿中心、健身中心、咖啡厅、KTV、演艺厅等综合服务设施，将为全国商务、旅游宾客提供宾至如归的服务。</intro>
<address>宜春袁州区朝阳路36号 (近中山东路)</address>
<tel>0795-3913817</tel>
<fax>Null</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2005.8</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110318/20110318170774837483.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=2</link>
<addtime>2013/5/23 15:21:17</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜丰大酒店</hotelname>
<intro> 宜丰大酒店是由江西中宏实业有限公司投资两亿多人民币开发建设，由湖南专业酒店管理公司全权管理。宜丰大酒店总建筑面积4.2万平方米，集星级酒店、餐饮、行政商务、休闲水疗、3D电影、娱乐、商场购物等多项服务于一体，按五星级豪华酒店标准兴建的欧式风格商务酒店。已于2013年1月1日试营业。
 酒店地处宜丰县城中心渊明北大道1号，毗邻县行政中心，南面紧邻新昌大道，地理位置优越，交通条件便利。
 酒店拥有精心设计、装饰新颖的总统套房及各种类型商务房，拥有江西省一流的水疗会所。酒店新锐的设计概念，跨时空的装饰语言，和谐的传递着奢华与卓越，尽显非凡品位，是赣西地区规模最大、档次最高、功能最全的顶级商务文化中心。
 酒店拥有各类豪华房间142间，房间内温馨舒适、视野开阔，倚窗眺望，宜丰秀美风景尽收眼底。情侣套间时尚前卫、浪漫情调，令人流连忘返。房间内配有独立控制中央空调，国际卫星频道，国际长途直拨电话，房间高速宽带上网，迷你酒吧、电动窗帘、豪华浴缸、品牌电脑、大屏幕高清彩电等。酒店推行“一站式”服务理念，24小时私人管家更可随时为您提供周到服务，让您在旅途中倍感温馨与惬意。标准间价格：268元/间
 酒店拥有中西餐厅以及19个风格各异的豪华包厢，尽显至尊风采。中式宴会厅豪华气派可最大容纳600人同时用餐，西餐厅格调高雅，出品精美。餐饮以传统和新派湘菜为主，辅以潮粤菜相结合，特聘名厨主理，鲍参翅肚、鱼翅燕窝，让您大快朵颐。</intro>
<address>宜丰县渊明北大道1号（县行政中心旁）</address>
<tel>0795-7299999</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130502/2013050215260666666.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=113</link>
<addtime>2013/5/2 15:36:20</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜春阳光大酒店</hotelname>
<intro> 宜春阳光大酒店是一家集餐饮、娱乐为一体的三星级旅游饭店，酒店主楼21层，拥有各种会议室，各类房型120间,餐饮大、中、小包厢14间，有1200平方米的美食广场及1000平方米的宴会大厅、大堂吧、KTV包房，美容美发等，内设大型停车场。气势宏伟的酒店大堂，设计新颖，让您尽享阳光美色！ 本店以：诚信、创新、求知、进取为创业精神，把高档酒店不一定非得多花钱做为经营理念，创办本市高品位的酒店.
 本酒店始建于二十世纪，2009年全新装修所有房间都配有液晶电脑、免费长途电话，双份自助早；宜春阳光大酒店期待着您的光临！！！
</intro>
<address>宜春市袁山大道489号</address>
<tel>0795-2188888</tel>
<fax>0795-2188889</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2002</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130509/2013050910400880880.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=42</link>
<addtime>2013/4/28 13:32:16</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>靖安江钨度假村</hotelname>
<intro>  江钨度假村是江西宏安旅游开发有限公司按照四星级标准打造的集餐饮、客房、温泉、会议、娱乐为一体的豪华度假型酒店。隶属于江西稀有金属钨业控股集团有限公司。度假村坐落于靖安县城内，地理位置优越，交通便利。总面积504亩，主体楼建筑面积为1万2千平方米。度假村设施齐全，装修豪华典雅，融合典园林风格和现代化设计为一体，别具一格。拥有多种类型的客房共106间。设有14个餐饮包厢、1个宴会厅、6个会议室。为满足宾客的多层次的需求，还设有商务中心、精品屋、棋牌室、网球场、兵乓球室等服务设施，配套项目齐全。酒店以“宾客至上，服务第一”为经营宗旨，无论商务、宴会、休闲、娱乐，都是您的理想之选。江钨度假村诚心恭候您的光临
 标间价格：588元（具体价格以当日价为准）

</intro>
<address>靖安县清华大道41号</address>
<tel>0795-7191111</tel>
<fax>0795-7191222</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2012</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130428/20130428132964846484.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=55</link>
<addtime>2013/4/28 13:32:03</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>万载金乾大酒店</hotelname>
<intro> 万载金乾大酒店是一家以四星级标准悉心打造的高级休闲度假酒店。建筑面积15000平方米，设有客房、会务、中西餐厅、KTV娱乐、康体等服务项目，各式客房121间。 
 标间价格：228元（具体价格以当日价为准）</intro>
<address>万载县康乐大道与宝塔东路交汇处</address>
<tel>0795—7108888</tel>
<fax>Null</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130428/20130428161492639263.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=111</link>
<addtime>2013/4/24 10:50:29</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>万载新源大酒店</hotelname>
<intro> 新源大酒店地处320国道与湘赣省道交汇处，地理位置极为优越，是一家集商务与休闲娱乐的准四星级豪华酒店，优越的政治商务环境，高档的配套设施、豪华的设计与装修、专业的服务，是目前万载乃至宜春地区旅行观光、商务洽谈、休闲度假、会议培训、宴会庆典单位活动的理想首选酒店。酒店楼高11层，拥有各类豪华商务客房123间。
 标间价格：238元（具体价格以当日价为准）</intro>
<address>汽车站旁（320国道与湘赣省道交汇处）</address>
<tel>0795—8818999</tel>
<fax>Null</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130424/20130424103712671267.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=110</link>
<addtime>2013/4/24 10:48:16</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>铜鼓宾馆</hotelname>
<intro> 铜鼓宾馆座落在县城中心地段，政府大院东侧，是铜鼓县委政府的指定接待单位，占地面积近一万平方米，这里交通方便，环境优雅，集餐饮，住宿，娱乐，休闲，会议，商务于一体，是宾客的理想去处。
 宾馆主要经营客房，餐饮，休闲娱乐，会议几个项目，拥有客房40间，其中标间22间，单间13，套房5间，多功能会议室一个，餐饮设有多个包厢，雅座，可同时宴请600多宾朋用餐，温馨时尚的KTV，可伴您消除一天的疲劳，让你的旅程与众不同，流连忘返。</intro>
<address>铜鼓县城定江东路386－7栋(政府大院东侧)</address>
<tel>0795-8722999</tel>
<fax>Null</fax>
<star>2</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508160444144414.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=109</link>
<addtime>2013/4/23 17:08:20</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>上高迎宾馆</hotelname>
<intro> 上高迎宾馆由江西上高希尔顿置业有限公司巨额投资按国家四星级旅游饭店标准建造，坐落位于江西上高县东南大门镜山广场森林公园边，宾馆总建筑面积约2.3万平方米，楼高16层，地下附一层。地理位置得天独厚，交通十分便利，距上高县长途汽车站200米，昌北机场仅120分钟车程。
 拥有总统套房、行政套房、豪华套房、豪华单人间、豪华双人间共275间。客房内配有丰盛迷你酒吧、室内保险箱、中央空调、茶具及咖啡具、写字台、国际/国内长途电话直拨、高速宽带上网等设施。
 宾馆同时有中餐厅、西餐厅、大堂吧、行政酒廊、桑拿中心、棋牌室、可停放100多辆车位的停车场等配套服务设施。设有商务中心，未宾客提供预订票务、传真、打（复）印服务。配有中央空调、高速宽带上网、全新数字化电视、国内外直拨长途电话。
 餐饮高薪聘请湘、赣、粤名厨主理，由地方名菜、湘菜、新派粤菜系结合，有中西餐26个格调高雅的包厢，多功能厅克容纳约400人、商务会议室克容纳50人，是举办宴席、会议的最佳场所。

 标间价格：298元（具体价格以当日价为准）</intro>
<address>上高县镜山大道2号</address>
<tel>0795-7122223</tel>
<fax>Null</fax>
<star>0</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130423/20130423155822942294.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=108</link>
<addtime>2013/4/23 16:09:08</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>上高永嘉大酒店</hotelname>
<intro> 上高永嘉大酒店坐落于上高县中心城区主干道建设南路，是上高县首家按国家三星级旅游饭店标准建造的商务型酒店，酒店距离上高长途汽车站仅需5分钟车程，地理位置得天独厚、环境优雅、交通便捷，是商务、旅行者的理想下榻之处，总建筑面积为7000余平方米。2、酒店拥有84间客房，配有先进的计算机管理系统和宽带网络、商务中心、大小型会议室及停车厂。配有先进的中央空调系统、高速电梯、程控电话系统、自动烟感报警及自动喷淋系统。同时，还配有24小时安全保卫制度，为您提供一个安全、可靠的入住环境。永嘉大酒店运用国内一流的酒店管理经验，精致的人性化服务无处不在，足显阁下尊贵；是您商务、休闲的首选。
 标间价格：228元</intro>
<address>上高县建设南路28号</address>
<tel>0795-7127666</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508160147544754.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=107</link>
<addtime>2013/4/23 16:07:23</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>上高名典商旅酒店</hotelname>
<intro> 名典商旅酒店于2006年11月开业，坐落于江西省上高县镜山广场旁，紧邻320国道及长途汽车站。是上高第一家三星级饭店，酒店设施设备齐全，有各类房间90间，将为游客提供宾至如归的服务。
 标间价格：148元（具体价格以当日价为准）
</intro>
<address>上高县敖山大道2号</address>
<tel>0795-2526666</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130423/20130423155438933893.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=106</link>
<addtime>2013/4/23 16:04:44</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>奉新滨江花园酒店</hotelname>
<intro>滨江花园酒店地处江西省宜春市奉新县，雄踞于美丽的潦河之畔，周边环境优美，是奉新首家由国内著名专业设计师，精心打造的集餐饮、客房、会议、休闲于一体的涉外三星级综合型商务酒店。
酒店主楼高12层，根据客人的不同需求,设有风格各异的商务房、水景棋牌房、水景套房及水景总统套房等各式客房98间，配套设施齐全，环境宽敞、温馨舒适、典雅大方是酒店客房的特点，免费宽带上网、可独立调节的中央空调系统、迷你吧、免费市内电话，并提供无限次清洁、擦鞋、开夜床、加床、送餐、特殊用品借用等殷勤服务。精心烹制传统粤菜、中西自助、新派湘菜及特色地方风味美食。宴会厅雍容大气，可同时接待300宾客用餐。多功能会议室，设施设备齐全，是举行各种会议的理想场所。
滨江花园酒店以“感恩他人、服务社会”为宗旨，为您提供舒适惬意的下榻享受。无论您是到此公干或度假消闲，都会受到专业体贴的接待，竭诚欢迎您的光临。 </intro>
<address>奉新潦河西路33号</address>
<tel>0795-4508888</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130423/20130423093170667066.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=102</link>
<addtime>2013/4/23 9:41:42</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>丰城永生现代连锁酒店</hotelname>
<intro>酒店于2009年1月12日开业，交通便利，毗邻丰城市商业中心。宾馆拥有各类高档客房98间，房间装修风格现代时尚，各类用材高档环保，宾馆内设中餐厅特聘名厨制做各式江西名菜、名点，可容150人同时用餐。酒店还配备了各类高档商务娱乐设施。最大可容纳150人进行会议商务活动。</intro>
<address>丰城市东方红大街184号</address>
<tel>0795-6156666</tel>
<fax>0795-6418828</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508162035523552.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=101</link>
<addtime>2013/4/23 9:36:28</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>丰城昌龙国际大酒店</hotelname>
<intro>酒店由宜春丰城市昌龙房地产开发有限公司按四星级标准设计投资兴建。酒店占地面积1600余平方米，建筑面积1.9万余平方米，地下地上共十二层，集客房餐饮、商务娱乐、休闲旅游为一体的多功能现代化高级商务酒店。本酒店设有最豪华的总统套房和高级套房、高级单标间共233间（套）。昌龙食府设在酒店二、三楼，有豪华包厢21个、大型中西餐厅三个，可容纳1000人同时就餐。</intro>
<address>丰城市人民路237号</address>
<tel>0795-6666888</tel>
<fax>Null</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130509/20130509094444054405.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=98</link>
<addtime>2013/4/23 9:33:09</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>丰城花园大酒店</hotelname>
<intro>  丰城花园大酒店是按高星级标准打造的一家综合型酒店。位于江西省丰城市龙津湖总部经济服务业基地中心区，毗邻龙津大道，处南昌半小时生活圈，交通极为便利。酒店设施齐全，装修豪华典雅，融欧式古典园林与现代设计风格为一体。　　江西丰城花园大酒店拥有各式客房及别墅，特色中西餐厅、大型宴会厅及多功能厅，大小会议室等。为满足宾客的多层次需求，还设有健康中心、商务中心、KTV包厢、保健休闲会所、游泳池、棋牌室等服务和娱乐设施，配套项目齐全。酒店以“宾客至上，服务第一”为经营宗旨，无论商务、宴会、休闲、娱乐，都是您的理想之选。
 酒店开业时间2011年10月，主楼高6层，客房总数300间(套)。
</intro>
<address>丰城市龙津总部经济服务业基地中心区</address>
<tel>0795-6666688</tel>
<fax>Null</fax>
<star>0</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508152048294829.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=97</link>
<addtime>2013/4/23 9:31:34</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>高安绿博生态酒店</hotelname>
<intro>绿博生态酒店座落于高安大道西门圆盘，是高安餐饮业重磅推出的一颗璀璨明珠；是首家集生态餐厅、客房为一体的多元化绿色生态餐饮企业，整个园林景区景观错落有致，假山、小桥、流水、瀑布、亭阁、热带雨林植物遍布其中，实现了现代风尚与绿色生态的完美结合。是国内资深策划人与顶尖设计师强强联袂打造出的一个全新的餐饮、住宿标志型作品。
绿博生态酒店四千平米的营业面积堪称高安一流，巨大经营平台拥有25余间风格各异的包间，生态餐厅能同时容纳800人就餐；客房秉承优质服务、环境优雅、宽敞舒适为原则，拥有设施时尚、装潢考究的各类客房100余间，配有大小型会场多个，可接待20至300人的各类大、中型会议；酒店内设大型停车场，是商务宴请、宾朋聚会、休闲小酌、婚寿喜宴、家庭聚餐、商务会议的理想选择；能满足不同风格，不同档次的多元化消费需求。
绿博生态酒店规范服务、个性服务、文化服务、时尚服务及人性服务等标准化服务准则，使住宿、就餐宾客感到轻松愉悦、清新自然的全新消费感觉。
管理理念：高质出品、优质服务、团结共进、同享同盛
经营理念：出品以质取胜、服务以情取胜、环境以雅取胜、经营以特取胜
 客房门市价：标间199元/间 豪华套房459元/间</intro>
<address>Null</address>
<tel>0795-5292288</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130423/20130423091897279727.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=96</link>
<addtime>2013/4/23 9:29:05</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>高安假日大酒店</hotelname>
<intro> 本酒店位于江西省宜春市高安市高安大道22号，交通便利，位于汽车站隔壁。本酒店由主楼11层和附属楼2层组成。客房83间，床位141个，餐饮包厢14个，大厅1个，总餐位300个，美容美容美发厅1个，大会议室1个（150座位），小会议室1个（30座位）。

 客房门市价：标间168元/间 商务标间188元/间 套房388元/间

</intro>
<address>高安大道22号</address>
<tel>0795-5289999</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130423/20130423091267216721.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=95</link>
<addtime>2013/4/23 9:27:02</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>高安瑞雪宾馆</hotelname>
<intro> 高安市瑞雪宾馆建于1991年，1992年正式挂牌营业，位于高安市高安大道456号（320国道旁），距高安市汽车站0.5公里，距离昌北机场只需六十分钟车程，四十五分钟可达火车站。餐饮主楼建筑面积4800多平方米，拥有大小包厢38个，灯光音响设备齐全的大型宴会厅3个，可同时接待1600人用餐。宾馆客房楼拥有3个格局各异的会议厅，可分别容纳70－200人同时参加会议，各式精致舒适的豪华客房136间，包含商务标间、商务单间、商务休闲间、豪华瑞雪套间，可同时容纳300余人入住，瑞雪的娱乐设施一应俱全，设有独特的网球场、棋牌室、KTV音乐会所、美容美发厅、蒸气浴、桑拿按摩及水疗保健中心，为客提供高品质的服务特色。
 客房门市价：198元/标、单间、388元/套房</intro>
<address>高安市高安大道456号</address>
<tel>0795-5282898</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508152488918891.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=94</link>
<addtime>2013/4/22 9:50:03</addtime>
</item>
<item>
<hotelname> 五悦连锁酒店•宜春店</hotelname>
<intro> 五悦连锁酒店•宜春店是一家旅游休闲度假酒店，拥有客房99间，餐厅可容纳200人同时用餐，并配有会议室、娱乐、温泉池、游泳池、网球场、篮球场、大型停车场等配套服务设施。
 温汤温泉具有虽的生物活性，是一种罕见的富硒浊泉，有明显的强身健体及抗癌作用。据说在其它地方洗温泉可延寿5年，而在温汤洗一次温泉则可延寿10年。
 营销电话：18007959122

</intro>
<address>江西省宜春市明月山温泉风景名胜区温汤镇温泉大道136号（原江西省邮疗）</address>
<tel>0795－3687888</tel>
<fax>0795－3687333</fax>
<star>0</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130227/20130227105874657465.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=85</link>
<addtime>2013/2/27 11:02:21</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>奉新朝日国际大酒店</hotelname>
<intro>朝日国际大酒店筹建于2002年4月，主要是接待外籍华人、华侨、港澳同胞、台胞和国内商务客人，是奉新县最具接待能力的旅游酒店，享有较大的知名度。朝日国际大酒店坐落于素有“仙源灵境”美誉的江西省奉新县城中心区域，依傍美丽的狮山公园。总投资亿元人民币。酒店地理位置优越，交通便利，距南昌市区和昌北国际机场仅需40分钟车程。
朝日国际大酒店是一家装修独特、配套齐全的商务型星级酒店。企业性质是外商私营企业。酒店总占地面积18070平方米,建筑面积2万平方米,职工人数321人。酒店设有总经理办公室、营销部、房务、餐饮、娱乐、财务、保安、采购,工程等8部一室。酒店含主楼和附楼，主楼高16层，附楼高5层，于2005年9月动工兴建，2010年11月8日正式营业。2011年11月通过江西省旅游星评小组四星级饭店评定，成为奉新唯一一家四星级饭店，树立了良好的品牌形象。酒店停车场2个，拥有同时容纳150部小车的车位。朝日国际大酒店作为奉新县酒店业的代表，至今为止成功接待了省、市、县各级领导、海外侨胞、商务考察团体等，获得了较高荣誉。也是政府接待重要客人和重大活动指定接待的酒店。
朝日国际大酒店是一家按四星级标准兴建的集住宿、中、西餐、会议、水疗馆、足浴、KTV、棋牌室为一体的综合性商务酒店。酒店拥有豪华舒适的各类客房150余间（套）；风格独特的豪华餐饮包厢18余间（套）；华丽辉煌的餐饮宴会大厅可同时容纳800多人就餐；装备有先进会议视听设备的多功能会议中心，可以满足在这里举办各个层次的会议和宴会，4500平方米的康乐区富丽堂皇，水疗馆、足浴、棋牌室、KTV、健身休闲等服务项目是目前宜春地区规模最大、档次最高的康乐休闲会所之一。</intro>
<address>奉新建设南路368号</address>
<tel>0795-4628888</tel>
<fax>Null</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2012</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130423/20130423092921972197.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=56</link>
<addtime>2012/8/2 14:26:31</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>上高县新国际大酒店</hotelname>
<intro> 上高县国际大酒店是按照四星级标准投资兴建，总面积达一万三千平方米。酒店 内拥有配置齐全的豪华套房、棋牌房、商务房97间。气派豪华的中餐厅，为您提供至致至诚，尽善尽美的服务，并设有KTV、桑拿中心、大型会议室、商务中心、大堂吧等多项服务。酒店欢迎您的光临！</intro>
<address>上高县朝阳北路6号</address>
<tel>0795-2525111</tel>
<fax>0795-2521324</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2012</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130520/20130520084082478247.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=54</link>
<addtime>2012/8/2 14:24:05</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>高安市花旗大酒店</hotelname>
<intro>高安花旗大酒店是一家致力为各界精英人士打造的集住宿、餐饮、休闲、娱乐、会务接待于一体的综合性商务酒店，座落于高安市新华书店大楼，紧邻高安大道，是通往宜春方向的主要干道，附近有大型超市、人民法院，交通便利。酒店内配江西省第一台“环保”型中央空调，高档、豪华、安全、环保的硬件设施，如语如花、热情奔放的一流服务。酒店客房装饰典雅大方，并和中国电信合作，长途电话免费，是您住宿、用餐、休闲的理想选择。 
酒店开业时间2010年06月，主楼高9层，客房总数73间（套）。酒店座落于高安大道与凤凰2路交叉口，邻近高安汽车站，交通便利。 距离高安汽车站约620米； 距离南昌火车站约70.4公里； 距离南昌昌北机场约86.1公里。</intro>
<address>高安大道633号</address>
<tel>0795-5788888</tel>
<fax>0795-5789999</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2012</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508155950575057.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=53</link>
<addtime>2012/8/2 14:22:21</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>丰城大酒店</hotelname>
<intro>丰城大酒店是按照三星级标准筹建营运的一家综合性酒店，坐落于老105国道、现剑邑大道166号。酒店设施齐全，装修豪华典雅，设有客房、餐饮、休闲娱乐等综合性场所，拥有舒适的经济客房48间，大型宴会厅，餐饮包厢及多功能厅，可容纳120人的大小会议室2个，总建筑面积为5200多平米。酒店前后均有大型停车场，配套项目齐全，是您商务、宴会、休闲娱乐理想之选。
酒店客房配备独立空调系统、消防安全监控系统、有线（卫星）、电视接收系统，国内直拨电话、供水系统。热情欢迎您的光临！</intro>
<address>丰城剑邑大道166号</address>
<tel>0795-6217577</tel>
<fax>0795-6217598</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2012</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130515/20130515093312091209.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=52</link>
<addtime>2012/8/2 14:21:03</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜春市人民大酒店</hotelname>
<intro> 宜春人民大酒店2002年成立，2004年全国笫五届农运会指定接待酒店，2009年8月全新升级装修，步入宜春一流“星级酒店”行列,客房类型有：豪华套间，豪华标间，普通标间，豪华单间，普通单间，三人间和子母间等；酒店配有大.小会议室,可接待中.小型会议,二楼设有餐厅,一楼设有休闲中心;全新中央空调温暖舒适，所有房间配有网线.等离子电视和16:9高清彩电,部分房间配有电脑和自动麻将桌,可供您免费上网、娱乐。
 酒店座落在繁华的东风大街33—35号，距火车站300米，距汽车西站不到1公里,有8条公交线经过酒店，可直接乘公交车到“温汤”和“明月山”风景区；对面有大型超市；交通便利,购物方便,系集住宿.餐饮.购物.娱乐.商务.旅游为一体的商旅酒店;
酒店采用了先进的“酒店软件”网络管理系统；“听雨轩”茶座. 阳光套间. 时尚标间.温心的单间使您流连忘返。
 
 ★ 服务电话
总服务台： 0795-3278688房务中心： 0795-3276216
问询服务： 0795-3278268订房电话： 0795-3278688 
订餐电话： 0795-3278288 </intro>
<address>宜春市东风路33号</address>
<tel>0795-3278688</tel>
<fax>0795-3278999</fax>
<star>2</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2004</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508144433343334.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=51</link>
<addtime>2012/8/2 14:10:19</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜春盛和源酒店</hotelname>
<intro> 宜春盛和源酒店位于宜春市环城西路368号（320国道1005桩号），酒店共9层，占地面积14080平方米，建筑面积10000平方米，总投资2000万元，按三星级标准设计建设，酒店面积1200平方米。
 酒店设有豪华套房、豪华标间、豪华棋牌室等，标间100余间，客房布局精巧，设计新颖，可接待200多名顾客住宿，酒店并设有6000平方米的停车场，盛和源酒店以宜春最优惠的价格、最优质的服务迎接各位宾朋的到来。</intro>
<address>宜春市环城西路368号</address>
<tel>0795-3550116</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2012</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130509/20130509095186638663.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=50</link>
<addtime>2012/8/2 14:04:44</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>上高浙商大酒店</hotelname>
<intro> 浙商大酒店是按国家三星级旅游饭店标准建造的综合型酒店，座落于江西省上高县中心城区主干道建设北路与宣化路口。这里环境优雅，地理位置得天独厚，交通便捷，距离长途汽车站只需5分钟车程，酒店设施设备齐全，有各类房间120间，是商务、旅行者的理想下榻之处。
 标间价格：138元（具体价格以当日价为准）


</intro>
<address>上高县建设北路与宣化路交汇处</address>
<tel>0795-2533888</tel>
<fax>Null</fax>
<star>3</star>
<manage>叶菊芳</manage>
<begintime>2009</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130513/20130513151311791179.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=40</link>
<addtime>2011/3/10 10:43:41</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜丰桃花源大酒店</hotelname>
<intro> 桃花源大酒店位是一家集餐饮、住宿、商务、休闲、娱乐于一体的现代化酒店，现有员工60人，客房68间。酒店分主、附两栋，主楼高31米，共8层，设有棋牌、KTV、客房、大、小会议室及接待室，大会议室可容纳120人，小会议室可容纳60人，接待室可容纳30人。附楼高19米，4层，一楼中餐厅有294平方米，可容纳280人，二楼宴会厅有342平方米，可容纳300人，三楼豪华包厢总面积为300平方米，可容纳200人，三个区域同时可容纳800人左右用餐。</intro>
<address>宜丰县城站前路8号</address>
<tel>0795- 2759999</tel>
<fax>0795-2759588</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2008.12</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130502/20130502151973327332.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=38</link>
<addtime>2011/3/10 10:40:06</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>丰城市今日商务大酒店</hotelname>
<intro> 今日商务大酒店位于风景秀丽的赣江河畔，交通便捷、环境幽雅、酒店集经典时尚于一身、融绿色与商务于一体，是按国家三星级标准营造，集住宿、餐饮、会议、休闲、娱乐为一体的多功能商务型涉外酒店。 酒店经营面积8800多平方米，拥有各类豪华客房81间套，酒店分设无烟楼层、商务楼层，配有大型停车场、中央冷暖空调新风系统；客房内全部配备液晶电脑方便您商务办公和让您尽情畅游网络大世界;餐饮部(今日海鲜楼)拥有可容纳200余人的宴会厅,十余间典雅华贵的包厢,高中档海鲜百余个品种,主打鲁、川、粤、潮、福建菜系，并聘请名师主理。现代化的商务中心为您提供传真、打印、复印、票务、旅游咨询等多项服务；异国风情的大堂吧、KTV、桑拿、健身房、美容美发等配套齐全的娱乐设施。是您理想的美食、休闲、娱乐、下榻的最佳好去处，江西丰城今日商务大酒店全体员工，热忱欢迎您的光临！</intro>
<address>丰城市新城区广电大楼旁</address>
<tel>0795-7072888</tel>
<fax>0795-7072881</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2009</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508154038073807.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=36</link>
<addtime>2011/3/10 10:36:08</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>丰城市莱特国际大酒店</hotelname>
<intro> 莱特国际酒店座落于丰城市新城区府佑路核心地段（市政府大院内），是按五星级标准欧式建筑风格打造的高端商务酒店。酒店总建筑面积达6000余平方米，主体建筑高达五层，外有欧式风格建筑别墅楼两栋，主体建筑高达三层。别墅两侧种植亚热带名贵木种，进口高尔夫草坪配以微型高尔夫球场，绿色、生态、小榭曲廊、树木成荫、主体建筑雄伟壮观，美仑美奂。楼顶配以动感霓虹灯，夜幕下璀璨夺目，熠熠生辉。是丰城市唯一的一家别墅楼欧式风格建筑的酒店。酒店内设有大型停车场，可同时容纳150余车辆停放，交通便利、距丰城市火车站约10分钟车程，距梅林高速路口仅20分钟车程。酒店内部设施兼备，集住宿、餐饮、商务会议等大型宴会为一体。
　　酒店拥有60余间/套舒适、温馨的客房，房内高档家具，简欧式装修，环保经典，五星级标准卫浴设施，全部配有最先进的现代化电子设备，宽带互联网，标准客房使用面积均为30平方米，宽敞、舒适、商务客房、套房等所有房间内均配有液晶电视、一体机电脑等常用家电设备，是您来丰城商务，旅行的首选之地。
　　酒店设有中、西餐厅总餐位有800余座，中餐厅包厢共有13间，其中独立别墅楼一栋，设有尊厅、贵厅豪华包厢两个，单个包厢总面积达200余平方米，可同时容纳28人集桌用餐。电动餐桌灯光炫耀璀璨、书画题字、文房四宝、高档红木家具品茶厅，彰显豪华、尊贵，现代化电子商务触摸屏点菜系统。大型宴会迎喜厅总面积约500平方米，可同时容纳500人会桌用餐、进口音响、投影等设备完善，灯光璀璨夺目。温馨典雅的西餐厅总面积达300余平方米，可同时容纳120人自助式用餐，尊容、豪华，莱特国际酒店彰显您尊贵的身份,贵宾的象征。
　　酒店三楼设有200余平方米多功能商务会议厅，音响、投影等设备完善，另配有高端商务会客厅，华丽悠然的灯光及欧式地毯，是您商务会议接待的首选之地。</intro>
<address>江西省丰城市新城区府佑路（市政府大院内）</address>
<tel>0795-6608888</tel>
<fax>0795-6608071</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2009</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508154421912191.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=34</link>
<addtime>2011/3/10 10:33:34</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>樟树航天国际酒店</hotelname>
<intro> 航天国际酒店是按准五星级标准设计的花园式商务酒店；总占地面积38亩，营业面积35000平方米，共13层；内设客房、中式餐饮、大小会议室、娱乐、高级商务写字楼等服务项目，极大的给顾客提供了服务的便捷。
本酒店现已投入各种设备资金贰仟多万元。
酒店拥有舒适豪华标 单间、商务 豪华套房、休闲娱乐房、总统套房等各类客房共268间（套）供您选择；餐饮26间各式用餐包房及6间大小多功能会议室，可同时容纳1000余位宾客进餐房间内设有宽带上网、卫星电话、国际、国内电话直拨、独立淋浴室、棋牌等配套设施。

标间价格：428元（具体价格以当日价为准）
</intro>
<address>江西省樟树市四特大道中段888号</address>
<tel>0795-7846888</tel>
<fax>Null</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508154520632063.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=33</link>
<addtime>2011/3/10 10:31:35</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>新高安宾馆</hotelname>
<intro>新高安宾馆是高安市市委、市政府的重要接待窗口，位于高安市市中心的碧落路，与宜春学院高安校区隔街相望，邻近高安大观楼、凤凰湖公园，交通便利、环境优美。宾馆拥有各类房间，装饰豪华、典雅，高中档种类齐全，配备大型停车场。宾馆各类餐厅、多功能厅、美容美发、棋牌室等各项服务和设施齐全，宾馆秉承“以人为本、立足创新”的经营理念，用心为宾客提供优质的服务。　　 
宾馆开业时间2009年09月01日，新近装修时间2011年11月01日，全部装修，主楼高7层，附楼高2层，客房总数98间（套）。
宾馆位于高安市市中心的碧落路，与宜春学院高安校区隔街相望，邻近凤凰湖公园，紧邻高安大观楼和市政府，交通便利，环境优美。 距离南昌昌北机场约87公里； 距离南昌火车站约70.6公里； 距离高安城北汽车站约2.1公里。</intro>
<address>高安市碧落路15号</address>
<tel>0795-7061666</tel>
<fax>0795-7061668</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508145080498049.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=31</link>
<addtime>2011/3/9 10:03:59</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>樟树药政商务宾馆</hotelname>
<intro> 樟树药政商务宾馆位于药都路3号，是全市商业文化、经济中心地理位置优越、交通便捷，宾馆楼高7层，建筑面积4800平方米，宾馆内设有停车场，停车场面积2300平方米，采用国内先进软、硬件设施，房间宽敞舒适。内配有空调、数字电视接受台，宽带和电脑上网系统，全自动麻将机适应各种客人需求。装修豪华雅典，具有中式装修风格，外观建筑气势恢宏、独具匠心，室内装修高贵雅典、富丽堂皇。
 樟树药政商务宾馆拥有各种类型的商务客房90间，多功能会议配备一流的音响，投影仪等设备，可以满足各种会议及商务洽谈的需要，宾馆内还设有桑拿、按摩、洗浴中心等服务，无论商务、休闲、娱乐都是您的理想之选。
 樟树药政商务宾馆全面引进国内先进管理模式和管理经验，始终坚持“宾客至上、服务第一”的宗旨经营管理，宾馆全体员工将为下榻宾馆的每一位客人提供优质的服务。

</intro>
<address>江西樟树药都路3号</address>
<tel>0795-7369666</tel>
<fax>Null</fax>
<star>2</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2000</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110318/20110318154832453245.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=28</link>
<addtime>2011/3/9 10:01:51</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>樟树药都宾馆</hotelname>
<intro> 药都宾馆是江西省樟树市唯一挂牌三星级豪华宾馆，位于本市药都路1号，是全市商业、文化、经济的中心。宾馆楼高8层，建筑面积达12000平方米，采用国内外先进的软、硬件设施，配有中央空调、卫星电视接收系统、宽带和电脑上网系统、全自动麻将机，适应各种客人需求。装修豪华典雅，极具现代都市风格的外观建筑气势恢宏、独具匠心；室内装修富丽堂皇、高贵典雅。宾馆拥有各种类型的商务客房150余套；多功能会议厅配备国际一流的音响、投影仪等设备，可以满足各种会议及商务洽谈的需要；宾馆还拥有装修豪华，风格独特的大酒店、包厢21个，可同时容纳500人进餐，为宾客提供赣菜风味的佳肴。为满足宾客的各种需要，酒店设有桑拿按摩、洗浴中心、商务中心等服务，无论商务、宴会、休闲、娱乐，都是您的理想之选。  标间价格：328元（具体价格以当日价为准）</intro>
<address>樟树市药都路1号</address>
<tel>0795-7032888</tel>
<fax>0795-7032555</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2006</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508154844794479.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=27</link>
<addtime>2011/3/9 10:01:09</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>靖安金罗湾度假村</hotelname>
<intro> 金罗湾度假村位于靖安县高湖镇山口村，由原罗湾水电厂职工宿舍改造、扩建而成，由中国电力投资集团江西靖源实业有限公司投资3000万元人民币兴建，2005年5月开业经营，开发了度假村、漂流、水上娱乐中心、地下发电厂参观及模拟发电项目。可一次容纳300余人住宿。餐饮部可一次性接待400余人就餐。有大中小型会议室4个，分别可提供300、120、60、40人的会务接待，是一个集住宿餐饮、休闲度假、娱乐观光、漂流健身、会务服务为一体的综合性旅游接待区。2006年2月，宜春市旅游局批准为国家二星级宾馆，成为三爪仑风景区内唯一的一家星级宾馆。2007年12月17日，被国家旅游局命名为全国工业旅游示范点。</intro>
<address>靖安县潦河北路21号</address>
<tel>0795-4766458</tel>
<fax>Null</fax>
<star>2</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2006</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130508/20130508155327242724.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=26</link>
<addtime>2011/3/9 10:00:01</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜丰粮贸宾馆</hotelname>
<intro>  宜丰粮贸宾馆位于宜丰新昌大道中段----街心花园繁华地段，位置优越，交通便利。2007年12月评为三星级旅游饭店。主楼高14层，占地12亩，毗邻宜丰商厦、电信大楼，交通便利。拥有大型停车场，是宜丰首家集餐饮、客房、娱乐、桑拿、美容于一体的大型宾馆。粮贸宾馆拥有豪华套房、豪华标准房、普通客房75套、床位130个，配有直拨电话、闭路电视、报警系统、特附中央音响。有同时容纳800人就餐的宴会大厅，风格迥异的餐饮包房，特一级厨师为您巧手烹饪的中西风味齐全的名菜佳肴；有华丽别致、浪漫温馨的12套KTV包房；有环境优雅的大小型会议室；有舒适怡人的美容美发厅；有正宗桑拿、泡脚、洗净您的疲劳，带给您无比的惬意。宾馆外游有专车接送，配备专业导游，让您尽情领略名胜古迹、风土人情。
 荣誉：获宜丰县第六届（2009—2010年度）文明示范窗口单位。

</intro>
<address>宜丰县新昌中大道2号</address>
<tel>0795-2750000</tel>
<fax>0795-7135000</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2007.12</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130502/2013050215230934934.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=23</link>
<addtime>2011/3/9 9:57:19</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>铜鼓县青松宾馆</hotelname>
<intro> 青松宾馆东临汽车东站约1000米，西临县城中心商业地段约800米，同时是周边县市车辆入城的必经之处，与铜鼓石景区隔河相伴，山川秀美，风光旖旎，独具地利优势。
 宾馆总占地面积4200m2,建筑面积16800m2，由十三层主楼、六层B楼及五层附楼组成，它集餐饮、住宿、娱乐、休闲、保健、会务为一体。拥有185间客房，10个餐饮包房，两个大型宴会厅，10个KTV包房及三个会议接待室。主要经营赣、粤、湘、川及本地客家风味菜肴，能够同时提供700余人的用餐服务。大型停车场能同时停泊近百辆车辆。
 宾馆自2003年9月份开张以来，先后被评为“省卫生庭院”、市消协“诚信单位”、“省级先进单位”、“重合同守信用AA企业”、“省先进个体工商户”、“消费者诚信企业”等光荣称号。2007年先后获省“百佳旅游诚信单位”、“食品卫生A级单位”、“市十佳旅游饭店”及“和谐劳动关系优秀民营企业”等荣誉称号。
 宾馆本着“宾客至上，服务第一”的原则，实行科学管理，将为各界人士缔造出称心如意，欣悦难忘的旅程。</intro>
<address>铜鼓县城南东路188号</address>
<tel>0795-8692888</tel>
<fax>0795-8692555</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>Null</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130423/20130423165626462646.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=20</link>
<addtime>2011/3/9 9:55:05</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>永生现代连锁宾馆宜春店</hotelname>
<intro>
 宜春永生现代连锁宾馆（朝阳路店）位于宜春市朝阳路189号，离宜春市商业步行街（鼓楼街）50米，靠近美丽的春台公园，离火车站仅1.5公里，汽车站2公里，是宜春市经济文化、购物娱乐的中心地带。拥有客房112间、床位176个。设有极富永生特色的“点香名厨中西自助餐厅”，多功能影视网络会议厅，商务中心和便利超市等一条配套服务项目。 
</intro>
<address>江西省宜春市袁州区朝阳路189号</address>
<tel>0795-3278888</tel>
<fax>0795-3917344</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2009</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20130227/20130227145161686168.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=13</link>
<addtime>2011/3/9 9:47:48</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>丰城洪州大酒店</hotelname>
<intro> 宜春丰城洪州大酒店是一家由江西丰城市洪州集团公司投资，按国际四星级标准建造和经营管理的商务会议型酒店。 宜春丰城洪州大酒店位于誉为“煤海粮仓”的江西省丰城市新城区紫云大道20号，北临府佑路，东临紫云大道，与丰城市政府大楼仅一步之遥；距丰城市火车站5分钟车程，地理位置十分优越。酒店主楼共19层，高69.3米，占地16亩，建筑面积28000平方米，客房：248间，餐位1000个，环境优雅，交通便利，酒店集总统套房、豪华客房、商务楼层、宴会厅、中西餐厅、大小会议室、会见厅、商务中心、精品店、KTV、棋牌室、健身房、桑拿中心、游泳池、网球场为一体。设施先进，功能齐全，是丰城市一大航母型时尚消费场所。 宜春丰城洪州大酒店为适应宾客的不同需求，并且为日理万机的商务人士提供全方位服务，酒店每间客房内都可以专线高速上网，免费中西式自助早餐，全方位替您打造如家般的温馨感觉；最大的会议室可容纳300人；餐饮为尊贵的客人提供赣菜、湘菜、粤菜及西式各种菜系。酒更配备的棋牌室、KTV、桑拿、网球场、游泳池、台球室、等康体设施，您不管是商务出行还是旅游度假，都能得到全身心的享受和放松。 宜春丰城洪州大酒店“体现人性、满足个性、美哉生活”是酒店的宗旨，我们既要把最人性化的服务奉献给光临酒店的每一位宾客，满足客人的个性化要求，又要把人性化的关怀带给每一位员工，尊重员工的个性化发展。所有员工彬彬有礼，带着温暖的微笑盛意相迎，秉承“竭诚奉献”的优秀传统，悉心呈献，让您感受无可比似的个人细致服务。我们相信，通过我们的不断努力，丰城洪州大酒店一定会成为宾客和员工的最佳选择。



</intro>
<address>丰城市新城区紫云大道20号</address>
<tel>0795-6666777</tel>
<fax>0795-6298345</fax>
<star>4</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2011</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110321/20110321110678917891.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=11</link>
<addtime>2011/3/9 9:41:24</addtime>
</item>
<item>
<hotelname>宜春秀江宾馆</hotelname>
<intro> 秀江宾馆是宜春市袁州区委、区政府的主要接待窗口、三星级宾馆，座落在宜春城闹市中心，前临繁华的中心大街，背倚风景秀丽的袁河，主楼九层，气势雄伟，高雅壮观，近临汽车站、火车站，宾馆有洗衣房及自动防火报警系统等配套设备，是迎宾、洽谈业务、会议、旅游、购物、休闲最佳中心点。
 宾馆主楼，装饰高档，豪华典雅，陈设考察，室内电话，直拨国际国内，配有进口冲浪浴缸，中央空调，四季如春，大型停车场，设有98间客房，180多个床位的中高档客房，闭路电视等设备齐全，豪华舒适；其中4楼、9楼行政楼层的客房，装修豪华高档，配备电脑。迎宾大厅，大小会议室，业务洽谈室；其中八楼会议室能同时容纳300余人，具备多媒体远程电话会议功能，为各类商务宾客提供最佳的商务服务。美食楼大堂茶坊，供应各式中西式点心，让您回味无穷。美食楼一楼是多功能宴会厅，装饰古朴、典雅、富丽堂皇，二楼设有13个宴席包厢，三楼设有6个特色包厢是宜春市最高档、最豪华的餐馆包厢，集餐饮、娱乐、休闲于一体，其中最大的包厢能容纳30人就餐，为“宜春第一桌”。经营京、浙、川、粤、湘、皖等风味浓郁佳肴菜系，以及宜春地方特色乡土风味菜系。
　　宾馆经过认真挑选，严格训练的全体员工，组成了一个团结、协作、高效优质的服务傈僳，以他们的热情和真诚向宾客们提供最完美的服务，欢迎各届朋友光临。
</intro>
<address>宜春市中山中路370号</address>
<tel>0795-7083086</tel>
<fax>0795-7083211</fax>
<star>3</star>
<manage>Null</manage>
<begintime>2003.11</begintime>
<picadd>http://zy.yctravel.com/UpFiles/News_Files/Small_Pic/20110318/20110318171615671567.jpg</picadd>
<link>http://www.yctravel.com/jiudian/show.asp?id=5</link>
<addtime>2011/2/14 16:07:09</addtime>
</item>
</hotel>
