<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<jingqu>
<item>
<name>宜春禅都文化博览园</name>
<intro>
宜春禅都文化博览园（简称禅博园）是宜春市人民政府投资、宜春旅游集团有限责任公司承建的，集文化观光与体验、休闲旅游为一体的综合性文化公园。禅博园占地面积约3200亩（其中开发、安置用地约1200亩），总投资约6.5亿元。整个项目于2010年11月开工建设，2014年9月主园区开园。禅博园处于新城区核心范围内，毗邻市行政中心、雷火塔公园，紧靠袁州区行政中心、宜春火车站、沪瑞高速，离明月山机场只有15分钟车程，交通十分便利。 宜春既是佛教马祖兴丛林、百丈立清规的起源处，又是禅宗“一花五叶”中的三宗（即临济宗、曹洞宗、沩仰宗）发祥地。现任国际佛光会世界总会会长星云大师亲笔题写“禅都宜春”，并说：“全中国有资格称禅都的只有宜春”。前中国佛教协会会长一诚大师亲题“宜春是禅宗圣地”。著名禅宗史家胡适《论禅宗史的纲领》说：“禅宗道家自然主义的成分最多，只有到了宜春、到了道一门下才终成正统，可称‘中国禅’了”。禅博园的建设立足于宜春深厚的禅宗文化，围绕佛心禅、生活禅、宜春禅进行策划与规划设计，实现文化展示与心灵体验的功能融合。在禅博园的建设过程中，充分考虑了佛的内涵、禅的主题及宜春的城市特色，把禅宗的“一花五叶”与由宜春起源的“丛林清规”自然融合，把禅都文化博览园定位为：一条主线、两大定位、三个理念、四大区域、九度空间。 一条主线：即以禅文化主线贯穿始终。突出：心禅—佛教禅宗文化；俗禅—人生禅理文化；春禅—禅宗圣地文化。围绕禅文化主线，以禅映月，以月印禅，以禅策划项目，以禅设计景观，以禅营造意境，以禅开发产品，以禅形成产业，以禅塑造形象，通过禅门、禅寺、禅街、禅居、禅迹、禅诗、禅问、禅画、禅茶、禅艺、禅学、禅修、禅联、禅故事等形式，以最大程度彰显宜春禅文化特色。 两大定位：即市民的文化公园；游客的旅游胜地。 依托宜春丰富的禅、月资源，突出项目自身特色，将禅博园定位于市民的文化公园和游客的旅游胜地，以形成宜春市旅游产业龙头项目和海内外具有重大影响的禅文化旅游景区和旅游目的地。 三个理念：园区建设始终贯彻三个理念，即“佛心禅、生活禅、宜春禅”。充分展示中国禅都文化，构建宜春对外交流的平台。 四大区域：整个园区分为四大区域，即观禅区、悟禅区、修禅区、品禅区。 九度空间：整个园区打造九度空间，即以入禅（入定、入慧、入禅门）、观禅（观山、观水、观禅林）、修禅（修身、修心、修禅法）、悟禅（悟天、悟地、悟禅理）、听禅（听禅、听乐、听声心）、赏禅（赏禅、赏月、赏清净）、品禅（品禅、品茶、品心境）、寻禅（寻踪、寻迹、寻禅胜）、城禅（城里、城外、城中禅）为内容，形成具有不同禅意境的九个功能空间。 景观之：五叶空门 一走进禅博园，雄伟、大气的五叶空门便矗立在眼前。五叶空门高达16米，空门视线通达南北，直达象征“拈花微笑”的主体雕塑，充分展现禅的“空境”，让人一进入便抛却一切杂念，进入禅文化的奇妙境界。 五叶空门采用莲开五瓣之造型，寓禅宗“一花五叶”之意。“一花”指中国禅宗初祖菩提达摩所传禅法；“五叶”指禅宗繁盛时期先后产生的五大宗派，分别为沩仰宗、临济宗、曹洞宗、法眼宗、云门宗。 景观之：佛韵莲池 佛韵莲池位于五叶空门和游客服务中心之间的神道两侧，占地面积约6700㎡，分别由7个巨大的花岗岩莲花石雕组成。莲花为佛教圣物，象征神圣与不灭。佛经载：释迦牟尼托胎时，化乘六牙白象，象口含白色莲花，下降迦毗罗卫国，从净饭王夫人摩诃摩耶左胁入胎。出生时，向十方各行七步，步步生莲，并有天女为之散花。让人感觉到与禅祖同在。 景观之：四空广场 四空广场建筑面积约2607㎡，由客服中心、售票处、接待处、营销中心、商务中心、警务室等组成一站式游客服务区。四空广场以唐代建筑形式建造，提供多语种的人工服务、自助服务和景区旅游线路的视频演示。 景观之：十二经幢 经幢步道有台阶72级，两侧立经幢12座。经幢为刊刻经文，宣扬佛法之物。立经幢十二，其义有三：一寓“十二因缘”，即无明、行、识、名色、六处、触、受、爱、取、有、生、老死。十二因缘，连环相生，因果相待，都无自性，悟入一切皆空；一寓“十二分教”，即释迦牟尼佛所说的一切言教，依其内容与形式可分为十二大类；一寓“十二时歌”，此歌为古代俚曲。历代禅师多作此歌以“下里巴人”方式传道弘法。以示禅博园所展示的禅宗文化内容博大，诠释通俗。 景观之：禅心广场 禅心广场占地36600平方米，半径108米，地面装饰图案为盛开的莲花。内设八正亭和六合门，八正亭寓意八正道，即正见、正思惟、正语、正业、正命、正精进、正念、正定。此为佛门修行的八项内容，按此修行可由“凡”入“圣”。从迷界此岸达到悟界的彼岸，故也比喻为“八船”、“八筏”。六合门即身和、口和、意和、戒和、见和、利和。此处以禅心为依托、以悟禅为内容，悟天、悟地、悟禅空。让人衍生出万宗归心、天空地空的意境。 景观之：观禅天梯 观禅天梯长约219米，宽12.71米（平台宽18米），共有台阶477级。台阶间嵌有丹陛石13块。“十三”，寓意“佛教十三经”，即《坛经》、《心经》、《金刚经》、《楞严经》、《无量寿经》、《圆觉经》、《梵网经》、《解深密经》、《维摩诘经》、《楞伽经》、《金光明经》、《法华经》、《四十二章经》。均为对中国佛教影响最大的佛经经典。丹陛石雕刻的宝相花，是佛门常用装饰图案。 景观之：五叶坛 五叶坛五角配五亭，五个墙面上分别立五位宗师雕像。五叶坛为四层仿古建筑，高26米，总建筑面积4885㎡。走进大门便是高达6米的禅宗鼻祖达摩铜雕。展示内容分三层，一层为中国禅宗史，二层为宜春禅宗史，三层为禅宗艺术，第四层为管理功能区。整体建筑如佛祖如来座前的宝莲灯，意寓禅法传灯不灭。 景观之：拈花微笑雕塑 五叶坛上拈花微笑雕塑高15米，为贴金铜雕，形为佛手拈花，又似凤凰展翅。“拈花微笑”出自禅宗典故：世尊于灵山会上，拈花示众，是时众皆默然，唯迦叶尊者破颜微笑。世尊曰：“吾有正法眼藏，涅槃妙心，实相无相，微妙法门，不立文字，教外别传，传付摩诃迦叶。” 景观之：禅佛手、法器长廊 禅佛手、法器长廊共设有木鱼、宝瓶、钵盂、灯、法轮、锡杖、智拳印、转法轮印、禅定印、降魔印、施无畏印、施愿印、香板、鼓、钟、如意、拂尘、念珠、香炉等法器十九种，以及金刚杵手、胡瓶手、合掌手、白莲花手、宝钵手等佛手五种。 景观之：禅楹联碑廊 楹联是汉语言的独特艺术形式。天下禅林尤擅此作。散布于名山古刹的经典楹联，读之如甘露滋心，赏之如醍醐灌顶。禅楹联碑廊位于五叶坛东侧，共建有牌楼12座，镌刻楹联24幅。楹联均采自各大禅林，集为大观。 景观之：禅故事雕塑园 禅故事雕塑园位于禅博园东侧，占地面积43.5亩，园内共有100组雕塑，分述100个禅故事。故事富有禅理，能启悟人生；饶有禅趣，能寓教于乐。为“参禅悟道”者推开一扇“方便的法门”。让人在100个禅故事中领悟禅故事的真谛与玄机，给人思考与启迪。 景观之：禅诗园 禅诗是中华文化奥库中的宝贵遗产，又是古代诗歌园地中的一畦奇葩。禅诗园选有充满禅理、禅趣的禅诗100首，将其刊刻于“古木”、“奇石”之上，以供品读。游人徜徉其间，读之唇齿留香，诵之心旷神怡，思之达观人生。 景观之：邀月潭 邀月潭由三个圆形建筑组成，依水而建、依山而立。明月在天，修行在已，邀月入潭，共悟禅机，是赏月明心、闻香悟道的绝佳境地。 景观之：宜春禅胜园 宜春禅胜园占地面积约53.47亩，园内分布有八个景点，全部依原样规格、外观建造，以展示宜春禅林胜迹，讲述宜春禅林旧事，彰显宜春禅宗文化之丰厚。园分东西两个入口，西入口有一诚大师亲笔题字：“宜春是禅宗圣地”；东入口石刻相传为仙家吕洞宾所书的“海阔天空”四字，摹自袁州慈化寺。内有以下禅林胜迹： 百丈禅林胜迹 本景点“天下清规”石刻，仿自百丈山“天下清规”摩崖。据载，此为唐代大书法家柳公权所书。以此彰明百丈山乃“天下清规”诞生地。 洞山禅林胜迹 本景点仿洞山逢渠桥，重建石桥一座。逢渠桥是江西仅存的有绝对纪年的三座宋代古桥之一，为省级重点文物保护单位。曹洞宗创始人良价禅师因“逢溪睹影”而悟道。宋绍圣五年（1098），当地人雷四十三娘为纪念良价悟道，于洞山捐建一桥，取名“逢渠”，出自良价《逢渠偈（j）》。 黄檗禅林胜迹 本景点仿黄檗山虎跑泉，重建古井一眼。旁刻大愚禅师嘱临济宗创始人义玄禅师语：“第一莫忘黄檗”，以示“饮水思源”。 宝峰禅林胜迹 本景点仿宝峰寺马祖塔亭，重建石亭一座。唐贞元中，“广建丛林”的马祖道一示寂，遵其嘱，瘗（y）塔于靖安宝珠峰下。宝峰寺由是名重天下。宋元丰八年（1085），建石亭护塔，是为宋代建筑精品。1957年被列为江西省首批重点文物保护单位。 九峰禅林胜迹 本景点运用雕塑语言，重现末山了然与灌溪志闲论禅斗机于九峰山的场景。 了然禅师住末山天竺峰下上定林院，聚徒五百余众。志闲和尚辞别临济义玄，来到九峰，寻衅曰：“若相当即住，不然则推倒禅床！”一番论法后，志闲问：“如何是末山主？”了然答：“非男女相。”志闲喝道：“何不变去？”了然答：“不是神，不是鬼，变个甚么！”志闲由是膺服，在了然门下做园头，种菜三年。后，志闲居灌溪，成一方名宿。说：“我在临济爷爷处得半杓，末山娘娘处得半杓，共成一杓吃了，直至如今饱不饥。” 仰山禅林胜迹 本景点建有草庐一间，以示仰山栖隐寺开山祖慧寂禅师始入仰山时，初搭茅庵以修行，终创沩仰一宗。栖隐寺宋初改名为太平兴国寺。元代重建，领皇命，大文学家程钜夫撰文，大书法家赵孟頫书丹，为之立碑。是为中国古代书法珍品，故重立此碑于茅庵之前。茅庵后石刻“方圆默契”四字，为沩仰宗宗风。 慈化禅林胜迹 本景点为大型石雕《金刚经》。经卷长32米，高2米。宜春古代禅林，手书《金刚经》有两大瑰宝。一是苏东坡书于临江慧力寺的《金刚经》，另一则是普庵印肃禅师刺血泥金，书于袁州慈化寺的《普庵加颂金刚般若波罗蜜经》，历时五年而成。 化成晚钟 本景点为洪钟一口，以示宜春古八景之一“化成晚钟”。 “化成晚钟”，位于袁州城西秀江北岸的化成岩。此岩山势从江滨平地崛起，洞幽石怪，自成岩壑，素以“清奥”见称，誉为“江南一胜”和“天然图画”。每当渔舟唱晚、牧笛催归之际，化成禅寺内钟声悠扬，为袁州古城平添一份梵天佛国之神韵。故题曰：“化成晚钟”。 景观之：崇圣寺 袁州崇圣寺，始建于唐。宋太平兴国中，得敕赐。北宋中期，活跃于北方的临济宗渐次衰微，慈明楚圆禅师毅然南下弘法。乾兴年间，应袁州知州之请，开坛于崇圣寺。其后，门下派生杨歧、黄龙二宗，临济从此中兴。崇圣寺原在宜春城北袁山门外，明清两代，设僧纲司于此，统领袁州禅林。咸丰年间，寺毁。现重建于禅博园内。 景观之：梵呗音乐厅 梵呗，即佛教音乐。是用以阐明佛理和弘扬佛法的佛事音乐。其音其乐庄严清净，蕴含慈悲之情，使人听后动容，起欢喜之心，动善意之念，是净化人心的清净之音。此厅集音乐原声演奏及影像播放功能为一体，建筑面积1728平方米，建筑高度12.8米，内设座位349个。在此处，你可聆听古曲声、念佛声，体验参禅的意境，享受禅意生活，寻求心灵的宁静。 景观之：禅茶阁 禅茶阁建筑面积2323.5平方米，高36.8米。分五层，为塔式楼阁建筑。茶与禅有不解之缘。古德云：“百丈有三诀，吃茶、珍重、歇。”此处正是体味“禅茶一味”的好去处。 景观之：问禅道 问禅道，从古今传承的禅的故事、禅的思悟中，选取了70个世人最为迷惑的处世问题，采用一问一答的形式，依道而布、循问而行。游人一路走过、一路问过、一路答过，突然茅塞顿开、豁然开朗。 　游览禅博园温馨提示： 　　一、禅博园具体在哪？怎么去？ 　　1、公交： 　　线路一：坐26路公交车（9月21日临时调整开始运行，12分钟一班）街心花园——火车西站——二医院——丽景滨江——图书馆——禅博园 　　线路二：坐2路、3路、4路、9里内外线、机场专线、12路、20路至新火车站，打的至禅博园（花费20至60不等） 　　线路三：做5路至新市政府，下车后打的至禅博园（花费20至60不等） 　　2、自驾： 　　线路一：宜阳大道至卢洲北路，经迎宾馆（图书馆）一直直行1公里左右至红绿灯十字路口处有个很大的“和园”的路牌，往右拐直行两公里左右到达禅博园。 　　线路二：明月北路至宜阳大道，经袁州区政府，直行至宜阳立交大桥（一个很大的路牌）处往左直行至新火车站，继续直行2公里左右至一路口交叉处往左拐直行500米左右到达禅博园。 　　二、禅博园的营业时间是？ 　　21号至23号三天免费期间8:00——16:30，24号以后8:00——18:00，晚上暂不营业。
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>3259623</tel>
<fax>3259623</fax>
<address>毗邻市行政中心、雷火塔公园</address>
<prices>100</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=136
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20140918/20140918111818781878.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/9/18 11:30:40</addtime>
</item>
<item>
<name>奉新仰天峡漂流</name>
<intro>
仰天峡漂流河道长3.9公里，落差近200米，属于大落差强刺激的双人自助漂流。漂流河道起伏跌宕，险峻无比。特别是在漂流河道的中部，有一段长约一公里的连续险滩区，几十个大落差和特大落差接二连三的展现在游客面前，其惊险性和趣味性在全国都是极少见的。被游客誉为“中华第一漂”。 游览信息 门票：188元 交通：从奉新城区坐旅游公交，价格为8元。 停车场：车位300个 游览时间： 6小时 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟。 景区开放时间：夏季开放 预警信息：景区承载量约5000人内 咨询电话：0793-4508555 投诉电话：0795-4539769
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0793-4508555</tel>
<fax>0795-4539769</fax>
<address>奉新县罗市镇</address>
<prices>188</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=103
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428091039833983.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/6/23 11:29:29</addtime>
</item>
<item>
<name>上高白云峰漂流景区</name>
<intro>
上高县白云峰漂流景区位于上高县南港镇南部，与新余市渝水区，分宜县交界，海拔1004米，被誉为“上高屋脊”。登临白云峰，能“一山看五县”，新余渝水区、分宜、高安、宜丰、上高尽收眼底。白云峰大峡谷，悠长荫幽，云雾缠绕，茂林修竹，奇石挺立，飞瀑流泉，潭碧水清，鸟语花香，进入此境，如同仙境一般。这些丰富的自然资源为开发江南立体第一漂提供了“硬实力”。而围绕蒙山自南宋时历经宋、元、明三朝先后开采达160多年，被誉为“亚洲第一，世界第三”的蒙山古银矿遗址，兴建于唐朝的“圣济寺”，兴建于元朝且享誉江南的“正德书院”，兴建于宋朝，隐庵于白云峰大峡谷之中的“天主堂”，具有美丽传奇色彩的“太子壁”、“仙姑寨”、“金子头”、“桑子园”等等，这些具有悠久历史和丰富人文底蕴的资源，为开发白云峰大峡谷漂流提供了“软实力”。 白云峰大峡谷旅游漂流景区地理环境优越，“上分公路”、“三二0国道”、“武吉高速公路”穿境而过。漂流中心距县城25公里，距省会南昌110公里，距宜春100公里，距新余市50公里，距分宜县30公里，东可通高安、新余；西可通分宜、宜春、萍乡；北可通上高、宜丰、铜鼓、湖南。景区漂流长3.6公里，漂流落差299米，有46个滑道漂流，整个漂流会使你沉浸在“人在水中漂，山在画中流”的诗情画意中。
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-2531588</tel>
<fax>0795-2531688</fax>
<address>江西上高县南港镇</address>
<prices>198</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=118
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130509/20130509102016891689.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/6/23 11:29:24</addtime>
</item>
<item>
<name>恒茂御泉谷国际度假山庄</name>
<intro>
恒茂御泉谷—华中地区最具魅力的自然山水温泉 恒茂御泉谷坐落于素有“白云深处，靖安人家”美誉的宜春市靖安县内，紧邻江西省唯一的国家级示范森林公园三爪仑景区，与江西省最大佛教褝宗寺院、全国褝宗样板寺——宝峰寺相邻；毗邻南昌市约80公里；距昌铜高速入口半小时车程，交通便利快捷。 恒茂御泉谷是由江西著名房地产企业——恒茂房地产开发有限公司斥资5亿元人民币倾力打造，特聘上海客堂间酒店管理有限公司荣誉管理。是华中地区规模最大、档次最高、配套最全的一家集温泉养生、休闲度假、商务会议、康体娱乐和生态旅游为一体的综合性白金五星级度假胜地。度假区依托三爪仑景区优美的自然生态环境和浓厚的温泉养生文化底蕴，为困倦于城市紧张、繁杂生活的人们打造一个宁静、和谐、美丽的心灵港湾，真正回归自然，在大自然中品味人生的乐趣。 负离子最高的绿色氧吧——长寿养生地 恒茂御泉谷的温泉水源自江西省唯一的国家级示范森林公园三爪仑的地下深层，水温常年保持在60℃，泉水清澈，水量丰富，富含多种有益于人体健康的矿物质和微量元素，经权威机构水质化验报告显示，热水氟含量大于标准6倍，据临床医疗经验氟主要参与人体钙和磷的代谢，增加骨骼强度，具有抗衰老作用，特别对银屑病疗效最佳，实属国内罕见的低矿化重碳酸钠水质的中温温泉，堪称“御泉”之称。温泉区依托珍贵的天然资源，聘请国际名师设计，引进世界最先进的温泉设备，精心打造了多种大小不一、功能各异、极富养生特色的生态温泉汤池。既有世界先进的水疗SPA，也有各具特色的泰式、中式理疗。置身于山湖林海之中的天然温泉，唯美舒适的养生环境让您得到心的宁静、身的放松。 温泉园区环境优美宁静，空气清新、负氧离子含量高达10万∕立方厘米，是最天然的绿色氧吧；凉亭相映成趣，置身其中会使您心情豁然开朗。林泉相依、泉湖相伴是御泉谷最具诱惑之处。温泉让森林平添几分浪漫，静湖又让温泉多了几许惬意。呼吸着森林里清新的空气，享受温泉水掠过肌肤时的温润，这独特的雅趣享受是御泉谷给您的超然意境：“闲心对定水，清静两无尘”。这里没有城市的喧闹、污染，对久居都市、快节奏生活的城市人来说，夜色中尽情享受森林原野的宁静与舒适，确有一洗尘嚣、令人陶醉的愉悦。 无与伦比的特色酒店——帝王般尊贵独享 御泉谷拥有各类豪华湖景客房55间，144间酒店公寓及24栋独立温泉别墅，设计奇特，酒店客房设计新颖、装修考究，风格迥异，别致而独特，更好地凸显了中式古典与现代元素的完美融合；超大落地玻璃幕墙，从各个角度全览错落有致的山色景观；完善的设备、“御”式服务让您放松心情，感受自然。地中海、东南亚风格装修的中餐厅可同时容纳400人用餐，菜品荟萃精品粤菜海鲜、创意湘菜、经典赣菜以及各地名菜、点心等；8间豪华包间将山湖美景尽收眼底绽放您的味蕾。精致典雅的西餐厅为您每日奉上各式精美西餐、自助餐以及东南亚美食，中西餐厅也可举办各种形式的酒会及宴请，是您商务宴请、婚宴、亲朋聚会的最佳理想之地。处处精心，温馨浪漫。 高科技生态专业会务——运筹帷幄决胜千里 御泉谷拥有4间不同规格的多功能会议厅，分别可容纳20—400人不等的各种专业一站式会议接待。高品质的影音设备，通畅的网络，可为商务洽谈、政务接待、团体开会、商务展示等各种活动提供一流高效的服务。 自然与人是一种风景，也是一种境界，御泉谷藏水于山，浴人于泉，更是一种世外桃源的超凡境界，让您“泉心泉意、随心所‘御’”！
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-4735555-8890</tel>
<fax>Null</fax>
<address>江西省靖安县高湖镇山口村</address>
<prices>198</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=128
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20140213/20140213101056925692.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/2/17 16:54:39</addtime>
</item>
<item>
<name>九岭森林温泉</name>
<intro>
九岭森林温泉地处江西宜春市靖安县，从南昌市区开车过去仅需40分钟。昌铜高速通车后，靖安将进入南昌半小时经济圈，九岭森林温泉度假村将成为全国距省会城市最近的国家示范森林公园。 　　除去地理位置的优越，靖安森林温泉亦是“洗心”的好去处。周边的宝峰寺、清代古花桥、雷家村古民居等上百处遗址延绵在里历史长河里。与此同时，温泉本质的“洗身”功能亦有所突破。九岭森林温泉里的泉水富含硒，硫磺，有对人体有益，可去除皮肤角质，从而达到养生功效，可谓“医疗温泉”。 目标定位于全国一流温泉，靖安森林温泉不仅充分利用了名贵树木造景的优势，更是将温泉做成了一道景观。温泉有52个泡池，均有独立景致，可以满足日接待3000人，池子别致，总投入高达1.76亿元。再加上文化景致，如油画、国画、靖安三爪仑等的点缀，显得生机盎然。 温泉有52个泡池，图为其中一个。池子设计与自然融为一体，相映成趣。 靖安森林温泉主要分为三个区：综合接待区、中心温泉区和森林汤院区。 　　综合接待区包括温泉综合楼、客房、餐饮、会议、人文景点等。九岭森林温泉可谓打开了“商务会议，好友聚会，家人旅游”可供选择的另一扇窗。 中心温泉区包括室内温泉区、主题温泉区、森林养生温泉区和动感温泉区。其中主题温泉区里森林养生温泉区占地面积为5881m2。区内有枳壳甘草汤、香薰青蒿汤、红花首乌汤等10个加料温泉泡池，另配备有毛巾架、躺椅、喷水小品等设施。 　“热炕头”。体验人生最朴素最幸福的生活。 　动感温泉区占地面积为3159m2。主要有冲浪池和童乐池，同时配有毛巾架、躺椅等服务设施，另设有假山、景观置石和花架供客人欣赏。 “城中村、村中林、林中泉”是九岭温泉的一大特色，达到“天人合一”的哲学高度更是九岭温泉的不懈追求。而除此之外，聘请专业公司开展服务产业更是展示了九岭温泉的野心！ 休息厅 更衣室 豪华套房 泡池
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-4735555-8890</tel>
<fax>Null</fax>
<address>江西省靖安县清华大道41号</address>
<prices>118</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=126
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20140213/20140213105323662366.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/2/17 16:54:37</addtime>
</item>
<item>
<name>明月山温泉风景名胜区</name>
<intro>
江西省宜春市明月山温泉风景名胜区位于中国月亮之都宜春（市）中心城区西南20公里处，交通便利。明月山景区旅游资源特色明显，月亮文化唯美浪漫、富硒温泉和含氡温泉品质一流、禅宗文化源远流长、农耕文化沉淀古朴厚重、自然风光奇美绝伦，是难得的观光休闲度假胜地。 明月山温泉风景名胜区主要有山、泉、禅、农四大旅游资源并形成了捆绑优势。 山是指秀美奇丽的明月山，是国家级风景名胜区、国家AAAA级旅游景区、国家森林公园、国家地质公园、国家自然遗产。它由12座海拔千米以上高峰组成，主峰太平山海拔1735.6米。明月山融山、石、林、泉、瀑、湖、竹海为一体，集雄、奇、幽、险、秀于一身，有“绝壁惊人、怪石争奇、苍松斗妍、山花织锦”四绝。山上原始风貌保持良好，清泉竹海松涛令人心旷神怡，五叠形态各异的瀑布让人叹为观止，全长119.57米的云谷飞瀑为江南第一高瀑。国宝树种（国家一级保护植物）华木莲、世界珍稀濒危植物（国家一级保护植物）红豆杉生长其中，国家保护动物娃娃鱼、猕猴等栖息于此，是名副其实的“天然动植物园”。现在的明月山还有一绝，那就是月亮文化。自2006年吴新雄省长在景区提出“推出月亮情之旅，打造月亮文化品牌”构想以来，在山顶，我们建设了月亮湖，并启动了梦月山庄的建设；在山下，我们建设了月亮湾文化园，月亮湾文化园包括明月广场、月亮街、荷塘月色、二泉映月、新月桂园、生肖闹月、竹林月影、咏月碑林、月柳黄昏、主题雕塑十大景点；在山下通往山顶的沿途，我们建设了丹桂园、六龟拜月石、印月潭、晃月桥、追月亭、抱月亭、浸月潭、拜月坛、月下老人等景点。游客未进明月山，月亮文化便迎面扑来。此外，我们将在每年中秋节期间举办月亮文化节，邀请四海宾朋都到明月山来赏月。我们还推出了浪漫爱情之旅精品旅游线路，用十个景点、十个环节打造的浪漫爱情之旅，让天下有情人在明月山“开启爱情新航重温初恋旧梦”。 泉是指神奇的高品质温泉。明月山的富硒温泉和含氡温泉分别分布于温汤和洪江两地，都是难得的高品质温泉。温汤富硒温泉已有900多年历史，源于地下400多米深的岩石裂隙，分布于温汤集镇0.8平方公里范围内，水温常年保持在68—72度，日出水量万吨以上。温汤温泉可饮可浴，除富含硒元素之外，还包含20多种人体必需的微量元素、无机离子，碱性弱、矿化度低、热量高，具有很强的生理活性，有明显的强身健体及抗癌作用，对风湿、类风湿、肩周炎、坐骨神经痛、颈椎病、腰肌劳损等运动系统和神经系统疾病有独特疗效。洪江氡温泉于2006年勘探发现，常年水温50余度，日出水量1500吨。含氡温泉可刺激人体功能，促进皮肤血管收缩和扩张，可延缓衰老，对高血压、神经炎、关节炎等病症有良好疗效。 禅是指悠久的沩仰禅宗文化。中国佛教“一花开五叶”，五叶之一的沩仰禅宗光大于明月山，中国佛教协会主席一诚法师是沩仰宗第十代传人。沩仰禅宗由慧寂禅师创立，发端于沩山，成型于仰山。沩仰宗风遍传天下，慧寂禅师在仰山创建的栖隐寺是中国古代佛教丛林胜地，印度、日本、朝鲜等海内外僧人参学问道者络绎不绝，游览观光者不可胜数，过往名贤在此留下了众多碑碣及摩崖题刻。如今，洪江乡东南村还保存了100多座唐、宋、明、清时期的坟塔，仰山栖引禅寺正在恢复重建，仰山佛光即将重现。依据氡温泉和沩仰宗两种不同资源，我们推出了国际温泉禅修中心项目，该项目年内将破土动工，项目建成后，游客可以在这里用温泉洗涤身体上的尘埃，用禅宗净化心灵上的尘埃。 农是指和谐安乐的农耕情趣。宜春有厚重的农耕文化。《天工开物》的作者宋应星是宜春人；“梯田”一词源于明月山，出自南宋诗人范成大《骖鸾录》中对仰山稻田的描述——“仰山梯田”。为了深入挖掘景区的农耕文化，我们引进资金1亿元建设了天工开物园项目。该项目占地280亩，定位为古代农业科技的展示、传统手工制作的参与、中国农耕文化的陶冶，通过古代农业科技的展示和传统手工制作的参与使得游客真切地体味农耕文化中人与自然的和谐、人与人的融洽以及人们对于自身的返朴归真。 四大旅游资源在同类产品中都具有较强的竞争优势，更为难得的是四大资源同处一个景区，形成的捆绑综合优势特别明显，使明月山拥有了成为知名景区的潜质。目前，我们正致力于资源的整合，我们的发展思路是突出月亮文化主题，打响“月亮情之旅”品牌，将月亮文化与温泉文化、禅宗文化、农耕文化有机结合，凸显山月相融、禅月相通、泉月相印、农月相趣、人月共欢的特色，以月亮文化吸引人，用生态美景留住人，将明月山打造成全国著名的观光休闲度假胜地。 明月山景区价格: 1、全票120元/人次；半票60元/人次； 2、现役军人、残疾人、70周岁以上老人（均凭本人有效证件）、1.2米以下的儿童可免购门票。免票不含保险，免票者应在售票处购买保险，金额为2元/人。
</intro>
<star>AAAA</star>
<tel>0795-3516666</tel>
<fax>Null</fax>
<address>江西省宜春市明月山温泉风景名胜区管委会</address>
<prices>120</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=17
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428081611941194.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/1/22 17:07:42</addtime>
</item>
<item>
<name>靖安中部梦幻城</name>
<intro>
中部梦幻城坐落在素有“中国娃娃鱼之乡”美誉的宜春市靖安县城，是中国首座以梦幻元素为特色的高级休闲度假旅游区。按照旅游产品功能分区的基本原则及其空间布局，中部梦幻城完美划分为“六区一中心”：即少儿梦幻天地区、大众休闲度假区、森林生态涵养区、山地风华颐养区、高端度假会所区、远期发展预留区和游客接待服务中心。 中部梦幻城在开发建设中，特聘请国外园林专家进行现场规划设计，以高起点、高品位、极具个性化的开发新思路，突出环保性、生态型，启发游客热爱、保护大自然的意识，实现生态环保、低碳经济、社会效益的和谐统一，全力打造一座国家AAAAA级休闲度假区。全球首座外形独特的宝葫芦吉祥塔，塔内乘坐电梯可观赏到靖安及周边市区的美丽风光，宝葫芦吉祥塔正在申报吉尼斯纪录，它将以世界之最的姿态迎接八方来客；比过山车更神秘的矿山车带您进入神秘奇特的山洞，让您领略慑人心魂的地心之旅；海洋水族表演场白鲸优美的动作、灵活的体态、滑稽可笑的表演，让你不得不捧腹大笑，亲身感受人和动物的和谐相处的喜悦；充满异国风情的荷兰风情园，让您流连忘返，心驰神往；踏入江西最大的恐龙园区，让您回到两亿年前，与恐龙亲密接触的侏罗纪时代；充满情趣、惹人开怀的海狮互动表演让您一饱眼福；野生养殖基地有我国独有的红腹锦鸡（又名：金鸡）、还有从美国引进的七彩山鸡，等多个有极高滋补、保健、美容价值的珍贵品种；精彩奇幻的5D影院将带来身临其境的感观享受，让您仿佛进入了一个梦幻般的世界！众多特色项目，带您走进欢乐的梦幻之旅！ 游览信息 门票：60元/人 交通：离南昌市仅36.5公里，紧靠直通南昌的昌铜高速，南昌市内到靖安中部梦幻城有直达客车，于洪城客运站、青山客运站乘车，一小时一班次。 停车场：免费停车位800个 游览时间：4-6小时 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟。 景区开放时间：全年开放 营业时间：9：00-17：00 预警信息：景区承载量约15000人内
</intro>
<star>AAAA</star>
<tel>0795-4655655</tel>
<fax>Null</fax>
<address>江西省靖安县清华大道旁</address>
<prices>60</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=95
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428090893679367.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/1/22 17:07:40</addtime>
</item>
<item>
<name>中国古海养生旅游度假区</name>
<intro>
易达•中国古海养生旅游度假区位于千年古城江西樟树，距市区约4公里，距昌北机场1小时车程。以蕴藏地下千米的深层古海精卤为核心支柱，以中国特色的国教养生文化为底蕴，整合国药、国酒等资源，首倡“养生旅游•旅游养生”的新概念，让大家在愉悦的旅程中养身、养神、养心、养性；并创造出以“梦幻蓝海”为主题特色的天堂般美丽、舒适的养生旅游度假环境。 中国古海旅游区总规划占地6千亩，分三期建设5个景区，总投资31亿元，第一期已完成投资10亿元，首期开放有海洋之恋、养生会馆、3D漂浮影院、盐晶动感SPA、盐泉三国演义、太极盐泥馆、玉盐炕、精品养生酒店•香泉宫、养生美食系列餐厅、航海会议会务中心。其中，主打产品海洋之恋，是用“盐”打造的“漂浮世界”，让每一个人尤其是旱鸭子，也能拥有“水上漂”的本领。除此以外，还用“盐”打造了：时尚梦幻的疗养“水吧”——盐晶动感SPA；舒适放松的远古旷世盐疗——玉盐炕；天、人、景、物合而为一的盐泉矿疗池——盐泉三国演义；一阴一阳独特有趣的盐泥游乐和私密疗养空间——太极盐泥馆；边漂浮享受养生边聊天观看3D影片——3D漂浮影院。 易达•中国古海里的盐卤精华，提取自樟树地下1000公尺、历经1亿4500万年，富含钠、钾、镁、溴、碘等40多种对人体有益的矿物质和微量元素，是一种举世罕见的养生资源，它在调节人体酸碱度、改善失眠、美容瘦身等方面有显著表现，对皮肤病、关节痛等40多种人体不良症状有很好的辅助疗效。常漂古海后随着人体酸碱度的调整，生男孩的机率更高。 易达•中国古海的正式开业，标志红色老区唱响蓝色主旋律，使江西旅游在“红色旅游”、“绿色旅游”基础上增添一道靓丽蓝色，它将引领江西旅游从红色旅游、观光旅游向休闲旅游、体验旅游、养生旅游转型升级，“乐养”品牌构建将极大推动养生旅游理念的发展。 公交线路 一、樟树火车站出发：在樟树火车站乘坐任意一辆公交车到京九汽车站下车，在京九汽车站乘坐开往店下方向的巴士，在中国古海站下车即可。 二、京九汽车站出发：在京九汽车站乘坐开往店下方向的巴士，在中国古海站下车即可。 自驾线路 一、南昌到中国古海：昌樟高速往樟树方向80公里。 二、长沙到中国古海：长株高速-----沪昆高速-----胡家坊收费站下高速----樟树方向直，同上。 三、株洲到中国古海：沪昆高速-----胡家坊收费站下高速----樟树方向直走，同上。 四、武汉到中国古海：沪渝高速-----大广高速-----杭瑞高速-----福银高速-----南昌绕城高速-----沪昆高速-----胡家坊收费站下高速----樟树方向直走，同上。 五、黄石到中国古海：杭瑞高速-----福银高速-----南昌绕城高速-----沪昆高速-----胡家坊收费站下高速----樟树方向直走，同上。 六、福州到中国古海：福银高速-----南昌绕城高速-----沪昆高速-----胡家坊收费站下高速----樟树方向直走，同上。 七、井冈山到中国古海：井冈山-----泰井高速-----赣粤高速-----昌樟高速往樟树方向80公里，到胡家坊收费站下高速----樟树方向直走，同上。 八、庐山到中国古海：庐山区-----昌樟高速往樟树方向，同上。 景区项目介绍： 已对外开放的场馆包括养生会馆、海洋之恋、盐晶动感SPA、玉盐炕、盐泉三国演义、太极盐泥馆、3D漂浮影院、古海养生餐厅、古海美食餐厅、航海会议会务中心、精品酒店、香泉宫。 养生会馆>：以盐晶白为主色调，糅合了海洋蓝色系，整体设计融合了“盐晶、古海、海洋”文化，总建筑面积为8080㎡，共有四层，建有地下一层，地上三层。 海洋之恋：采用国际先进的穹顶建筑，运用自然与人文天人合一的建筑理念，将自然与建筑完美融合。目前世界最大的四季漂浮养生馆，在俊男美女教练引导下，仰卧“海面”，拥抱“蓝天”，享受随波漂浮的自在轻松，汲取远古盐海的富养成分，真正感受乐养其中。馆内冬暖夏凉，四季皆宜。 盐晶动感SPA：电子脉冲浴、水式浮浴、喷雾浴等十几种世界流行的水疗设备与盐泉完美结合，提供唯此独有的盐晶动感理疗，享受顶级的SPA护理。 玉盐炕：内部形似石板房，通过地下天然地热透过玉石，达到消除疲劳、风湿性关节炎等功效。真正做到“外景养眼，内饰养神，产品养身”。 盐泉三国演义：在盐泉矿疗、药疗、酒疗等养生泡池中欣赏中国古海特有创意景观，将天、人、泉、景合而为一。 太极盐泥馆：国家级理疗会馆，将最东方的养生之道、理疗方式与古海养生旅游产品合二为一，秉承东方智慧，用太极八卦将盐泥理疗、古海漂浮、盐沙游乐等项目完美结合，系统养生之地。 漂浮影院：这里是中国首个室内漂浮炫天幕电影，它能同时容纳100人漂浮并观看3D影像。通过现代高科技投影技术，打造一个栩栩如生的动感环境，您可以漂浮在古海上欣赏世界美景，或了解亿万年前的古海及古海演变过程，或与空中白云、飞鸟、微风、落叶、雨滴等轻柔互动...身临其境般的享受，让您在养生中体验高科技带来的全新视觉盛宴！ 古海养生餐厅：以药膳为主体，采用全天然的养生食材，结合粤、湘、赣等菜系做法，将药文化与养生文化相结合形成的特色食疗，为前来休闲度假的游客打造出独特、健康、养生的美食。 来自亚洲地道的风味菜品及西式佳肴令您胃口大开,聚亚洲情调的自助美食及零点让您尽情品尝。开放式厨房向您展示现场烹饪, 以“在厨房中用餐“的全新概念为您满足多种需求。休闲风格的座椅，半私密空间及室外露台定会给您带来不同的心情体验，让您情不自禁陶醉其中。客人可以选择室内、外用餐，让您无时无刻与亲友互动分享。 会议会务中心：设置有各种类型会议厅4间，可满足不同宴会及会议的需求。其中国际宴会厅1间，超大无柱空间设计，百变的应用空间，可满足剧院式500人，宴会式280人需求；金湖会议厅1间，设置为固定式船型会议形式，可满足80-160人多媒体会议需求；云顶会议厅1间，可满足60人多媒体会议需求，也可根据客人需要分割成两间；洞都会议厅1间，固定会见形式可满足高端会谈需求。 以“园中园”的设计理念营造出浪漫、梦幻、神秘的景观空间，秉承崇尚自然，尊重自然、回归自然地设计理念，打造高雅、尊贵及高尚品质的居住环境。 蓝调的私人养生酒店，高居在“莲花座”上的CEO专属古海行宫。由10幢风格简约、配套齐全的香泉别院组成，每套香泉别院都拥有古海漂浮池、SPA场所，其中2套配有无边界泳池。足不出户尽享古海养生、盐泉养生、运动养生、盐泥养生、食疗养生、国道理疗养生等，更有CEO乐养服务，私人教练相伴左右。 咨询电话：0791-87830999；0791-87713998
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-7166666</tel>
<fax>0795-7166666</fax>
<address>樟树葛玄路99号</address>
<prices>339</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=122
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20140122/20140122165468576857.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2014/1/22 16:58:14</addtime>
</item>
<item>
<name>宜春花博园</name>
<intro>
宜春花博园——为承办江西省第三届花卉园艺博览交易会而建，位于袁州区湖田镇湖田村，距宜春市区中心六公里，占地面积1215亩，内有四个展馆、十二个展园、十二个专类花园、五条主花道、一个人工湖和若干景观平台。 花博园繁花似锦，四季争艳，是一个名符其实的百花园： 这里有全省园林面积最大、数量最多、品种最全的精品茶花园。花博园以茶花为基调树、基调花，植茶花树10余万株，300多个品种。园内主要道路和广场均以花命名，五条主道就是五条色彩斑斓的花路。 这里有全省最长最壮观的紫薇景观带。景观带全长1000多米，面积20000多平方米。200盆大型紫薇盆景千姿百态，十分壮观。一株地径1.8米、胸径1.28米、高15米的千年紫薇，为花博园的镇园之宝。紫薇景观带与精品茶花园、竹园、海棠园、桂花园、桃花溪、玉兰园、石榴园、梅花园、月季园、杜鹃园、百果园等十二个专类花园争奇斗艳，极尽芬芳。 这里有全省第一个热带植物馆。该馆占地3500平方米，共引进热带、亚热带植物440多个品种，1万余株。“绞杀现象”、“板根现象”、“独树成林”、“老茎生花”和“空中花园”等热带雨林现象和极富佛教意味的“五树六花”等独特的热带雨林文化，与极具异域特色的沙生植物共同构成了一片热带、亚热带植物的神奇景观。 这里有全省第一个兰花馆。该馆占地2400多平方米，共汇集兰花品种100多个。分为精品寒兰区、精品热带兰区、兰花科普区、中国兰花交易网展区、各地兰花展区、兰花销售区等六个区域，是人们亲兰、赏兰、鉴兰、品兰的好地方。 这里有全省第一个现代农业展示馆。该馆占地面积5000平方米，分为植物工厂、城市农业和QQ农场三个区。游客在这里不仅可以欣赏到现代农业新技术、新成果，而且可以开展各项农业体验活动，感受种植的乐趣和收获的喜悦。 花博园还是全省第一个汇集各地优秀人文历史的文化园。全省11个设区市和省林业厅，都在园内建设了一个占地15亩左右，反映各地人文特色和绿化成就的室外展园。十二个室外展园就像十二颗珠宝镶嵌在花博园的山谷中，交相辉映、异彩纷呈。
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>Null</tel>
<fax>Null</fax>
<address>Null</address>
<prices>60</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=88
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428151672327232.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/5/23 15:17:25</addtime>
</item>
<item>
<name>袁州区酌江风景区</name>
<intro>
酌江风景区位于江西省宜春市三阳镇境内，距宜春市区18公里。根据景区的形态，分为“白龙洞”“酌江洞”“水上基地”“石林”“果园”等五大景区。每一景区都各具特色，既独立成型，又与其他景区相辅相成，是最具典型性的岩溶地貌，组成罕见的喀斯特景观。 “酌江山水画,溶洞自然诗”这是国家一级导演张华勋在酌江风景区拍摄《盼归来》时,亲手提笔的曾参与崔嵬代表作品电影《小兵张嘎》的摄制。成功执导电影《神秘的大佛》、《武林志》，电视剧《姊妹行》、《隋唐演义》等影视佳作，并因此成功推出了刘晓庆、盖丽丽等著名演员。著名画家书法家国家一级美术师 中国电影基金会理事祖绍先老先生也为“酌江风景区”亲手提笔。“白龙洞”是宜春三阳境内发现的一处一亿多年前的石灰岩溶洞奇观，是酌江风景区王牌景点之一, 也是最长最有特色的景点之一,因洞内曾有东海龙王之子“小白龙”再此居住的传说而得名“白龙洞”。 擎灯火俯瞰溶洞，洞内怪石嶙峋，千姿百态，奇异无比，一排排数不清的白色钟乳石似冰柱闪闪发光，无数圆锥形的石笋也挺立向上，成为各种形状的石柱. 以及一柱擎天、琼浆玉液、玉猫护洞、千年太平钟、神龟迎客、天赐神物、佛祖传经洞、仙翁观瀑、马良神笔、锦上添花、天上人间、一线天、欢笑弥勒佛、神龙赐福、以及根据九龙传说而修成的“九曲桥”等近百处景点，绚丽多姿、玲珑剔透的奇特景观令人叹为观止,目不暇接，心旷神怡,逼国宝“熊猫宝殿”堪称绝景，在世界上也绝无仅有,被称作是熊猫的“活化石”,乃是镇洞之宝, 是古生物进化的活教材，因而极具科研价值,申报过奇石保护.整个洞内四季流水潺潺, 因洞长且庞大，又有多条地下阴河贯穿，并有多处与洞外相通，洞内冒出习习凉风，空气清新舒适,所以可乘船游览, 溶洞中阴河流出的水汇为多处深潭, 星罗棋布, 有“三峡奇景”之称 浅则几米,深则可谓“无底洞”, 深潭里,生活着种类繁多的鱼类,这些鱼长得肥大,味道鲜美,潭中早晚雾气朦胧，让人感觉如临仙境, 明河暗流，深潭溶洞，又有鱼儿嬉戏,组合成了绝妙的水路溶洞迷宫.洞内幽静曲折，奇景怪石，小桥流水，游船荡漾,让人留恋往返回味无穷, 被游客誉称为“中国惟美水路溶洞”的地下暗河溶洞。 “酌江洞”是1986年开放的，整个洞府最大的特点是,洞内钟乳石千姿百态，造型各异。“酌江洞”还是一个处于旺盛的发育阶段的溶洞，也是目前国内已开发的溶洞中最年轻的溶洞之一,根据地质学家的考证,钟乳石一百年才能生长一厘米,而“酌江洞”钟乳石的生长速度是非常快的，十多年就能生长一厘米了,洞内80％的钟乳石都“洁白如雪,质纯似玉”, 地质专家们对酌江溶洞群给予了高度评价，其观赏价值和科考价值极高。 “白龙洞”和“酌江洞” 又称“地心之门”， 由于地心之门连接地表与地心，洞内常年恒温，一年四季温度均在15至20摄氏度之间，是人类理想的旅游休闲之地。
</intro>
<star>AAA</star>
<tel>0795-3652968</tel>
<fax>Null</fax>
<address>宜春市三阳镇酌江风景区</address>
<prices>70</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=31
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428081388078807.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/5/23 15:17:21</addtime>
</item>
<item>
<name>铜鼓天柱峰景区</name>
<intro>
天柱峰国家森林公园位于湘赣边界秋收起义策源地一一江西省铜鼓县的东南部，公园总面积10512平方公里，与320、105国道、浙赣、京九铁路相接，东至南昌约180公里；西至长沙约150公里；北至武汉约280公里；南距宜春约120公里。目前正在建设中的国家重点工程阿港高速公路横穿公园境内。 公园属中亚热带湿润气候区，全年气候温和，雨量充足，四季分明，无霜期长。夏季气候凉爽宜人，在最热的七月，平均气温在23～25摄氏度，是避暑的理想胜地。 境内山高林茂，全县森林覆盖率高达86.4％，居江西省前列。珍稀植物星罗棋布，野生动物品种众多，被誉为“江南生物世界”。共有野生动物188种，其中国家一级保护动物2种，国家二级保护动物21种，省级保护动物46种；有原生木本植物534种，其中国家级保护树种13种，省级保护树种31种。园内还有丰富的温泉地热资源、矿泉资源和“冷泥”资源。 公园由孤峰揽胜、山水醉人的九龙湖；峰耸谷险、崖石竞奇的铜鼓石；万树千花、翠竹摇曳的龙门崖；山高林茂、云海迷离的大为山四大景区组成，共有景点76处，其中人文景点32处，自然景点44处。公园内独特的丹霞地貌经过大自然的鬼斧神工，处处奇峰突兀、壑深谷回、气爽水秀、曲径通幽。铜鼓石、万笏朝天、七重门、天柱峰、一线天等胜景铸就了天柱峰国家森林公园“绿色”旅游的骨架。全国爱国主义教育示范基地—秋收起义纪念馆、毛泽东旧居—肖家祠、排埠万寿宫等一大批革命文化景观，辉映出天柱峰国家森林公园“红色”旅游的灵魂。公园境内青山绿水、湖光山色、丹霞红岩、群峰耸翠，温泉、飞瀑点缀其间，生态环境很好、空气负离子含量高，被誉为“天然氧吧”，是走近自然、回归田园、避暑疗养、休闲度假的旅游胜地。 美食特产： 1、沩山竹笋：沩山竹笋生长在山区森林中，纯天然野生，无任何污染，其味独特、清香脆嫩，内含丰富的氨基酸、维生素以及多种微量元素和大量的纤维素，是一种低脂肪、低热量的绿化食品。传统中医认为：竹笋性味甘，有滋阴补血、帮助消化之功效，经常食用绿色纤维，对促进人体消化、增加胃蠕动、减肥、降血糖、糖尿病等有明显的治疗和保健作用。 2、宁红保健茶：铜鼓素有“宁红”茶乡之称。因地处山区，山高林密，空气毫无污染，加上气温低、湿度大。茶叶生长期延长，因而各种成分含量偏高，生产的茶叶品质优良。“宁红”保健茶已成为铜鼓一大特色产品。其中最负盛名的有龙爪茶、龙港茶、太子茶等品牌。 3、铜鼓包圆：是铜鼓客家人特有的食品，也是招待贵宾的佳肴。做法与饺子相似，但馅心很讲究，由精制瘦肉、冬笋、香菇、鸡肉、莲子及各种调味品组成。外皮是由芋子去皮加红薯粉揉和发韧而成。包圆的形状可以随心所欲，有圆形、半圆形、三角形及各种动物形。经旺火蒸熟后，鲜香可口、甜味甘肥、软而不粘、晶莹松韧，使人食而不忘，回味无穷。铜鼓“包圆”多为三角形，蕴寓着客这人爱国爱乡的优良传统。三角形的“三角”分别代表铜鼓客家人根在中原，情系中原；来自闽粤赣，情系闽粤赣；扎根赣西北、情系赣西北这三种寓意。 4、箬子米果：铜鼓箬子米果是选用优质糯米，煮熟后用手碓之类的棒棍捣成粉，渗入适量碱水，拌匀，揉成米果团。再将洗净的箬叶摆定，然后将米果团作成方块状，放在箬叶上，用手工将米果用箬叶紧包，放入甑内蒸熟后，味正香浓、不糊不粘、色鲜质韧、独具风味。 5、“干子”茶：是铜鼓客家人待客的又一传统饮品。佐茶食品六、七种，有红、白萝卜干、炒熟的青豆、菊花等。这种茶色泽明亮、质脆不粘、香气袭人、味道鲜美。常饮“干子”茶可暧胃通气、祛暑生津，是铜鼓客家人最具特色的待客饮品茶。
</intro>
<star>AAA</star>
<tel>0795-8745978</tel>
<fax>Null</fax>
<address>Null</address>
<prices>80</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=19
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428082074677467.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/5/23 15:17:19</addtime>
</item>
<item>
<name>天工开物园</name>
<intro>
天工开物园位于宜春明月山天沐温泉度假区内，是以明代科学家宋应星的科学巨著《天工开物》为基础，以打造体验式农耕文化休闲旅游胜地为目标的文化主题乐园，已于2008年9月13日正式开业。园区总占地300亩，建筑面积2.5万平方米，园内有仿古建筑40多栋，主要分为文化展览区、体验游览区、农耕竞技区、休闲娱乐区四大部分，是汇集古代农耕技术展示、传统手工制作参与、农耕文化陶冶的农耕主题文化乐园。2009年4月被相关部门授予“全国农耕健身基地”和 “江西省青少年科技教育基地”。2010年6月被授予“江西省文化产业示范基地”。 游览信息 门票：30元/人 交通：从宜春中心城区座116、118旅游公交，价格为3元，也可从市区打的到达，价格约为60元。 停车场：免费泊费 游览时间：约40分钟 注意事项：切勿触摸展品，禁止把玩展具 景区开放时间：全年开放 营业时间：9：00-16：00 预警信息：景区承载量约1500人内 咨询电话：0795-3516666 投诉电话：0795-3279955
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-3516666</tel>
<fax>Null</fax>
<address>宜春市温汤镇，距离宜春城区15公里</address>
<prices>30</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=57
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428094063346334.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/5/23 15:17:12</addtime>
</item>
<item>
<name>铜鼓秋收起义纪念馆</name>
<intro>
秋收起义铜鼓纪念馆座落在铜鼓县城西门秋收起义旧址——肖家祠之旁。一九七七年，秋收起义五十周年之际,在上级党委的重视，老同志的关心和全县人民的努力下，投资五十六万余元，建了一座雄伟、庄严的秋收起义纪念馆。全馆建筑面积3300多平方米，高十八点六米，分前后三栋，前栋中间为三层，其余都是两层。钢筋水泥砖木混合结构，馆房前后门过道各有两根大理石、花岗石贴墙的大方柱。馆房前栋外墙各有一条五米多宽的大理石贴墙。房内有宽阔明亮的序厅、展厅(六个厅)，接待室、会议室(三楼)。 一九七七年八月二十六日，正式陈列开放。全馆共分三部分：秋收起义的背景：重点反映我县大革命时期工农运动情况；第二部分，秋收起义的经过。主要介绍毛译东同志到铜鼓领导工农革命军第一师第三团起义的历程；第三部分，秋收起义星火燎原。重点反映秋收起义后，第二次国内革命战争时期，铜鼓人民开展革命斗争的情况。一九八○年，彭德怀同志平反昭雪后，增加了彭德怀、腾代远同志率领红五军，多次到铜鼓开展革命活动的情况。全馆陈列文物一百二十七件，照片一百一十四张。图表三十九张。 纪念馆建成开放后，有关新闻单位都先后来馆采访录相、广为宣传。其中有上海市人民出版社任于同志撰文，在一九七七年《上海文艺》第一期上，发表了题为“秋收季节”的长篇散文。讴歌了铜鼓人民在中国共产党领导下的斗争业绩。同年九月初，省电台受中央电台的委托，拍摄了有关秋收起义和纪念馆陈列宣传的纪录片。并于同年九月九日，在中央电视台放出。以后高教部和省电台多次来馆拍摄纪录片。先后在中央和省电视台放出。省广播电台也专程来采访过稿件并播放。现在，秋收起义铜鼓纪念馆成为我省一处重要文物事业单位。革命纪念设施，也是我县一处重要宣传教育阵地。于一九八三年列为我县重点文物保护单位，二○○一年被中宣部命名为全国爱国主义教育示范基地，同年，江西省人民政府命名为全省爱国主义教育基地。
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-8722055</tel>
<fax>0795-8722419</fax>
<address>江西省铜鼓县定江东路489号</address>
<prices>10</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=119
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130514/20130514111187578757.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/5/23 15:16:39</addtime>
</item>
<item>
<name>靖安三爪仑国家示范森林公园</name>
<intro>
三爪仑是江西省唯一的国家级示范森林公园,国家AAAA级旅游区。地处靖安县，乃中国唯一的娃娃鱼之乡、中国柑之乡、中华诗词之乡、全国生态示范县。距南昌80km，离九江160km，毗昌北国际机场60km，邻昌九高速公路 50km。境内山清水秀、风光旖旎、气候宜人，自然景观优美，人文景观众多，野生动植物资源丰富，珍禽异兽、奇花佳木遍地，是休闲度假、观光娱乐、避暑疗养的佳境胜地，唐宋八大家之一的曾巩赞誉为“虽为千家县，正在清华间”。 三爪仑处九岭山脉东麓，因其三条支脉呈“爪”字形走向，且地势险要而得名。景区总面积193平方公里，由北河、宝峰寺、盘龙湖、骆家坪、虎啸峡、观音岩、白水洞、金罗湾等八大景区和况钟园林、雷家古村两个独立景点组成。景区森林覆盖率95.7％，生态环境一流，全国名列前茅，有“绿色宝库”之称；负氧离子含量高达10万个/cm3以上，空气清新，全国罕见，对人体健康大有裨益，又有“天然氧吧”之称；年平均气温13.7-17.5℃，舒适宜人，更有“休闲胜地”之称。景区内层峦叠障、林海茫茫、古木参天、怪石密布、清潭飞瀑、湖光山色十分迷人。有国家级景点93处，其中一级景点10处，二级景点36处，三级景点47处；1500米以上山峰13座，1000 米以上的山峰100余座，最高峰九岭尖为1794米；国家一级保护动物有云豹、金钱豹、白颈长尾雉3种，二级保护动物28种，维管束植物1805种。有碧波荡漾、山环水绕的盘龙湖、有碧水映林、绿影婆娑的北河、巨藤悬挂的千年古樟林、巍峨峻拔的天崖山、曲径通幽的南山幽谷、景致奇特的神仙谷、群瀑相连的观音岩、怪石林立的虎啸峡、峰环如屏的洪屏狮子口、吐珠溅玉的白水洞瀑布、形象逼真的仙女浴瀑布、遮天蔽日的原始森林、翠竹密布的太平洲，全国仅有的两个地下发电厂之一罗湾地下战备电厂工业观光基地，还有滩多水急、平均落差100 余米的原始森林激情漂流，悠闲自得的竹筏漂流，高速飞驶的摩托艇兜风、冲泻而下的高山滑水、纵车飞驰的凤凰坡滑草、凌空飞越峡谷的溜索等娱乐项目；以及采野果、摘柑、观赏娃娃鱼、登山探险、帐篷露营、篝火晚会、风味烧烤，其乐无穷。 三爪仑人杰地灵、文化底蕴深厚，有许多历史悠久的文化古迹，宝峰古寺为唐代佛教禅宗马祖道一弘扬佛法的道场和珍藏舍利圣地，现任中国佛教协会会长一诚大师亲任方丈。靖安县历代名人辈出，是三大清官之一况钟，明朝礼部尚书、江西十大才子之一李叔正，清代《白香词谱》作者舒梦兰的故乡，也是唐代著名诗人刘慎虚隐居地，如今靖安更是乡乡有诗社，村村有诗人，还有清代古花桥，丫髻山古窑址，仁首镇水垅村、雷家村古民居等。来到靖安，您一定会觉得不虚此行。 三爪仑的吊脚楼、别墅、宾馆、度假村，依山枕水、水绕山环、绿林荫蔽。休憩于此，枕着潺潺的溪水、听着百鸟啼鸣的天籁之音入睡，是何等的悠然…… 三爪仑风景旅游区旅游项目收费标准 1、景区大门票：免费 2、漂流（皮筏、竹筏）：60元/人次（三个漂流点统一价）旅行社40元／人次 3、住宿：40—60元/人次（各度假山庄双人或三人标间） 4、三爪仑江西第一野战：78元/人次（旅行社40元/人次） 5、滑草：15元/人次（旅行社8元/人次），太空球：25元/人次（二人一球） 6、清水湾滑水：20元/人次（旅行社15元/人次） 7、白水洞景区门票：24元/人次 8、观音岩景区门票：18元/人次（旅行社13元/人次） 9、天崖山景区门票：10元/人次 10、帐篷露营：20元/人次（双人帐蓬） 11、宝峰寺请讲解员：30-40元/团 12、香蕉船：50元/人次（旅行社35元/人次），摩托艇冲浪：55元/人次（旅行社40元/人次） 13、户外拓展训练营场地费25元/人次 14、篝火晚会：5元/人次 15、金罗湾大型水上娱乐中心：80元/人次（旅行社60元/人次） 金罗湾滑水：30元/人次。（旅行社20元/人次）
</intro>
<star>AAAA</star>
<tel>0795-4651548</tel>
<fax>0795-4650831</fax>
<address>Null</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=18
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428081977057705.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 15:27:03</addtime>
</item>
<item>
<name>万载竹山洞景区</name>
<intro>
竹山洞风景区位于江西省万载县东南部，距县城10公里，距宜春市42公里，距沪瑞高速宜春入口40公里，距南昌市170公里，环境优美、气候宜人。竹山洞风景区2006年9月作为江西溶洞的代表荣获“江西十大特色美景”称号，2007年11月被评为国家AA级旅游景区。景区有四大地质奇观：长达4000米的地下长河型溶洞、4000多亩的石林群、约4公里长的特大山体卧佛和温泉。（在三平方公里内同时拥有四大地质奇观的景区，在全国实属罕见。）目前石林和温泉正在开发中，溶洞和卧佛已经对外接游。景区另有占地面积20亩，建筑面积3625平方米的古来稀有机养生休闲山庄。竹山洞风景区是集休闲、度假、会议、拓展、健身（养生）、地质科普科考、购物、餐饮、娱乐为一体的多功能的旅游休闲观光胜地。 【竹山古洞】世界最古老的地下长河型溶洞之一——竹山洞，全长3985米，是天然的具有典型喀斯特地质的地下溶洞，堪称华东第一地下长河。洞水相依、千姿百态、光怪陆离，为天然避暑胜地。洞口石壁上至今还依稀可见历代朝廷命官、文人墨客留下的“泽济万民”、“应感潜心”、“竹山古洞”等谒神碑刻。它南北各有一个洞口，洞口一水逶迤自南而北，钟乳丰富，形神貌异。水随石而转，石因水而活。水石交辉，透溢着万千灵气，民间流传的故事烩灸人口，更为此增添了一缕神秘的色彩。竹山洞素有“洞奇、水秀、石异、色艳”四个特征。清朝有个文人叫张鏊，写过一首《暮春游竹山洞》的诗，开头两句就是“怪石层岩护竹山，洞门虚敞几重关”。竹山洞是人间仙境，洞内迷人的景观使人留连忘返，水滴石高的秘密让人惊叹不已。它洞口宽大,穹顶高耸，曲径通幽，洞中有洞；洞内长河清澈见底，忽滩浅流急如万马奔腾，忽潭深水静似天镜普渡众生；无数钟乳似天帷，众神如人间苍生，形真意切，栩栩如生；洞壁岩石缤纷五彩，时晶莹剔透白如玉，偶万紫千红紫如嫣，蓦然间岩黑如黛，再回首石黄如金，俨然人间天庭，千年龙宫。洞内恒温18℃，冬暖夏凉无寒暑，实为人间御寒避暑之胜地。 【石笏石林】堪称世界石林之祖——竹山洞石笏石林，面积巨大，雄伟壮观造型独特，可观性强。据专家考证，溶洞和石林地质年代均为古生代寒武纪，距今约5亿多年。堪称世界石林、溶洞之祖。 【山体卧佛】全国最长的山体自然风景——天马山山体卧佛，位于万载县马步乡寨下村村部后面，离竹山洞仅2公里。大佛全长达4000多米，气势非凡。从村部对面的一公里处观赏，大佛似睡未醒，栩栩如生，其头部微往右偏向袁州区方向，头上整齐的发束，宽阔的前额，隆起的眉骨，挺直的鼻子，微张的嘴唇，端正的下颌，下凹的颈部，丰满的胸腹以及斜向上抬起的下肢，无不线条流畅，清晰可辨，确实令人惊叹。整座大佛形成了一个自成一体的天然风景区，为人们旅游休闲提供了一个好去处，为竹山洞风景区增添了一道亮丽的风景线。 【鲁塘温泉】品位独特的温泉——鲁塘温泉，位于万载县竹山洞风景旅游区的马步乡宝石村，距县城约7公里，离竹山洞约3公里。流量为每秒30升，富含人体所需的多种矿物质，可饮可浴，水温达31度。水色透明，无色无味。 【休闲山庄】古来稀有机养生休闲山庄：占地面积20亩，建筑面积3625平方米，按照涉外宾馆规划建造，含主楼一幢、娱乐中心一幢、别墅15幢、青绿屋11幢的古来稀有机养生休闲山庄。山庄供水、供电、程控交换机、地面卫星接收系统等配套设施齐全，是旅游区内规模大、设施好、档次高，集旅游、观光、避暑、休闲、会议于一体的花园式宾馆。 游览信息 门 票：78元/人 到达方式：从县城南门车站座竹山洞专线车，每小时发一班车，价格2元，也可以从县城任何一地打的到达，价格约为20-30元 停 车 场：车位50个，免费停放 游览时间：溶洞游览需1.5-2小时 通 信：畅通 气 候：四季皆宜 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟 营业时间：8：30-17:30 预警信息：景区承载量约500人内 咨询电话：0795-8975481 投诉电话：0795-7100139 网 站：www.wzzsd.com
</intro>
<star>AAA</star>
<tel>0795-8975481</tel>
<fax>0795-7100139</fax>
<address>江西省万载县东南部，距县城10公里，距宜春市42公里</address>
<prices>78</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=20
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428081854865486.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:04:06</addtime>
</item>
<item>
<name>万载仙源红色旅游景区</name>
<intro>
仙源红色旅游风景区位于万载县的西部偏北，距县城50公里。1932年4月12日湘鄂赣省委、省苏维埃机关和其他省直机关由修水迁到仙源，当时，有“小莫斯科”之称。2004年10月21日，在由红色之旅万里行组委会、江西省旅游局主办，江西日报、江南都市报、大江网协办的“江西百姓喜爱的十大红色旅游景点”评选活动中，仙源乡“中共湘鄂赣省委、省苏维埃政府旧址群”以20320票，排位第五入选，2006年6月，湘鄂赣革命根据地旧址批准为全国第六批文物保护单位。景区内现存有大量的革命遗址，开展“红色之旅”特色旅游的资源非常丰富，同时景区内还有众多人文景观和自然景观，如万载县第二高峰黄皮尖（海拔1182米），还有名贵古树和珍稀动物，有景色宜人的仙人湖（潭口水库）等。目前正在以仙源湘鄂赣省委、省苏旧址群为重点，打造“井冈山干部学院仙源湘鄂赣革命根据地教学基地”，好山好水好环境，是旅游观光、休闲度假的好去处。 【中华苏维埃共和国湘鄂赣省苏维埃政府旧址】位于仙源乡桥头王家大屋（现仙源乡政府大楼旁）。该屋坐东朝西，两幢并列相衔接。南栋有高达10米的风火墙。土木结构，平房，分前后两进，各有12平方米的天井，天井两旁的照枋上还保存着当年书写的标语“列宁之路”、“马克思路”。全屋共四厅20间房，总面积1010平方米。该旧址建于清咸丰年间。 【中国共产党湘鄂赣省委旧址】位于仙源乡月山下王家屋，该屋坐西朝东，背靠青山，面临稻田，土木结构，成“凹”字型，分正屋和侧屋，侧屋东面为“山”字型垛子墙。两层，每层五厅十房，互相连通。正厅后墙上还保留着原书写的“办公厅”字样。全屋总面积748平方米。1955年由江西省人民委员会拨款修缮。1980年，修复后进行复原陈列，现有湘鄂赣省委办公厅、组织部、宣传部、少共湘鄂赣省委办公厅等陈列室。 【中华苏维埃中央军事政治学校第五分校旧址】（1932年4月—1933年10月） 中华苏维埃中央军事政治学校第五分校是1932年湘鄂赣省委第三次执行扩大会议以后，以原省苏维埃领导的军事学校为基础建立起来的。4月12日，随中共湘鄂赣省委一道迁至小源，驻扎在新市村袁家祠，学校由校长、政委、教育长负责。下设军事教育处、政治处和管理处，学员按编制分政治、炮兵和步兵3个大队，下分区队（班），历任校长高咏生（兼）、郭子明。该校先后举办过3期训练班，每期为6个月。教学从实际出发，政治队60％的时间学政治，40％的时间学军事；炮兵和步兵队则相反，实弹射击和毕业考试都在实战中考核。1933年10月，由于战争频繁，斗争恶劣，学校改为教导队，随红16师行动。该校自开办以来，共培养军政干部近900人，加强了湘鄂赣省红军和各县警卫团、游击队的领导力量，为革命战争取得胜利发挥了重要作用。该旧址建于民国8年，总面积410平方米。 【仙源工农红军革命烈士纪念塔】 为纪念土地革命战争时期壮烈牺牲的工农红军，1975年10月万载县革命委员会在湘鄂赣省委、省苏维埃驻地仙源建立此纪念塔，该塔矗立于仙源乡人民政府左侧约高50米的罗家脑上，人们脚踏二百余级水泥台阶绕山而上，即有直径11.65米的圆形水泥台地，地面的南北部有高1.8米的梯形塔台，台壁正中有一幅泥塑浮雕画，正方形的塔底边长4.1米，高2米，塔通高9.9米，塔顶有伞状的挑檐，塔顶端竖着高70厘米由钢筋弯曲而成的五角星，塔身的四面均塑有碑文。站立塔旁，举目眺望，第二次革命战争时期的湘鄂赣省委、省苏、省军区、红旗报社等单位尽收眼底。 【中共湘鄂赣省委红旗报社旧址】位于仙源王家祠，旧址坐北朝南，祠堂建筑，砖木结构，封火墙，青瓦顶，分前、中、后三进，正门大门三道，六内石彻天井，于中建有一亭，亭内八角藻井，雕花彩绘，造型优美，总建筑面积1223平方米。湘鄂赣省委机关报—《红旗》创刊于1932年4月15日，总编由当时省委书记林瑞笙兼任。报社同时还编印临时性的《红旗小报》、《政治消息报》和理论性的《转变月刊》，还承印部分党政文件、识字课本、宣传材料等。 【古银杏王树】 位于仙源乡仙源村简家（仙源——官元山公路旁}，基径4.2米，冠幅25×25米，已有千余年，银杏叶可制成清热解毒、气味芳香的银杏茶，银杏子、银杏根、银杏皮均可入药，真可谓全身是宝。此树列为国家三级保护植物 【仙人潭】位于仙源与赤兴交界处，有万仙公路沿湖而过，面积42公顷，湖中有一孤岛，森林茂盛，面积约2公顷，于1976年建成并开始发电。传说：有一年夏天，隐居大山的黄、皮两位大仙奉玉皇大帝之命赴双桥赶猪，朝敬玉帝，大仙为便于赶路，将猪点化成石头，沿溪而上滚动，当赶到潭口时，两位仙人见一深水潭，五、六亩大，水深浪急，实为罕见，两位仙人一则疲劳，二则好水贪玩，于是念上咒语，让猪自然滚动，自己则在此潭畅游了几个来回，玩至太阳西下，夜幕降临，才急忙上岸，沿溪追猪而上，追了一段路，未见到猪，神仙着急，这时恰遇一凡人自仙源沿溪而下，神仙便问此人：“你看到有一群猪沿溪而过吗？”凡人说：“猪我没有看见，但见河里有一些石头在滚动”……因凡人点破，天机泄漏，这群猪就此成为石头躺在河里再也不动了，大仙只能无功而返。直到现在，仙人湖水位低时便可在罗汉桥一带见到河里姿态不一的石头，就是黄、皮二位大仙丢失的猪所变，于是后人称潭口水潭为仙人潭，建成水库后称仙人湖。 游览信息 门 票：40元/人 到达方 式：从县城乘坐班车，价格11元。打的约120元 停 车 场：车位20个，免费停放 游览时间：需2—3小时 通 信：畅通 气 候：四季皆宜 注意事项：陈列馆展物禁止触摸，爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟， 营业时间：8：30-17:30 预警信息：景区承载量约2000人内 咨询电话：0795-8482001 投诉电话：0795-7100139
</intro>
<star>AAA</star>
<tel>0795-8482001</tel>
<fax>0795-7100139</fax>
<address>距离县城50公里</address>
<prices>40</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=109
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428091169376937.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:03:50</addtime>
</item>
<item>
<name>华林寨——上游湖风景名胜区</name>
<intro>
省级风景名胜区，国家AAA级旅游景区，位于高安市西北部九岭山脉东南支脉华林山，属江西最古老的花岗岩体型低山地貌风景区，距离市区43公里，距离省城南昌103公里，华林寨是华林山的最高峰，群峰环抱，林木葱茏，地势险峻，易守难攻，曾是历史上多次农民起义军的总营盘。据《四库全书》记载，明正德年间长达四年之久的“华林起义”朝野震撼，形成“北有梁山泊，南有华林寨”的对峙威名。在20世纪60年代，华林山的潺潺溪水，飞瀑流泉在南麓汇成全国60座大型水利枢纽工程之一的上游湖，在中麓和东麓分别凝成白练水槽和蔡溪银湖。2003年，以上游湖为接待中心的华林寨——上游湖风景区正式向游人开放。 风景区总面积178平方公里，辖三大景区：上游湖国家水利风景区、华林山风景名胜区和伍桥景区。六处独立景点：全国重点文物保护单位朱轼陵园、全国青少年科技教育基地吴有训科教馆、省级重点风景名胜点大观楼和七星堆古墓葬群、团山寺大惨案抗日战争纪念馆、米峰度假村。主要以奇石洞天、翠湖幽林和蕴藏着厚重华林文化的史迹胜地为景观特点。其成因是华林山山体向南陡然变为相对比高在500米以下的低矮丘陵、岗阜、湖泊和盆地，峻峭山峰犹如鹤立鸡群般地屹立北端，挡风撒露，韵育出野趣天成的胜景。四季宜人的风景区，融饱揽秀甲江南的湖光山色和水上、山地休闲运动于一体，誉为“赣中休闲胜地，南昌西郊花园”。区内建有上游湖整船浮动码头、豪华游艇和水上休闲运动场，开通了华林漂流、登山攀岩、石洞探险和原始森林探秘等游线，有闻名全国的高安采茶戏为游客助兴。主要景观有华林古山寨、丫口石奇观、华林古村、主岭飞瀑、华林漂流、上游湖烟雨、鸬鹚卧波、白鹭幽林、崇元道观、全国最早的私立学府桂岩书院、乾隆帝师朱轼陵园、铁拐李修炼成仙之所八百洞天、瑞相禅院、中国第一颗原子弹模型、梅花鹿养殖基地等。 游览信息 门票： 30 元/人 到达方式：从高安中心城区成专线公交抵达上游湖，票价为10元/人、 停车场：车位200个 游览时间：6-8小时 通信：畅通 气侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟 营业时间：8：30-17：00 预警信息：景区承载量约5000人内 咨询电话：0795-5677089 投诉电话：0795-5212967
</intro>
<star>AAA</star>
<tel>0795-5677089</tel>
<fax>0795-5212967</fax>
<address>距离高安城区43公里</address>
<prices>30</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=105
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130427/20130427170720032003.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:03:08</addtime>
</item>
<item>
<name>宜春体育中心</name>
<intro>
这片气势恢宏、造型别致的建筑，是第五届全国农民运动会的主会场，也是一个集“体育比赛、文艺演出、大型活动、休闲娱乐”为一体的综合性场所。最初是为承办1998年江西省第十届运动会，投资1.5亿元建设而成的。为了承办第五届全国农民运动会，又投资一亿多元，进行了新建和改造。整个中心占地面积338亩，工程建设项目有体育馆、体育场、游泳馆、五环宾馆、训练馆、动力中心、中心广场等。 体育馆建筑面积13600平方米，有固定座位3778个，活动座位696个；体育场建设面积26680平方米，设有标准塑胶跑道，可容纳观众22000人；游泳馆分室内和室外游泳池，为第五届全国农民运动会而新建的；训练馆建设面积6868 平方米，分为二层；中心广场占地面积70余亩，布有旱式音乐喷泉及观赏水池，2008年又进行了绿化改造。 体育中心建成以来，极大方便了广大市民健身、娱乐、休闲活动，已成为宜春市民为之骄傲的一道靓丽风景线。1999年被列为中国羽毛球训练基地，龚智超、张军、高凌等一批著名运动员就是从这里走向了奥运会领奖台；2004年宜春体育中心被国家体育总局批准为“全国全民健身活动中心”；2007年又被评为国家AA级旅游景区。
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-3260221</tel>
<fax>Null</fax>
<address>Null</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=46
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428091477697769.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:34</addtime>
</item>
<item>
<name>樟树閤皂山风景名胜区</name>
<intro>
閤皂山，又名閤山，位于樟树市东南23公里处，蟠衍200余里。山名肇见于东汉，取其“形如閤，色如皂”而得名。 閤皂山是以养生延寿为精髓的道教灵宝派祖庭、药都樟树药业发祥地。公元202年，著名道学家葛玄来到阁皂山采药炼丹、布道行医，演灵宝道义，而使阁皂山逐渐名播天下。唐高宗仪凤年间(676-678)被御封为“天下第三十三福地”，宋朝时阁皂山与南京茅山、贵溪（现鹰潭）龙虎山并称为全国三大道教传箓圣地。2001年阁皂山被评为国家森林公园，占地面积6860公顷，森林覆盖面积达83.4％。境内有国家重点文物保护单位鸣水桥、江西省文物保护单位一天门、大万寿崇真宫、照门松、紫阳书院、百草园等文化胜迹，2008年获批国家AA级景区。 2010年，阁皂山旅游开发项目列入江西省第35次重大调度项目，投资6.8亿元进行开发建设，将阁皂山打造成集养生保健、休闲度假、旅游观光于一体的重点旅游景区。目前已完成大万寿崇真宫祖师殿、昊天殿、灵官殿主体工程和鲤鱼洲、梅花桥、朱熹桥、揖仙桥、灵宝法坛等景点建设，山门广场、景区绿化工程同步展开，一期拟于2013年底接游。 游览信息 门 票：免票 到达方式：从樟树中心城区京九商贸城坐9：30樟树至阁皂山公交车，价格为3元（上午只有一趟），下午坐3：00从阁皂山返回樟树城区的公交车（下午只有一趟）。 停 车 场：免费 游览时间：1-2小时 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟。 营业时间：8：30-17：00 预警信息：景区承载量约5000人内 咨询电话：0795-7581586 投诉电话：0795-7332256
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-7581586</tel>
<fax>0795-7332256</fax>
<address>距离樟树城区23公里</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=38
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428091732133213.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:33</addtime>
</item>
<item>
<name>上高九峰森林公园</name>
<intro>
九峰山景区座落在上高县西南35公里处，距320国道约9公里，1985年被省政府审批为省级重点风景名胜区，1993年被省林业厅批准为省级森林公园。因有香炉、天竺、芙蓉、云末、峨嵋、清流、翠霞、苍玉、飞云九座奇特俊秀的山峰，故取名九峰山。九峰山磅礴绵亘20余公里，峰峦起伏，最高海拔为801.9米。景区内，古木参天，秀竹摇曳，奇花异草，林荫蔽天，池清溪碧，石怪洞奇，禅林古刹，香火缭绕。森林覆盖率高达96％以上，年平均气温16.7℃。由于气候适宜，动植物资源极为丰富，据1993年统计，植物种类有2000余种，其中木本植物700余种，动物资源也十分丰富，是上高县动植物资源天然基因库和天然氧吧。 九峰寺（又名崇福寺）：上高县文物保护单位。座落在九峰山北面，始建于唐昭年间，世称“末山了然”的比丘尼曾在此说法济世，属佛僧曹洞宗大寺庙之一。 香炉峰：距九峰寺正门100米，峰顶左侧有个香炉洞，深不可测。每年冬、春两季，缕缕紫烟从洞中徐徐升腾，似有神香直插洞中。 观音泉：观音泉就在香炉峰下。观音泉地形呈锅底形，观音泉自观音洞流出，复又流入下洞中，四周翠竹古柏，郁郁葱葱，遮天蔽日，有“树抱石”、“石抱树”、“七女同胎树”等景观。 灵芝石林和翠柏林：自观音泉经村里到山峰坳5公里长石灰岩裸露地面，灵芝状石林随处可见，那造型各异的柏树林与石林相伴，景观奇特。 天潭：天潭位于九峰最高的山间盆地，四面是山，松杉丛生，翠绿青环，碧水荡漾，泉水常年不竭，冬暖夏凉。 叶皮洞：叶皮洞位于天竺峰旁两华里处，溶洞结构为上下几层，洞顶最高处可达10几米，宽处可达8米，最窄处只有0.7米，洞内溶崖形成钟乳石景观。 游览信息 门票：免费 到达方式：从上高汽车站乘车去九峰，票价8元 停车场：景区大门口120车位 游览时间：全日开放 通信：畅通 气侯：四季皆宜 注意事项：景区内严禁烟火。 营业时间：8：30-17：00 预警信息：景区承载量约5000人内 咨询电话：0795-2570098 投诉电话：0795-2506245
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-2570098</tel>
<fax>Null</fax>
<address>上高县徐家渡镇</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=35
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428091959235923.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:32</addtime>
</item>
<item>
<name>奉新萝卜潭景区</name>
<intro>
萝卜潭景区位于奉新县罗市镇境内，八潭八瀑连贯而泻，蔚为壮观。从一瀑到八瀑直线距离约500米，蜿蜒台阶2000多步，已被誉为“江南第一瀑布群”。瀑布或窄或宽，叠飞而下，声播如雷，飞瀑流泉，似长河倒挂，如玉带飘舞，像珠玉垂帘，青山水雾映现彩虹之景，极为奇妙，令人赞不绝口; 潭水清澄如镜，潭形或圆或扁；潭中二石耸立，方如玉皇大印，尖似飞来金冠;八潭之间岩石多奇，如犀牛望月、二牛争潭、铁拐洞天、雄鹰展翅、面仙聚会、仙姑遮屏、老虎飞涧、大象饮水等似人似物，天雕地造，引人遐想；山漳两侧奇树盘踞，古朴苍劲；山中奇花竟放，清香扑鼻，令人心旷神怡，目不暇接，流连忘返！ 游览信息 门票：30元 交通：从奉新城区坐旅游公交，价格为8元。 停车场：车位100个 游览时间： 6小时 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟。 景区开放时间：全年开放 预警信息：景区承载量约1000人内
</intro>
<star>AA</star>
<tel>13576185196</tel>
<fax>0795-4539769</fax>
<address>奉新县罗市镇</address>
<prices>30</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=23
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428092176577657.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:30</addtime>
</item>
<item>
<name>丰城生态硒谷景区</name>
<intro>丰城生态硒谷景区</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-6262166</tel>
<fax>Null</fax>
<address>Null</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=48
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428092251585158.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:28</addtime>
</item>
<item>
<name>奉新江南国际体育健身运动中心</name>
<intro>
奉新江南国际体育健身中心是国家2A级景区，奉新江南国际体育健身运动中心，依山傍水，山环水绕，风光秀丽，园林花卉窍特其间，果树园、越王山、潦河水，不失为运动中心之点，倘佯其间，鸟语花香， 朴朔迷离，令人心旷神怡，留恋忘返，拥有高尔夫球场、赛马场、射箭场、 沙滩车场、漂流、水上快艇、网球各种休闲体育运动设施及风景幽人温心典雅的现代化园林度假村。100多间标准房、套房以及配套的大中型会议室、中餐 厅、蒙古包风味卡拉OK舞厅，贾庆林同志旧居参观，垂钓湖等应有尽有的理 想旅游、休闲、运动、度假、会务的圣地。 　　其景区是集农林科考、体育运动、家庭旅游、度假、团体活动及会议为一 体的。为您提供食、宿、行、游、娱的健身、休闲胜地。
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-4581999</tel>
<fax>Null</fax>
<address>Null</address>
<prices>20</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=49
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428092371827182.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:25</addtime>
</item>
<item>
<name>奉新百丈寺景区</name>
<intro>
百丈禅寺座落在县城西北部百丈山风景名胜区内，距省会南昌120公里。是中国佛教禅宗“禅林清规”发祥地，中国佛教十大古寺庙之一，迄今已有1200多年历史，在中外佛教界素有盛名。 公元784年怀海禅师到此主持，创立禅院，制定《禅门规式》，后称《百丈清规》，为以后禅宗寺院的僧职制度、仪式等作出了规定。。因此佛门又有“马祖开道场，怀海立清规”之说。同时他还倡导“一日不作，一日不食”农禅并重的体系，让出家人身体力行解决自已的衣食问题。他对佛教界的第二个贡献就是培养了传人，中国佛教禅宗发展到极盛时出现了“一花五叶”的气象，一花指的是佛教禅宗，五叶指的是沩仰、临济、曹洞、云门、法眼五大禅宗宗派。怀海众多弟子中出了两位非常有影响力的弟子，一是沩山灵祐，后来建立了沩仰宗；二是黄檗希运，其弟子临济义玄建立了临济宗。可见怀海大师在中国佛教界功劳之大。在宋代以后，临济宗就广泛在东南亚地区传播，如今仍是日本佛教的主要宗派。 百丈寺一直是人们探幽览胜的好地方，唐宣宗、理学家周敦颐、明代吏部尚书蔡国珍都曾到此，并留下了大量的诗词和石刻。宣宗登基时，御赐“大智寿圣禅寺”的匾额；大书法家柳公权写下的“天下清规”四字，勒石置于百丈山西石壁。百丈寺经历代战火的毁坏，现今仅存两座建筑即大雄宝殿和僧寮。大雄宝殿是主体建筑物，现存的是同治六年（公元1868年）留下的，长10米，宽12米，高4米，是寺中的正殿。“大雄”意谓佛有大力，能伏“四魔”，是佛教徒对释迦牟尼的又一尊称，即大世界英雄于世独尊。 2004年，通过招商引资，中国佛教咨议会主席、深圳泓法寺本焕大师筹集1.5亿元人民币修复百丈寺，2011年8月31日举行了胜大的开光庆典，千年古刹得以重现雄风。现百丈寺占地1100余亩，建筑面积近5万平方米，气势恢宏，号称华东地区面积最大，被誉为“世外桃源，别有洞天，中国一流，世界闻名”的禅宗祖庭。 游览信息 门票：无 交通：从奉新县城区坐旅游公交，价格为20元。 停车场：车位500个 游览时间： 6－8小时 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟。 景区开放时间：全年开放 预警信息：景区承载量约8000人内
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-4648005</tel>
<fax>0795-4539769</fax>
<address>奉新县百丈山管委会</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=50
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428092511211121.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:23</addtime>
</item>
<item>
<name>宜丰洞山风景区</name>
<intro>
洞山座落在宜丰县同安乡洞山村，海拔129—306米，距县城21公里，是中国佛教禅宗五宗之一曹洞宗的发祥地。1986年列为省级风景开发区。2006年10月经省政府批准列为省级风景名胜区，2008年12月批准为国家AA级旅游景区。 洞山以中国禅宗五家之一的曹洞宗发祥地而闻名中外。唐大中十三年（859），唐代著名高僧良价在此睹影悟道并创寺讲法，与弟子曹山本寂一起，共同创立了曹洞宗，创“五位君臣，偏正回互”佛法，从而使此宗广传天下，并成为日本、朝鲜及东南亚国家的禅宗主流，今日韩有曹洞宗信徒1000多万人之多。洞山也被中外信徒尊为曹洞宗祖庭，良价及其佛塔被奉为祖师、祖塔，被佛教界视为圣地。原全国政协副主席、中国佛教协会会长赵朴初，为洞山亲笔题写了“洞山禅林”。在中国成语中，有三十多条成语的出典与洞山或良价有关，如 “泥牛入海”、“千差万别”、“鞍前马后”、“虎头蛇尾”等。 主要景观有画壁、憩佛石、红米埚佛塔林、逢渠桥、木鱼石、夜合山、夜合山塔林、普利禅寺、价祖塔、中韩曹洞宗法脉源流碑。 游览信息 门 票：20元/人(目前因重建普利寺暂免收门票) 到达方式：路线一从大广高速公路宜丰出口处下高速后右行至敖桥村往第一条左拐公路即达洞山。路线二从宜丰县城往东走迎宾大道至敖桥村往第一条左拐公路直达洞山。县城打的到洞山约80元左右。 停 车 场：大客20元、小车5元、两轮摩托2元(目前因重建普利寺暂免收停车费) 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟，雨雪天气注意游步道路滑。 预警信息：景区承载量约2000人/日
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-2765828</tel>
<fax>0795-2991379</fax>
<address>距宜丰县城区21公里</address>
<prices>20</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=53
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428092982328232.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:18</addtime>
</item>
<item>
<name>上高镜山森林公园</name>
<intro>
镜山位于县城东，“其山有三，端圆如镜。”镜山有上镜山、中镜山、下镜山三座山峰，其山顶皆如圆镜一般，故取名镜山。它西枕敖岭，南临锦水。中镜山、下镜山与上镜山对峙形成的峡谷——镜山口，320国道贯穿而过，山上松杉蔽日，林深草长，地形极为险要。1941年发生的 “上高会战”，中国军队就是充分利用这一天然屏障——镜山口，诱日军于镜山以东的广阔地区，大败日军于镜山脚下，镜山口因此被誉为“抗战圣地”。镜山森林公园包括“镜山夜月”、“镜山休闲广场”、“镜山烈士陵园”、“电视发射台”、“镜山水库”、“镜山寺古遗址”等景观。 上高会战阵亡将士陵园：1941年为了纪念上高会战抗日阵亡将士，中国军队第十九集团军在会战结束后，即在县城北敖岭南麓马帽山修建了抗日烈士墓，墓为圆顶，三座并立，墓前立墓碑，正面是罗卓英书写的“上高会战阵亡烈士墓”，两侧及其后是阵亡烈士名单，四千有余。“上高会战阵亡将士公墓”在“文革”期间被毁。1991年为了纪念“上高会战”胜利50周年，上高县人民政府在县城东郊的镜山重建“上高会战阵亡将士陵园”。陵园正大门刻有“上高会战阵亡将士陵园”十个大字，是由原国务院副总理、国防部长张爱萍题写。陵园依山而建，共分五个层次，每层留有供前来祭奠的人们休息平地。128级台阶直通陵园顶部，台阶两旁苍松耸立、翠柏夹道、绿草环绕，整个陵园显得极为庄严肃穆。 陵园中部这座凉亭就是“会战亭”。亭内矗立一块青石碑，刻有《上高会战抗日阵亡将士陵园重修记》。东侧一块石碑上刻有当年上高会战总指挥罗卓英的《赣北大捷》四首诗。西侧有一堵上高会战时留下的抗日标语墙，墙上写着的“军爱民，民拥军，军民合作打日本”。陵园顶部三个大土堆便是阵亡将士墓，墓前矗立着一块长条形花岗岩石碑，石碑上刻有原北京卫戌副司令张西尧手书“上高会战抗日阵亡将士墓”十一个隶书大字，苍劲有力。 1991年上高会战陵园落成以来，已经接待了数以万计的各级领导和各界群众、尤其是青少年学生的参观和瞻仰。这里，1993年就被定为了“省级重点文物保护单位”，1995年列为“全区爱国主义教育基地”，2008年被省委宣传部列为全省爱国主义教育基地。 游览信息 门票：免费 到达方式：距长途汽车站0.5公里 停车场：东大门100车位，西大门50车位 游览时间：全日开放 通信：畅通 气侯：四季皆宜 注意事项：景区内严禁烟火。 营业时间：8：30-17：00 预警信息：景区承载量约6000人内 咨询电话：0795-2514910 投诉电话：0795-2506245
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795-2514910</tel>
<fax>0795-2506245</fax>
<address>上高县城东</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=102
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428093030673067.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:16</addtime>
</item>
<item>
<name>高安八百洞天景区</name>
<intro>
位于华林山风景名胜区管理委员会李口村。八百洞天山高入云、巨石突兀、古木参天蔽日，石洞九转连环。据明代洪应明《白话仙佛奇踪》记载：“李八百，蜀人，名真，居筠阳五龙岗，历夏商周八百年，动行则八百里，时人因号为李八百，或隐山林，或居尘市，又修炼于华林山石室。丹成，还蜀中。周穆王时居金堂山。蜀人历代见之。号紫阳真君。”八百洞天因此而得名。这里有中国一绝“华林奇洞”，是由倒石堆形成的花岗岩石洞群。长达两千米；有江南奇观之称的“古藤荧火”，是由百年古藤和数以万计的荧火虫构成的荧火沟。这里有成片的原始次森林，每平方厘米的负氧离子高达8万个，是名符其实的“天然氧吧”。 游览中，可寻觅到李八百的仙踪：仙靴遗石、仙杖黄荆、仙人关、试刃石、修炼室和炼丹室；可以欣赏到古藤、瀑布、清泉。尤其当你进入到李八百修炼的洞中时，仿佛步入一座迷宫。洞中洞洞相连，环环相扣，左弯右拐，方向难辨，若无人带路或不按路标行进，很容易迷失方向。在洞中可拉如蟒古藤，可见潺潺流水，可闻泉水叮咚…… 李八百的炼丹室在一块巨石之下，是一个大洞穴，里面清风习习，仙气十足。现在这里供奉的是李八百的塑像。炼丹室的上方是一片翠竹林，这里是竹的海洋，可以听到风儿抚摸竹叶的沙沙声响，似是仙人的窃窃私语。如遇早春时节，可见满山的笋尖儿争相破土，可见满林的竹花儿吐色飘香。穿过翠竹林，沿峭壁继续上攀，便到了李家岭的峰顶，上面石崖上有一棵巨大的迎客松在那里迎接胜利登上峰顶的游人。旁边有李八百成仙的升天石，石面上还留有登天的脚印。站在升天石上，眺望脚下美丽的山水，真有如步入了仙境。 游览信息：门票25元/人 到达方式：城区有专线城乡公交到达八百洞天，票价为11元/人，到达华林下观12元/人 停车场：100个车位 游览时间：4-6小时 通信：畅通 气候：四季皆宜 注意事项：景区内严禁烟火，禁止吸烟，垂钓注意安全 营业时间：8:30——17：00 预警信息：景区承载量2000人。 咨询电话：0795—5680555 5680666 投诉电话：0795—5212967
</intro>
<star>AA</star>
<tel>0795—5680555</tel>
<fax>0795—5680666</fax>
<address>高安华林风景区管理委员会</address>
<prices>25</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=106
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428093153055305.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:13</addtime>
</item>
<item>
<name>樟树市三皇宫景区</name>
<intro>
三皇宫位于樟树市区北部边街西，始建于清光绪十三年（1887），砖木结构，是樟树药业人员供奉三皇和历代医药家之地，也是药材行铺集会的场所。因正殿供奉伏羲、神农、黄帝三皇神位，故名“三皇宫”。 三皇宫由正殿、神殿、左右厢房、里院、戏台、套间、客厅、膳房、寝室等部分组成，形似四合院布局，建筑面积889.83平方米。开八字形门楼，青砖平砌，中嵌青石、豆绿石、浮雕人物、走兽、翔禽、花卉、楼阁于石上。门楼上端竖镶“三皇宫”石匾，横镶“如游上世”石匾。门联为“历劫真师朝圣阙，终天草木载皇仁”。入宫门通道顶部是戏台，高2米，台面面积60平方米，为木结构。藻井雕菱角形花纹呈螺旋式排列，正中镂雕隆起云龙宝相花，天花板以条木组织几何形纹饰。朱漆为地，图案贴金，色彩鲜明，造型美观。戏台面对正殿，中间为花岩岗石砌蚊形场地，左右设长方形神殿，与正殿相连。正殿为歇山顶，通柱整齐排列，构架并拆较高，彻上明造。正檩书有“皇清光绪十三年丁亥鸿孟夏四月吉立樟树药材行铺公建”，是古药都的标志性建筑。 三皇宫正殿内供有扁鹊、华佗、张仲景、王叔和、王惟一、李时珍、叶天士、皇甫谧、葛玄、孙思邈等医药学家塑像。每年农历四月二十八日，樟树药业人士要在这里举行盛大庙会，除夕向药王礼拜辞岁，年初一齐聚集三皇宫团拜。 2004年，樟树市对三皇宫进行了抢救性修复，至2007年竣工。同年，在樟树第38届全国药材药品交易会期间首次承办三皇宫祭祖大典。此后，每届全国药材药品交易大会祭祖大典都在三皇宫举办。 景区门票：免票 到达方式：京九汽车站乘坐201路市内小公交至市总工会下，步行约500米即达。 停车场：免费 游览时间：1小时 通信：畅通 气侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟。 营业时间：8：30-17：00 预警信息：景区承载量约500人内 咨询电话：15970555552 投诉电话：0795-7332256
</intro>
<star>AA</star>
<tel>15970555552</tel>
<fax>0795-7332256</fax>
<address>樟树市鹿江街道</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=110
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428093236713671.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/28 9:02:11</addtime>
</item>
<item>
<name>宜丰天宝古村景区</name>
<intro>
古村位于天宝乡集镇辛会和辛联村，距县城15公里，是古邑宜丰县城所在地，具有“江西省千年历史文化名村”及“进士村”之称。2007年荣获“中国民族优秀建筑文化魅力名村”、“中国独具特色名村”、“江西省历史文化名村”；2008年评为“江西省乡村旅游示范点”；2009年1月授予“中国历史文化名村”；2010年荣幸地入选了上海世博会中国馆小城镇区展览。2012年9月荣获“全国生态文化村”称号。 天宝历史文化名村总面积2.5平方公里，人口5000多。应改成自三国东吴至唐(220-624)曾四设县治达404年之久，故世称“古宜丰县治”。天宝名始于唐天宝年间，取其“碧波清浪，物华天宝，驾重洛阳”之意。1190年墨庄始祖刘椿(大姑岭巡检)于此地时，见是块风水宝地，且就此立脚，繁衍后代。近千年来，经过历代民众的共同努力，留下了许多宝贵的文化遗产，为后人创造了不朽的丰功伟业，明清时期就规划并建设了以船形地貌而设置“内外八景”、六门十三第、四十八条巷、四十八口井、古楼五座、戏台三个、亭阁二处、石雕牌坊十七个、宝塔二座、庵观寺庙十七所、大小祖祠百多栋、龙船六艘，素有“小南京”之称。 天宝真可谓物华天宝，人杰地灵。自唐至清曾孕育出了进士22名，举人解元76名，武举人14名，诸贡139名，恩赐顶戴178名，国学417名，文痒372名，武痒93名。元朝参领主持设计大京都的刘秉忠和伟大的政治家、军事谋略家、天文地理学家、明朝开国名匠刘基(刘伯温)的祖籍都是天宝。许多专家教授实地考察后称“如此大面积古民宅建筑群实属罕见。” 主要景观：明清时代古民宅138幢、1919年培根学校建筑、26公里长的石板路，古巷、古井、夫妻树，千年柿树。 游览信息 到达方式：大广和昌铜高速天宝互通出口下右行即到。县城打的约60元左右。 停 车 场：免收 游览时间：3小时 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟，雨雪天气注意游步道路滑。 营业时间：8：30-17：00 预警信息：景区承载量约5000人/日
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-2929866</tel>
<fax>0795-2991379</fax>
<address>距宜丰县城区15公里</address>
<prices>30</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=112
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428152791139113.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/27 15:34:27</addtime>
</item>
<item>
<name>宜丰县黄檗山景区</name>
<intro>
黄檗山位于宜丰、万载、铜鼓三县的交界处，主峰仙姑栋，海拔1404米。是唐宋时期盛极一时的著名禅宗道场，中国佛教禅宗五家之一临济宗的发祥地。山上茶园、竹林分布较广，山涧有瀑布，黄檗山不仅以临济宗祖庭而远扬海内外，其茶、竹、瀑、泉也名闻天下。黄檗禅茶，被誉为“中州绝品”，曾作为贡茶。唐时唐宣宗与希运禅师曾在黄檗龙潭瀑布观瀑联咏诗：希运起句“千岩万壑不辞劳，远看方知出处高”李忱接对“溪涧岂能留得住，终归大海作波涛”。宋代著名文字家苏辙、刘克庄、王应麟均在黄檗山留下了千古绝赞。今天的黄檗山，已成为中外临济宗徒录根问祖的圣地，名声更为远播。 黄檗山原来叫鹫峰，曾经有印度僧人在此修行，以印度圣山取名。唐开成年间（836-840），高僧希运遍访名师驻锡鹫峰后，改鹫峰山为黄檗山，鹫峰寺也改名为黄檗寺，是为纪念家乡的黄檗山，希运是福建省福清县人，现在因而有“天下两黄檗“的说法。希运在宜丰黄檗开山讲法，首创“当头棒喝”法，一时四方僧侣云集。唐宣宗李忱没有当皇帝时曾隐居在黄檗山，跟随希运学佛。希运圆寂后，真身葬在宜丰黄檗山的塔前，唐宣宗赐其“断际禅师”谥号，尊希运为空前绝后的高僧。在公元十二世纪末，日本僧人荣西将临济宗引入日本，使临济宗成为日本佛教禅宗主流，黄檗山也成为临济宗共尊的祖庭。 希运主张“心即是法，法即是心”、“以心印心，心心不异”，也就是成语“心心相印”的来源。希运不主张读佛经，而主张读“公案”（即禅祖行止记述及语录）；不主张苦苦修行，而注重顿悟。他接引信徒的方式单刀直入，常以手启或警句使人省悟，也就是“当头棒喝”。凡是向希运问法的人，进门之前必遭当头棒喝，能够领悟棒喝的人，才纳为弟子。弟子义玄曾三度拜希运为师，三度被希运当头棒打，只得离开黄檗寻求大愚师指点后，义玄才省悟，又重返黄檗，终于拜希运为师，得希运真传。义玄后来在河北镇定临济院接引僧徒时，仍用“当头棒喝”的接引法。临济宗后来发展衍生出黄龙宗和杨歧宗，杨歧宗诞生在萍乡杨歧山，黄龙宗本身则是从黄檗山诞生。 佛教禅宗为何会在宜丰盛行？临济宗、曹洞宗为什么会在宜丰禅林中酝酿诞生？这除了希运、良价所倡新禅法容易被大众接受外，还以当朝皇帝及王公子大臣的尊僧尚佛有着密不可分的关系。唐宣宗李忱未登基前，曾在黄檗山当了三年和尚，从希运修行。他当了皇帝后就大兴佛寺，尤其扶持黄檗寺，希运也就声望更高，黄檗山也就天下盛名。之后洞山良价也得到唐懿宗的尊尚，遂使曹洞宗宗风大举，声名大噪。到宋代，宋仁宗、宋微宗也对宜丰禅林十分看重，有的题寺额，有的赐紫衣，为黄檗山、洞山张扬佛光。宜丰曾经佛寺遍立，历代共建筑庵堂寺院600多座，可谓“竹海佛国”。 现有景观：希运祖师塔、亦苇岸禅师塔、皇叔塔、千僧塔、黄檗禅寺、虎跑泉、千年龟石、千年迎客松。 游览信息 门 票：免收 到达方式：大广高速宜丰出口下，从县城沿山公路往西经桥西乡、芳溪镇、车上林场、黄岗镇左拐经坳溪村进入即到。县城打的约120元左右。 停 车 场：免收 游览时间： 2小时 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟，雨雪天气注意游步道路滑。 预警信息：景区承载量约1000人/日
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-2765828</tel>
<fax>0795-2991379</fax>
<address>距宜丰县城区48公里</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=116
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130502/20130502113174887488.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/27 11:27:00</addtime>
</item>
<item>
<name>宜丰九天国际生态旅游度假区</name>
<intro>
九天国际生态旅游度假区位于江西省宜丰县西北部国家级官山自然保护区西麓，海拔1480米，山势雄伟壮观，景区占地面积15000多亩，是由宜春市九天旅游开发有限公司投资，倾力打造的旅游综合性开发项目。该项目计划总投资3亿元人民币，项目建设分为两期进行，预期5年半全面完成。项目全面完成后的九天国际生态旅游度假区有峡谷漂流、溯溪探险、拓展野战、水果采摘、旅游商品、餐饮住宿、休闲度假等旅游项目。景区全力打造集休闲、旅游、度假、运动、保健、娱乐、观光、购物于一体的国家4A级旅游景区和全国休闲农业旅游示范景区。 九天高落差峡谷漂流于2013年5 月份对外营业，被誉为“江西最高落差”的峡谷漂流,水质一流、风景一流、空气一流。同时，被旅游界人士称为目前江西最具吸引力、最刺激、最好玩的峡谷漂流，漂流实际落差228米，单点落差35.9米，单个落差18.6米，打破中国漂流落差新记录，上游拥有一座容量达50万立方的中型水库，日接待游客数量达5000余人，九天峡谷漂流是江西水质最好，水量最充足，植物最完好的自然生态旅游区，得到各级旅游同行及广大游客的一致好评。18公里长的大峡谷，常年烟雨弥漫，蜿蜒崎岖的峡谷恰似九天之外降下的一条巨龙，游戏于丛林山峦间，敬待天下宾客的莅临！ 九天国际生态旅游度假区距离大广武吉高速和昌铜高速天宝互通枢纽仅15公里，交通畅通便利，周边还有曹洞宗祖庭洞山古寺、临济宗祖庭黄檗山古寺、天宝古村古树群、潭山温泉、东方禅文化园和中国竹博园等景点，被誉为“江西西部后花园”，是展现于赣、鄂、湘地区的旅游名片。 游览信息 门 票：九天大峡谷漂流188元/人·次；丛林野战98元/人·次；高山拓展120元/人·次；溯溪探险68元/人·次。 到达方式：线路一从宜丰县城往东上大广高速公路至天宝互通下高速经天宝集镇、潭山集镇、逍遥村至院前分场即达；线路二大广及昌铜高速天宝互出口下，经天宝集镇、潭山集镇、逍遥村至院前分场即达。县城打的120元左右。 停 车 场：大客20元、小车5元、两轮摩托2元 游览时间：8小时 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟，雨雪天气注意游步道路滑，漂流必须穿救生衣。 预警信息：景区承载量约5000人/日 开放时间：8：00——17：00 景区地址：宜丰县黄岗山垦殖场院前分场 景区网站：www.jxjtly.com
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-2928666</tel>
<fax>0795-2991379</fax>
<address>距宜丰县城区30公里、距高速公路天宝互通15公里</address>
<prices>188</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=115
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130502/20130502113425472547.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/27 11:18:08</addtime>
</item>
<item>
<name>宜丰竹文化园景区</name>
<intro>
园区占地面积160亩，分为门区，竹种栽培区，竹文化馆区，竹生活体验区，总投资4000多万元。 门区由工作用房、停车场、花坛构成，占地15亩，规划投资166万元。两幢工作用房是与竹文化馆相同的仿古结构建筑；停车场位于门区的两侧；花坛位于广场中间，由七个大小平一的花池构成，意为—“北斗七星伴竹园”。 竹种栽培区分展示区、引种区，占地100亩，有219个品种，共 19万多株，投资500万元。展示区共78个竹种，由枝、叶、茎形状较好观赏性较强的竹种构成，分朝阳小区、希望小区、金光小区、姹紫嫣红小区、清幽小区等，朝阳小区布置以竹产业重要材种毛竹类竹种为主；希望小区以青皮竹、硬头黄、慈竹及今后竹产业发展主要利用竹种为主；金光小区以竹杆为黄色的金明竹、黄杆乌哺鸡竹等为主；姹紫嫣红小区以紫竹、斑竹、红竹等为主；清幽小区以叶面较长的苦竹为主。其余141种稀有的外来种源分布在引种区内。 竹文化馆是一座苏州园林式结构建筑，占地15亩，建筑面积3400m2，建有序厅、历史发展厅、资源培育厅、加工利用厅、文化艺术厅、竹工艺作坊、休息购物厅七个厅。 游览信息 门 票：80元/人(与东方禅文化园两景点合收门票) 到达方式：从大广高速公路宜丰出口处下高速后前行1000米直行即达。县城打的10元。 停 车 场：免收停车费 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟，雨雪天气注意游步道路滑。 预警信息：景区承载量约3000人/日
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-2765828</tel>
<fax>0795-2991379</fax>
<address>宜丰县城东郊东方禅文化园东侧</address>
<prices>80</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=114
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130502/20130502113633753375.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/27 10:51:59</addtime>
</item>
<item>
<name>宜丰县东方禅文化园景区</name>
<intro>
该园于2008年始建，总面积1000亩，投资1.5亿元，由主入口区、禅历史博物馆、禅意园、禅文化研修中心、花岗岩雕五百罗汉造像组成。花岗岩雕五百罗汉造像造型精美逼真，气势恢宏震撼，千姿百态，清奇古怪，为中华之瑰宝，禅文化之重器，2011年5月28日举行了东方禅文化园开园庆典和露天五百罗汉造像开光法会，台湾佛光山开山宗长、国际佛光会世界总会总会长星云大师等海内外高僧大德参加庆典和法会。禅文化园门区石刻“东方禅文化园”6个大字是由国学大师南怀瑾先生亲笔题写的。 游览信息 门 票：80元/人（与宜丰竹文化园两景点合收门票） 到达方式：从大广高速公路宜丰出口处下高速后前第二条左拐前行1000米即达。县城打的10元。 停 车 费：免收 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：爰护景物，区内禁止吸烟，雨雪天气注意游步道路滑。 预警信息：景区承载量约10000人/日
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-2765828</tel>
<fax>0795-2991379</fax>
<address>宜丰县城东郊</address>
<prices>80</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=113
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130502/20130502113821182118.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/27 10:44:46</addtime>
</item>
<item>
<name>宜丰官山风景区</name>
<intro>
官山座落在宜丰县西北面的黄岗乡，距县城57公公里，与铜鼓县交界。1981年江西省政府批准为省级自然保护区，是江西省最早建立的七个自然保护区之一。2007年4月,国务院批准为国家级自然保护区，总面积1.15万公顷，是宜春市首个国家自然保护区。 官山夏无酷暑，冬无严寒，森林覆盖率高达93.8％，创造出了高浓度的负氧离子。因此空气格外清新，是天然的氧巴，是人们休养避暑的理想场所。官山山体庞大、宽厚，山势峻拔雄伟，山峦起伏，主峰麻姑尖海拔1480m，具有极高的健身和旅游观赏价值。 官山森林资源丰富，有南方红豆杉林、巴东木莲林、银钟花林、穗花杉林、乐昌含笑林、千亩麻栎林，还有长柄双花木林、闽楠林、云锦杜鹃林和香果树林，植物资源丰富多样，高等植物多达2344种，其中，国家一级保护的珍稀植物有银杏、南方红豆杉和伯乐树等3种，国家二级重点保护野生植物有香樟、闽楠、长柄双花木、毛红椿、香果树、穗花杉等18种。丰富多样的植物，为专家学者提供了良好的科研场所，备受青睐。 官山不仅植物资源丰富，也是动物王国。有国家一级重点保护野生动物云豹、豹、白颈长尾雉、黄腹角雉4种，有国家二级重点保护野生动物猕猴、穿山甲、豺、水獭、大灵猫、小灵猫、金猫、鸳鸯、普通狂白鹇、勺鸡等33种。区内的珍稀鸟类特别引人注目，到目前为止，已发现鸟类168种，其中黄腹角雉、白颈长尾雉、灰胸竹鸡、褐顶雀鹛、黄腹山雀等5种为中国特有的动物物种；有国家重点保护鸟类26种，其中国家一级重点保护鸟类有黄腹角雉和白颈长尾雉等，国家二级重点保护鸟类有白鹇、勺鸡等24种；省级重点保护鸟类有39种。由于鸟类资源丰富，保护区吸引来自世界各地鸟类爱好者及专家学者前来旅游和考察。 官山，原名黄岗山洞。明朝万历年间，人称“江西天子”的李大銮和其义兄杨青山占山为根据地，率领8万多民众在山上进行操练，准备联合劳苦大众起来反对封建王朝的统治，一时威声大振。封建统治者得知消息后，设法将起义军扼杀，尔后动用军队上山进行围攻和驱散，终因民众力单势薄而散去，李大銮，也就义于山上。从此，官府将该山严格封禁百年之久，不准任何人再进入此山，后人故称此山为官山。现山上还保留有许多当年的遗迹，如聚义厅、回龙卧子潭、点将台、将军屯、结拜亭、试心桥、望风岗、烽火台，将军剑、大銮椅、乌鸦庙、将军洞、李母墓、大草坪、梳妆台、跑马场等。所以古代的官山是兵家必争之地。 官山，自然风光优美，人文历史厚重，是集观光、科考、旅游、健身为一体的好去处。 游览信息 门 票：50元/人 到达方式：线路一大广高速宜丰出口下，从县城沿山公路往西经桥西乡、芳溪镇、车上林场、黄岗镇至官山林场进入。线路二大广高速天宝互通出口下，经天宝、潭山、院前、横排至李家屋场（东河保护管理站）即到。打的120元左右。 停 车 场：免费 通 信：畅通 气 侯：四季皆宜 注意事项：景区内禁止吸烟，雨雪天气注意游步道路滑。 预警信息：景区承载量约5000人/日
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-7133810</tel>
<fax>0795-2765828</fax>
<address>宜丰县桥西路279号</address>
<prices>50</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=111
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130427/20130427145661596159.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/16 11:13:57</addtime>
</item>
<item>
<name>万载九龙省级森林公园</name>
<intro>
位于万载县九龙垦殖场原始森林区，距县城30公里，地处亚热带湿润气候区，四季分明，雨量充沛，光明充足，平均海拔500米左右，区内千沟万壑，古木参天，山高林密，森林覆盖率高达92％。大面积的常绿阔叶树著称，满山树木葱郁葱绿，林相结构层次分明。 每当春末夏初，山涧溪水潺潺，蛙鱼浅游，石蝈浅藏，岗口百花齐放，争奇斗艳，芬芳馨香，花枝旁蜂飞蝶舞，树梢中鸟鸣蝉唱；深秋季节，疏林空寥，夕照辉映，自成佳趣；隆冬之时，白雪皑皑，“山舞银蛇”，万里江山，粉妆玉砌，太阳一出，”红妆素裹，分外妖娆”。林内动植物众多，木本植物有35科126种，属国家级和省级保护的有南方红豆杉等10余种，常见的乔木有杉木、马尾松、柏木、樟树等，灌木有杜鹃、胡枝子等；野生动物有68种，国家级保护动物有白鹇，苍鹰、鸳鸯等，省级保护的有黄麂、花狐狸、红嘴相思鸟、画眉、环颈雉和王锦蛇等。 【龙潭飞瀑】 位于景区内高石坑村，从高石坑村往西，沿河沟前行1公里，龙潭瀑布映入人们眼前。此处乃锦河源头，重峦叠嶂中孕育着丰富的清泉，千呼万唤始丛石涧中涌出，在高石坑汇合成河。高石坑地势险峻，绝壁陡峭，落差数十米，河水似悬空白练，沿峭壁飘然而下。盛水季节，河水倾泻，砥石珠飞玉溅，注入潭中，腾起袅袅浓烟，其声如雷，轰鸣不绝，真可谓未见其形，先闻其声，惊心动魄，扣人心弦。 【九龙沐日】从高石坑村出发，攀山越岭，经过数小时涉步，即可到达九龙山主峰黄竹尖，凌晨登山，可见一团火球越过远处山顶腾空而起，将天涯染成火红，喷薄而出的红日，射出万道金光，瑞晖将整个世界抹成金黄，刹那间变化万端，美不胜收。 【原始森林漂流】位于九龙沟，两岸青山对峙，落差高达十几米，河道狭长，最窄处不足2米，故名“九龙沟”，已开发的漂流地段，全长8.8公里，时而波澜不惊，美丽如画，时而浪高水急，险象环长，且弯多路窄，是极佳的旅游漂流地。 【龙湖映月】泰溪河流经三十把被人工拦腰截断，形成烟波浩淼的百顷平湖。湖水清澈，与蓝天白云相映衬，如诗如画。皓月当空，荡舟湖中，玩景赏月，心清气爽，堤上绿茵如毯，岸边碧树成荫。杜鹃、红枫、石榴、月桂、紫薇等含笑点缀四周。盛花季节，万紫千红，争奇斗艳。龙湖水随山转，景因水设，与周围的打鼓台、金银洞、万福亭、观音山等风景名胜组合在一起，真可谓是天工布巧，山水醉人。 游览信息 门 票：87元/人 到达方式：从县城乘坐九龙专线车，价格6元，打的100元 停 车 场：车位20个，免费停放 游览时间：需2—3小时 通 信：畅通 气 候：四季皆宜 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟， 营业时间：8：30-17:30 预警信息：景区承载量约2000人内，漂流500人内 咨询电话：0795-8282001 投诉电话：0795-7100139
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-8282001</tel>
<fax>0795-7100139</fax>
<address>距离万载城区30公里</address>
<prices>87</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=108
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/2013042809340844844.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/15 15:54:10</addtime>
</item>
<item>
<name>高安贾家古村</name>
<intro>
江西省乡村旅游示范点——景贤风景区。它位于市区南面的新街镇景贤村境内，距市区25千米。景区主要开辟有以畲山贾村的古居、古祠、古巷、古书院等为内容古村落游，以村北庐泉湖水上娱乐和稳泉温泉疗养为内容的休闲度假游，以田园农耕果园采摘等农事活动为内容的乡村生活体验游。 贾家古村坐落于景贤村委会驻地，为中国历史文化名村，是目前中国保存最大、最完好的生态古村落群的典型代表。面积约500亩，有民宅500余栋，其中元、明、清古民宅300余栋，保存完好且有堂号的119栋。旅游区包括贾家古村落建筑群和生态园林两部分。古村有“关内”和“关外”之分，九处关门现存三处，古巷道铺满青石板；房屋建筑主要有宗祠、雨亭、大堂、官厅、客厅和民居等六大类；现存古民居300余幢，其中140余幢为元未明初建筑；书院、庵堂、寺庙、道观有十八处，六所书院错落有致地散落于村中，寺庙道观分布在村庄周围；村南立有象征畲山贾家兴旺发达的七级玉塔。村外阡陌纵横，生态园田掩映在绿树丛中，各种鸟儿嘻戏其间；村北的稳泉、庐泉环村交汇于千年古桥，形成江南小桥流水古诗画。贾家是个融合佛教、道教和儒教的江南古村落，构成独具特色的畲山贾家地域文化，配以绿色生态园林，形成现代人追寻古朴田园生活的理想之所。旅游区主要游览线有：以村庄内的古居、古祠、古巷、书院和和四周的寺庙、道观为内容的古村落游赏；以村北庐泉湖水上娱乐和温泉疗养为内容的休闲度假；以田园农耕和果园采摘等农业农事娱乐为内容的农村生活体验活动。主要旅游点及旅游活动有：翰第阁关门、贾氏宗祠、怡爱堂、文昌宫、翠竹禅林、皖月轩书院、普贤禅寺、庐泉湖水上乐园、温泉度假村、山背野果林、玉塔、民俗表演、高安采茶戏、农家乐等。 游览信息：门票35元/人 到达方式：城区有乡村公交到达，票价为8元/人 停车场：100个车位 游览时间：4—6小时 通信：畅通 气候：四季皆宜 注意事项：景区严禁烟火，禁止吸烟 营业时间：8：00—18:00 预警信息：景区承载量1000人 咨询电话：0795—5452314 5457238 旅游投诉电话：0795—5212967 网站：www.zgssjj.cn
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795—5452314</tel>
<fax>0795—5457238</fax>
<address>高安市新街镇</address>
<prices>35</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=107
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130427/20130427145154625462.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/15 11:07:52</addtime>
</item>
<item>
<name>宋应星科技文化园</name>
<intro>
宋应星，明末奉新人，其代表作《天工开物》是世界上第一部关于农业和手工业生产的科学著作，被誉为“十七世纪百科全书”。后传入日本、欧洲，被译成日、英、法、俄、德等国语言版本。2003年在城南新建宋应星科技文化园，园里建有宋应星纪念馆、天工园、农业展示区、休闲度假区，还有百花园、百果园、竹园、茶花园等景点。 游览信息 门票：无 交通：从奉新城区坐旅游公交，价格为1元。 停车场：车位50个 游览时间： 6小时 注意事项：爱护景区的一草一木，景区内禁止吸烟。 景区开放时间：全年开放 预警信息：景区承载量约2000人内 咨询电话：0795-4605972 投诉电话：0795-4539769
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>0795-4605972</tel>
<fax>0795-4539769</fax>
<address>奉新县赤岸镇</address>
<prices>0</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=104
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428093493879387.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2013/4/15 10:43:04</addtime>
</item>
<item>
<name>高安大观楼</name>
<intro>
坐落在市区美丽的锦江北岸，现市人民政府大院的正前方，为省级风景名胜点。 大观楼始建年代不详，时称府城谯楼。明万历年间改建，更名为锦水奇观楼。清嘉庆二十年重修后，由瑞州知府石俊取范仲淹《岳阳楼记》中“……岳阳楼之大观也”而又更名为大观楼。千百年来，大观楼经过多次重建和修复。最近一次是2000年9月动工，2003年元月竣工，建筑面积3200多平方米。重建的大观楼在保持原有建筑风格的基础上，改三层为四层，现楼高21.99米，长65米，改原来的砖木结构为现在的钢筋混凝土仿木结构，整幢楼由60根朱红色大柱支撑起流光溢彩的歇山顶和飞挑的楼檐，上面雕刻的龙凤纹、松竹梅纹、花鸟草木纹等栩栩如生。 登上大观楼，三楼设有高安历史名人、美术书法展和出土文物、民间工艺展，四楼是高安城区沙盘和苏阁。苏阁为纪念苏辙在高安为官和苏轼在高安游历而专门设立的。 站在大观楼上，凭栏而望，楼下江面上是古老的浮桥，它又叫永安桥，始建于公元928年，至今已有一千多年的历史。自古至今，古浮桥一直是连接城南城北人的交通要道，而且每年端午节的龙舟赛就是在此举行。电视剧《聊斋》、《瑞香店》也曾在此取景。大观楼前有一坊，书有“青宫太保坊”，它是为了纪念明代的探花、官至礼部尚书、太子太保吴山而建立的。吴山刚直不阿，不愿与严嵩同流合污，后遭严嵩陷害，被罢官回家。乡亲们为纪念吴山，就在大观楼前建了这个“青宫太保坊”。
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>Null</tel>
<fax>Null</fax>
<address>Null</address>
<prices>5</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=56
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428094298049804.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2011/4/13 16:56:46</addtime>
</item>
<item>
<name>铜鼓毛泽东同志化险福地</name>
<intro>
位于江西省铜鼓县排埠镇。距铜鼓县城约20公里。红色旅游景点。1927年9月5日毛泽东同志从安源出发，奔赴铜鼓指挥秋收起义。9月7日在浏阳边界被国民党团丁扣留。在押往团防局途中，毛泽东同志巧施“四块银圆”的妙计，摆脱团丁。来到一个拐弯处，毛泽东同志机智地跳进路边的水沟里，借着沟边的竹林、灌木做掩护，把整个身子躺在水沟里。团丁追来搜寻一阵，发现已进入江西地界，只好悻悻离去。就此留下了毛泽东一生当中“一脚踏二省，四圆定乾坤”的传奇经历。主要景观有：龙须瀑布、吴家祠、毛主席脱险处等。
</intro>
<star>暂未评</star>
<tel>Null</tel>
<fax>Null</fax>
<address>Null</address>
<prices>30</prices>
<link>
http://www.yctravel.com/jingqu/showscenic.asp?id=54
</link>
<Pic_Address>
http://zy.yctravel.com/UpFiles/Scenic_Files/Small_Pic/20130428/20130428094274977497.jpg
</Pic_Address>
<addtime>2011/4/13 16:45:12</addtime>
</item>
</jingqu>