<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>旅游攻略</title>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/</link>
<language>zh-cn</language>
<copyright>An XML feed for yctravel.gov.cn</copyright>
<item>
<title><![CDATA[夏到靖安觅清凉  户外旅游安全攻略]]></title>
<description><![CDATA[夏到靖安觅清凉  户外旅游安全攻略<br />导语：现已是八月、炎热的夏季，也是人们外出旅游的高峰期。外出游山玩水成为人们避暑的一个重要选择，也正是户外旅行爱好者们最活跃的时期。户外可以带给人很多乐趣，小到周末的休闲度假，大到人生的挑战体验。不过，在体验种种乐趣的时候，也别忘了旅游安全。小编为您做个总结。
一、夏季漂流安全（神仙谷冲浪、金锣湾漂流、金锣湾水上乐园）
（一）漂流前的准备：
　　1、漂流不可避免会“湿身”，上岸后没有干衣服换是很难受的。参加漂流不要穿皮鞋，平底拖鞋、塑料凉鞋和旅游鞋都可以。坏天气水上冷，好天气水上晒，要注意防寒防晒，太名贵的服装鞋帽最好不要用于漂流。上筏只带饮用水，手机、传呼、证件和现金……怕水的东西都不要带。
　　2、上筏前，服从调度安排，有秩序上筏。上筏后检查乘筏的救生衣是否齐全，以掌握乘筏安全知识和救援电话，贵重特品勿带上筏；皮筏起航后，必须穿着救生衣，听从筏工的安全告知，不在行进的筏上走动拍..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=178</link>
<pubDate>2014/8/4 10:44:42</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[灵魂放飞空中，染尽九岭尖的绿意 ]]></title>
<description><![CDATA[灵魂放飞空中，染尽九岭尖的绿意 <br />[前言]



远离城市的喧嚣，褪却生活的烦扰，带上美丽的心情，背上快乐的背包，拥抱自然，那里有你的童心未泯，有你久违的爽朗笑颜，有你大汗淋漓的快感，有你自信臭美的定格。肆意张扬让你释怀，无拘无束让你年轻。

[正文]
这注定是一场灵魂放飞空中的旅行，这注定是一次刻骨铭心的穿越。4月27日早晨9：20分，我们一行“菜驴”兴奋的向着心中的圣地——生命散发芬芳的九岭尖，赣西北第一高峰，海拔1794米的白云深处驰骋而去。

我们走进山林，绿意逼眼，云雾扑面而来，这份清新沁人心脾，可别误认为是形似而神不似的“雾霾”了。在“阿凡达”似的丛林间，踩着松软的树叶，脚步愈加显得轻盈,保持一份平和、均匀的深呼吸，细心地享受沿途美丽的风景，亦或驻足停留，将用心发现的美景定格。瞧！在那庞大的树枝遮蔽下,挤射进来的阳光被林间飘着的云雾吸收，泛着淡淡的白光，得用心体会这大自然的深邃，我怎不愿为它驻..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=176</link>
<pubDate>2014/5/6 15:12:27</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[白莲山风景区]]></title>
<description><![CDATA[白莲山风景区<br />
白莲山风景名胜区位于市区南面的黄沙镇境内，高安市风景区，距市区20公里。相传，白莲山是因明正德年间白莲教在此传教布道而得名。景区东面紧靠高（安）胡（家坊）一级公路，从车上可以看到白莲山下的白莲湖，犹如万绿丛中的一朵白莲花。“山花烂漫香有时，白莲吐秀乐无边。”这里是一处景色优美的农业生态休闲度假胜地。
白莲池 沿白莲湖进入景区，可见一白莲池塘。每当夏季来临，绿荷满塘，莲花盛开，美不胜收。白莲池过去不远是跑马场，有马术表演，也可供游客练习骑马。
百果园 白莲湖西南岸有300多亩果园，有近百种瓜果。可以春摘桃、李，夏采草莓、杏、秋打栗、枣，冬收桔、柚。一年四季，游客不仅可以赏花，也可以亲身到林中采摘和品尝丰收的果实。
庄园 白莲湖北岸是三星级庄园，东亚风情的日式别墅群掩映在樱花、玉兰、棕榈等花草树丛中。别墅后面建有球馆，游客可在此进行乒乓球、羽毛球、网球等健身运动。别墅前面设有垂钓池塘..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=175</link>
<pubDate>2014/4/8 11:31:27</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[荷岭山风景区]]></title>
<description><![CDATA[荷岭山风景区<br />位于市区南面，距市区8公里。主要以峰峦抱翠的湖泊为依托，开辟有别墅区休闲度假。原始森林探秘、名胜访古、田园踏青和民俗娱乐等游览活动。

【荷岭山】
荷岭山是景区的主要景点，它以火红的杜鹃而闻名。每到春季，杜鹃怒放，漫山遍野，自古以来就被誉为“荷山飞龙”，绵亘10余公里的杜鹃“火龙”，堪称奇观。
【枫岭】
枫岭是荷岭山的主峰，因长有一棵不知多少年的古老枫树而得名。海拔224米。它东临玉门岭，西接仙霞岭，山中茂林苍翠，景色宜人。尤其那棵古老的枫树，顶高十数丈，枝干虬劲，树身需数人合抱，犹如顶天立地的巨人。相传乾隆皇帝下江南时到此一游，留下了千古绝对：“枫岭栽枫树风吹枫叶落丰城”（古时枫岭为高安、丰城两县的界山）。至今，不知有多少文人墨客想对下联，均没有对上。游客若有兴趣，不妨对一对。离古枫树不远处有一眼不老泉，是荷岭山著名的“灵泉”，千百年来，不老泉水流如注，从未枯竭。
【荷山象石..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=174</link>
<pubDate>2014/4/8 11:26:03</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[自驾游必备]]></title>
<description><![CDATA[自驾游必备<br />自驾游必备物
1、备选菜单：身份证、驾驶证、行驶证、养路费及购置税、车辆使用税、路线地图、信用卡、保险费单、笔记本及笔。2、温馨提示：A、一系列与车及车主有关的证明材料。B、详细“路书”。即详细的自驾车旅行书面计划，也可以说是自驾车旅行的脚本。 C、路线地图。3、可能用上的常用药品，如防蚊虫药品、跌打扭伤类药品等。..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=173</link>
<pubDate>2014/2/27 15:05:54</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[靖安三爪仑旅游区自驾游全攻略]]></title>
<description><![CDATA[靖安三爪仑旅游区自驾游全攻略<br />一、景区简介：
靖安地处九岭之巅、潦水之源，距南昌37km（高速里程），离九江150km，毗昌北国际机场56km，是个出则繁华、入则幽静、偏而不远的佳境胜地。北宋曾巩游历时留下“虽为千家县，正在清华间”的赞誉，全县遍布旅游景区，是江西省重点旅游县。靖安生态环境一流，全县森林覆盖率高达84.1％（三爪仑风景区高达95.7％），全国名列前茅，有“绿色宝库”之称；负氧离子含量高达10.914万个/cm3，空气清新纯净无污，全国罕见，对人体健康大有裨益，又有“天然氧吧”之称；年平均气温13.7-17.5℃，夏季平均气温27.5℃，气候舒适度不让国内知名度假区，更有“休闲胜地”之称。
靖安文化底蕴厚重，是禅宗祖庭，千年古刹宝峰寺，乃中国佛教协会原会长一诚大师（现名誉会长）亲任方丈之所，禅宗八祖马祖道一归骨之地；又是青天故里，千古流芳的中国古代三大青天之一况钟便生长于斯；也是千年史书，距今2500..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=172</link>
<pubDate>2014/2/17 15:45:06</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[旅游常识：]]></title>
<description><![CDATA[旅游常识：<br />1、事先一定要了解景点的情况，包括天气情况、饮食住宿等，特别是
2、确定行进路线时，尽量考虑成熟路线，以免迷途或者遭遇抢劫。
3、路上交通，尽量选择火车，长途汽车相比之下不安全，被抢劫、被偷盗时有发生。
4、不要携带太多的现金，不要将钱都放在一起。把钱存到两三张卡里，建议卡可以与食物放在一起。
5、旅行中，穿着不要太引人注意，以舒适、朴素为主。出门要和气待人，尽量不要与人发生争执。如果遭遇抢劫，没有能力就不要反抗。
6、注意饮食卫生，在流行性疾病传播季节和寄生虫病流行地区，做好相应的预防工作。
7、如果是自驾车游，准备好备用轮胎，车程最好在6个小时以内，否则容易造成疲劳。
8、随身携带晕车药，对于服务晕车药不管用的情况，以下几种方法可供选用：随身携带新鲜桔子，吃完后将桔皮内折对准鼻孔用力挤压，使雾状汁液射入鼻腔，旅途中反复多次，防治晕车船效果甚佳；清凉油或风油精适量涂于前额及..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=171</link>
<pubDate>2013/7/11 15:45:48</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[温馨提示：]]></title>
<description><![CDATA[温馨提示：<br />1.废物不乱扔，举止显文明
2.请把您的垃圾带走,请将您的美德留下
3.爱护环境，有你有我有他；文明旅游，利己利国利民
4.留下一路洁净，带走一身快乐
5.文明旅游，和谐相处
6.美丽正在绽放,请勿随意打扰
7.悠悠森林情，寸寸防火心
8.游山游水游天下，爱国爱家爱自然
9.脚下留情，草坪留青
10.一花一草皆生命，一枝一叶总关情
11.文明每一步，精彩每一景..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=170</link>
<pubDate>2013/7/11 15:43:02</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[出行安全常识]]></title>
<description><![CDATA[出行安全常识<br />1、预防抢劫：
（1）当携带贵重物品行走时，尽量不要孤身行走在僻静、人稀、地形复杂、照明条件不好、治安状况差的路段，要边走边察看行走沿线的地形地貌，留意可疑人员，与其保持必要的安全距离。包包能斜挎的就不要侧背，有手提包的注意握牢。骑车时，包在车筐里要把包带在车把上缠牢。
（2）坐车时不要在门口人多处停留，不要把背包放在身后，不要把手提包过低地提在手中，在上下拥挤的人群中一定要对放钱的地方格外注意，在车上不要打瞌睡；上车前准备好购票零钱，以防在车上掏钱买票时暴露放钱的地方。
（3）遇歹徒行凶抢劫时要冷静沉着，并紧急呼救，尽可能发动周围群众共同对付犯罪。一旦被抢，千万不要慌，立即就近打的，给出租车司机说明情况，追赶抢包贼，途中向110报警。如果能追上，要不断与110联系，说明抢包贼的体貌特征，所骑车型、颜色、有无牌照，逃跑方向、路线等。即使来不及追或追不上，也要注意上述细节，及时报警，以..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=169</link>
<pubDate>2013/7/11 15:42:29</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[中国十大养老胜地 ,想长命百岁的去看看]]></title>
<description><![CDATA[中国十大养老胜地 ,想长命百岁的去看看<br /> 1、乐东——小三亚
 当选理由：和夏威夷同属北纬18度，与三亚海水不相伯仲
 详细介绍：海南乐东县是个背山靠海的县城，年平均温度23-25℃，有60多公里的海岸线，与三亚的海水不相伯仲，但温度却比三亚更舒服，生活成本非常低，房屋均价3000元左右。
 在乐东享受养老生活，性价比会非常高。作为海南省的一个县城，乐东的生活节奏很慢，但却有着良好的医疗条件。乐东县经常为老年人提供活跃的社交活动，比如门球、腰鼓表演等，这里还有老年大学，为老人提供更多的文化交流平台。
 乐东县境内的尖峰岭，则是一处适合隐居的好地方。它是中国现存面积最大、保存最好的热带原始森林区。盛夏凉风习习，空气中负氧离子含量高。有了这样得天独厚的优势，也难怪乐东成为养生的首选胜地。 

 2、东兴——长寿之乡
 当选理由：百岁老人占总人口的10.34％，有难得未受污染的净土海域
 详细介绍：广西东兴市位于我国大..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=168</link>
<pubDate>2013/7/9 17:10:08</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[魅力万载，红色仙源]]></title>
<description><![CDATA[魅力万载，红色仙源<br />早就听说江西万载是全国有名的“革命老区”、“花炮之乡”、“百合故里”、“有机农业大县”、“绿色食品名县”，因而，心里早就萌发愿望，要去游览这方胜景，终于天随人愿，2011年的“五一”黄金周，我随单位旅游团一道来到这座久负盛名的名城（康乐养生之都）——万载。
万载古称阳乐、康乐，至今已有一千七百多年的历史，曾为康乐侯谢灵运的封地，万载曾是东晋时的中国山水诗鼻祖、中国旅游家先驱康乐公谢灵运的封地。在县城北建有“读书堂”，故有谢康乐之称。古称“康乐”，就是健康、快乐的意思，同时也是全国有名的禅宗圣地之一，中国古代的四大发明，其中的火药、造纸、活学印刷均可在万载展现。万载自古有七山半水分半田，一分道路和庄园之称，境内钟灵毓秀，自然、生态旅游资源丰富，风光秀丽，是古迹众多的旅游胜地。通过统计，共拥有8个主类，23个亚类，60个基本类型，计344处景观，概括为：“一山一水一古洞，一佛一庙一诗人，宝塔..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=166</link>
<pubDate>2013/6/13 17:31:23</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[我的靖安农宿文化净心之旅]]></title>
<description><![CDATA[我的靖安农宿文化净心之旅<br />我曾在靖安工作过，那是多年以前的事了，近年也有过一两次去，感觉面貌新了，路宽了，县城也大了不少。靖安是一个典型的山区小县，干净整洁，生态环境一流，没有什么工厂，空气非常清新，一直让我留恋着难以忘记，听说近年来靖安县高度重视发展旅游，特别乡村旅游，全力推出了农宿文化旅游新概念，前些天从媒体朋友那里得知近期靖安在隆重举办以“畅游白云深处、走进靖安人家”为主题的农宿文化乡村静心之旅活动，并送给我几张本次活动的免费优惠卡，作为乡村自驾游的发烧友，我无法抗拒这个活动的诱惑。于是找了个周末，带上家人，开车来到靖安乡下，既寻找当年乡村工作生活的回忆，也顺便揭开这个新概念——农宿文化旅游的神秘面纱。
晴朗的天气带给我喜悦的心情，一路上与妻儿说笑着，从南昌市出发，沿着新开通的昌铜高速，仅一个小时就到了靖安县城，靖安旅游局工作的朋友在电话中简单地向我介绍了下靖安农宿文化旅游及本次活动的情况，他说靖安的农宿文..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=165</link>
<pubDate>2013/6/8 11:31:26</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[春游踏青好去处 江西最适合郊游的五座古镇]]></title>
<description><![CDATA[春游踏青好去处 江西最适合郊游的五座古镇<br /> 刚过清明，春天已然走进，一到了春天，最热门的话题就是“春游”了，“走走走走走，我们大家手拉手，走走走走走，一同去郊游。白云飘飘，春风柔柔，青山绿水我们乐悠悠……”再过些日子，天气马上也就暖和起来了，在一个阳光明媚的日子里，和家人和朋友一起去逛逛，去玩玩，是一件多么惬意的事情啊！下面就为大家介绍几处最适合踏青的古镇吧！
 1、景德镇

 迎客楼
 春天的风是酥软的，瑶里的春风似乎更增了几分柔情，几分娇嫩，几分明媚。徜徉在这样的地方，即使最粗鲁的大汉，也会变成世界上最浪漫的文士吧。瑶里的水是一种清澈的绿。如同最清澈的凝玉，水绕着古镇，流淌出一片浣纱般荡漾的温柔画卷。瑶里的水就是撑开这幅画卷的骨骼，画家的画笔也画不透这般天成的玉骨。瑶里的山是一种雍容的伟岸。他没有华山的奇险泰山高峨挺拔，那君子般的从容与优雅，就是他的性格与个性。置身在瑶里的群山里，那无边的绿林有着说不出的静谧与安宁。..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=164</link>
<pubDate>2013/5/9 16:29:29</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[江西最古老的花岗岩地貌风景区——高安华林寨]]></title>
<description><![CDATA[江西最古老的花岗岩地貌风景区——高安华林寨<br /> 华林寨是高安市西北部九岭山脉东南支脉华林山的主峰，属江西最古老的花岗岩体型低山地貌风景区。华林寨为华林山最高峰，海拔达816.4米，主要以奇石洞天、翠湖幽林和蕴藏着厚重华林文化的史迹胜地闻名于世。
 为高安市制高点

 华林山
 华林寨是华林山的主峰，海拔816.4米，也是高安市的制高点。据悉，华林寨因华林山山体向南倾斜，海拔整体下降，变为海拔500米以下的低矮丘陵、岗阜、湖泊和盆地，华林寨则在此过程中犹如鹤立鸡群般屹立北端。经过不断风化，华林寨孕育出野趣天成的胜景。
 主要景观有华林古山寨、丫口石奇观、华林古村、主岭飞瀑、华林漂流、上游湖烟雨、鸬鹚卧波、白鹭幽林、崇元道观、全国最早的私立学府桂岩书院、乾隆帝师朱轼陵园、铁拐李修炼成仙之所八百洞天、瑞相禅院、中国第一颗原子弹模型等102处。
 神奇丫口石

华林丫口石峰
 提及华林山最奇特的景观，李主任告诉记者，要数“丫..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=163</link>
<pubDate>2013/5/9 15:58:33</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[情侣自驾游江西攻略 玩转江西五大景区]]></title>
<description><![CDATA[情侣自驾游江西攻略 玩转江西五大景区<br />情侣自驾游去处之明月山 
明月山
 明月山，由12座海拔千米以上的大小山峰组成，主峰太平山海拔1735.6米.。境内拥有迷人的自然风光、罕见的富硒温泉、神秘的禅宗文化、闲趣的农耕文化，是国家级风景名胜区、国家4A 级旅游景区、国家森林公园、国家地质公园、国家自然遗产。

 明月山风光
 在明月山，我们将我们将与您一起见证美妙的爱情十步曲：明月广场相遇，荷塘月色相识，咏月碑林相知，竹林月影相约，晃月桥上相牵，抱月亭中相恋，浸月潭边相印，月下老人相系，拜月坛上相誓，梦月山庄相拥！

情侣自驾游去处之江西井冈山杜鹃山索道

井冈山
 在被人誉为“天下第一杜鹃山”的杜鹃山，游客若乘上总长5200米的世界最先进的客运索道，犹如踩着一条美丽的彩虹，云游在山水之间，在5200米索道喊出我爱你！

杜鹃山 
 杜鹃山景区位于井冈山茨坪的东南面，海拔1357米，距茨坪13公里，从茨..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=162</link>
<pubDate>2013/5/9 15:50:41</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[长沙到宜春明月山自助游攻略（机场、火车站、汽车站）]]></title>
<description><![CDATA[长沙到宜春明月山自助游攻略（机场、火车站、汽车站）<br />
1、长沙黄花机场乘大巴到长沙长途汽车站/火车站时间约1小时（有航班就有机场大巴，先到长途汽车站，再到火车站），20元/人。
2、乘汽车到宜春方式：乘机场大巴在长沙汽车南站下车，长途汽车南站到宜春汽车北站，车程约2个半小时，78元/人，（分9:30 10:50 13:30 16:20四个班次），从宜春汽车北站6路公交车（1元/人）或打车到火车站（15元左右），火车站出口往右走20米，在火车站高架桥下乘118/116次旅游大巴到温汤镇顺天维景酒店（30分钟一班，到明月山顺天维景酒店下车），时间约30分钟。3元/人。宜春汽车北站打车到明月山顺天维景国际度假酒店约60-80元。
3、乘火车到宜春方式：南昌火车站乘火车到宜春火车站


火车站出口往右走20米，在火车站高架桥下乘118/116次旅游大巴到温汤镇顺天维景酒店（30分钟一班，到明月山顺天维景酒店下车），时间约30分钟。3元/..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=161</link>
<pubDate>2013/5/2 11:38:39</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[南昌到宜春明月山自助攻略（机场、火车站、汽车站）]]></title>
<description><![CDATA[南昌到宜春明月山自助攻略（机场、火车站、汽车站）<br /> 南昌到宜春明月山
1、南昌昌北机场乘机场大巴到南昌长途汽车站/南昌火车站时间约1小时车程，10元/人，（有航班就有机场大巴，先到长途汽车站，再到南昌火车站）。
2、乘汽车至宜春方式：乘机场大巴在长途汽车站下车，从南昌长途汽车站到宜春汽车北站（早上7：00—19：00，上午每1小时一班，下午每两小时一班），约3小时车程，66元/人，从宜春汽车北站6路公交车（1元/人）或打车到火车站（15元左右），火车站出口往右走20米，在火车站高架桥下乘118/116次旅游大巴到温汤镇顺天维景酒店（30分钟一班，到明月山顺天维景酒店下车），时间约30分钟，3元/人。宜春汽车北站打车到明月山顺天维景国际度假酒店约60-80元。
3、乘火车到宜春方式：南昌火车站乘火车到宜春火车站


火车站出口往右走20米，在火车站高架桥下乘118/116次旅游大巴到温汤镇顺天维景酒店（30分钟一班，到明月山顺天..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=160</link>
<pubDate>2013/5/2 11:27:28</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[明月山景区游玩全程攻略（不管是第一次还是来过几次 都必看）]]></title>
<description><![CDATA[明月山景区游玩全程攻略（不管是第一次还是来过几次 都必看）<br /> 明月山景区游玩全程攻略是进山后，针对游客应该怎么走，该怎么游玩，该必看哪些景点有很大的参考作用，特别是对游客游玩时间的充足多少，来为游客做一个线路选取，以便游客在一定的时间内走最少的路，看最多最美的景点，关键还有要少花钱。第一次来明月山的游客必看。

　　首先抵达明月山山脚停车场，下车后经过“明月广场”到来售票口处，依石阶而上的“云姑沐月”雕象为游客来明月山必拍照留念的第一张照片之处。
　　温馨提示：明月山景区全程游览及上下山时间约5小时为佳，建议游客出游在上午10点前进山。明月山景区全程路段可分为四段(下图另存为看大图)：







第一段


从游客服务中心售票口步行走到达缆车站
　　此段行程约30分钟游览时间，根据游客赏景、拍照而定时间。此段游玩主要特点：穿竹林、观竹海、品月文化，明月山山下海拔500米以下全是竹林。
途经景点顺序：咏月碑林、竹林..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=159</link>
<pubDate>2013/4/28 15:16:48</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[宜春市城区旅游景点分布图]]></title>
<description><![CDATA[宜春市城区旅游景点分布图<br />宜春市城区旅游景点分布图，点击查看大图！
..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=158</link>
<pubDate>2013/4/28 14:00:09</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[明月山的早春]]></title>
<description><![CDATA[明月山的早春<br />明月山春天的脚步姗姗来迟。眼下，虽然看不到百花争艳、青翠欲滴、春色满山的场景，却可以饱览云雾变幻的风光。飘浮的云雾，时散时聚，时薄时浓，时隐时现，变幻无穷。有时宛若轻纱，迎风飘舞，给峰峦披上一层薄纱；有时蒙蒙一片，铺天盖地，遮盖万般秀色；有时好似条条银龙，腾空而起；有时像朵朵白絮，散落深壑巅峰之间。
  穿过星云洞，你会眼前一亮，这里峰峦陡峭，岩壑幽深，林木茂密，空气湿润，谷谷生烟，峰峰吐气，时而平展，时而成团，时而消散。
  身临青云悬廊，真如面对大海：云海、雾海、山海、石海、林海、花海，苍苍莽莽，组成一个梦幻般的海洋，给游人打开了一个神奇的世界。在云蒸霞蔚之中，青山千姿百态，如诗如画；奇石悬崖，夹道奉迎；古松、香柏、红杉、鹃花，琳琅满目，五彩缤纷。游人在逶迤千米的半空中行走，飞云流雾，裹足缠身；仙风瑞气，沁人心脾；神奇景色，触手可及。
如是晴日，漫步栈道，清风拂面，看峰峦如奔，碧..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=157</link>
<pubDate>2013/3/11 11:17:59</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[温泉鱼疗]]></title>
<description><![CDATA[温泉鱼疗<br /> （黄亚洲）
我让鱼吃
这些可爱的贪得无厌的小口

仿佛有一千只鱼钩
仿佛有一千处针灸

我知道它们有优待俘虏的政策
它们不涉及灵魂深处，它们
只对表皮下手

它们拼刺刀，集团冲锋
但是不制造任何伤口

这与我吃鱼有本质的不同
我会吐出最后一根鱼刺
吐出两粒雪白的眼球

我的筷子直达它们的灵魂深处
而且，我事先就准备好小葱，煮沸冒烟的菜油

今天晚上，我受到这些鱼的报复
它们用友好的刺刀
刺杀我浑身的肮脏和污垢

摄氏四十度的浴池，是一只蒸锅
现在，我是一条被吃的鱼
我正在感受
一千双筷子的温柔

我知道，往后
我与它们，关系依旧
鱼疗结束之时，我会精神抖擞
会感到饿，会很快走向餐厅，我会
继续吐出骨头，以及
两粒雪白的眼球
..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=156</link>
<pubDate>2013/3/11 11:17:24</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[追寻贾家古村久远的故事]]></title>
<description><![CDATA[追寻贾家古村久远的故事<br /> 散落于民间的古村，是一段亘古的历史；点缀于版图的古村，是一道抢眼的风景。贾家古村，这个“国家历史文化名村”，每一幢老屋都是一个活的展厅，每一条小巷都是一页立体史书。走进贾家古村，就是走进了中国古代农村活博物馆——
 在古典名著《红楼梦》中，贾家的荣国府被描绘得雄伟气派，令人叹为观止，而在高安市新街镇也有一座曾富甲一方的贾家古村。 古村面积浩大，占地500亩，有古屋300多幢，始建于五代十国后晋开运三年(公元946年)，是江西现存最大，保存完好的一处历宋、元、明、清各朝的典型江南古村建筑群之一。该古村落历经岁月的洗礼，却古貌依旧。有意思的是，全村现有984户、5400余人全是贾姓，无一外族，可见在当地之显赫。 1月20日，记者对“国家历史文化名村”——贾家古村进行了一番实地探访，去追寻古村那久远的故事。
 古宅建筑，彰显财富和艺术
 走进贾村，两边尽是笔陡的高墙，中间夹着一条条由麻条..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=155</link>
<pubDate>2013/2/28 11:21:52</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[蛇年春节游天宝古村]]></title>
<description><![CDATA[蛇年春节游天宝古村<br /> 天宝古村是江南历史文化名村。2008年，天宝古村被评为中国历史文化名村，2012年12月17日入选由国家住房城乡建设部、文化部、财政部联合公布的第一批中国传统村落名录。
 天宝村（包括辛会村、辛联村）位于江西省宜丰县境北23公里处，青山环绕，护城河环村而过，呈现出自然的船形地貌。
 2月12日（大年初三），邀上返乡过年的老同学，带上家人一道特意前往天宝古村游览。由于高速免收通行费，我们下午驾车从宜丰出发上高速，在武吉高速公路天宝出口下高速，天宝古村距高速口仅3公里路程，交通极其便利。
 古村内历史遗存为明清建筑，最早建造年代可追溯到明代，现完好程度90％。走进古村，墨庄书香四溢，古樟、古井、古宅比比皆是，一条条蜿蜒曲折的古巷牵引你想象昔日古镇的繁华。
 走完长满了青苔的石板路，跨过一丛歪歪斜斜的篱笆。首先来到刘氏宗祠前，门前的柱子上都贴着大红的新春联。推开那扇吱呀作响的板门，雕栋..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=154</link>
<pubDate>2013/2/28 11:18:39</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[“吃”文化 泡温泉]]></title>
<description><![CDATA[“吃”文化 泡温泉<br />“吃”文化
　　今年过年，家人都回宜春陪母亲过年。大年初三，我的侄女、4岁的小敏来宜春后问我：“云姑姑，宜春有什么好玩的好吃的啊？”我说：“我们去‘吃’文化，好不好？”她说：“好呀好呀！但是，文化是什么东西啊，好吃吗？”我没有直接回答她，而是带她到市图书馆儿童阅览室。她一进去，就开心地笑起来：“哇!好多好吃的东西呀!有蛋糕有苹果还有大白菜……”满屋子的各种蔬菜水果等仿真益智玩具，让她兴奋不已，她安排我坐下就开始“吃”文化：“云姑姑，你就坐在这里，我来做‘文化’给你吃：这是蛋糕，哦，好香！我邀请白雪公主跟我们一起吃好不好？别的小朋友也可以的，是不是？唔，这是西瓜、这是茄子还有大白菜！有些要给小兔子吃，它也过年！姑姑,我要先把它们放到篮子里再去炒给你吃……”一个多小时里,她兴致勃勃地现编各种故事,在跟我沟通的同时,把各种玩具组合又拆开,拆开又重装,忙得不亦乐乎,直到工作人员说要下班,她才恋恋..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=152</link>
<pubDate>2013/2/28 9:54:43</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[旅游与脚泡、脚肿]]></title>
<description><![CDATA[旅游与脚泡、脚肿<br />外出旅游，脚泡的发生比较常见，它会影响旅游的顺利进程，而且处理不当还会引起感染。脚泡的产生是由于脚底汗湿，表皮软化，足掌长时间着力和摩擦，促使局部组织液渗出而形成;常与鞋袜、行走的道路不平和速度不匀，以及旅游者缺乏锻炼等因素有关。预防脚泡的发生必须注意：

　　一、是鞋袜要合适，鞋子不宜过高或过小，最好穿半新的胶鞋或布鞋，女同志不要穿高跟硬底皮鞋，鞋垫要平整，袜子无破损、无皱褶，鞋内进砂应及时清除，要保持鞋袜干燥;

　　二、是徒步游览应循序渐进，先近后远，脚步要均匀，落地要稳，不可时快时慢;

　　三、是临睡前要用热水烫脚，以促进局部备液循环，对足掌部位应用手按摩或用煤油在足底突出部位涂搽。此外，亦可用药物预防，川芎、细辛、防风，白芷各4两，加水5斤煎至3斤，徒步旅游前涂脚底，每日一次。若发生脚泡，目前治疗尚无良法，主要是将泡穿刺与引流。首先用热水烫脚5-10分钟搽干，然后用..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=151</link>
<pubDate>2012/11/23 17:11:02</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[冬季旅游三大防备四大注意]]></title>
<description><![CDATA[冬季旅游三大防备四大注意<br />进入12月，冬季旅游开始红红火火。在这个天气寒冷、冰雪湿滑的季节，出行有不少需要注意的地方，为确保玩得安全、玩得开心，业界人士总结出了冬季旅游出行宝典。

　　三大防备是关键

　　冬季出游要注意的事情有很多，但以下三项是最核心的内容，游客一定要留意：

　　防寒保暖是关键———赏雪玩雪是冬季旅游的主打产品，对选择这一产品的游客来说，防寒保暖是最重要的，羽绒服、雪地靴、手套等都必不可少，尽量减少皮肤暴露部位。

　　备用药品不可少———冬季天气寒冷，容易患上感冒、咳嗽，所以要预备一些预防和治疗上呼吸道疾病的药品，包括退烧、消炎、止咳、清热解毒用药。

　　注重保湿多喝水———冬季保湿是很多游客都会忽视的问题，冬季气候干燥，尤其是北方地区，如果没有喝上足够的水，会导致毛细血管破裂而引起流鼻血。

　　四大注意要重视

　　注意防滑———冰雪路面较滑，最好穿橡胶鞋底..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=150</link>
<pubDate>2012/11/23 17:10:07</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[出门旅游禁忌]]></title>
<description><![CDATA[出门旅游禁忌<br />游览寺庙有四忌:
　　名寺名庙，分布较广，它们是旅游者颇爱光顾游览的重点，但旅游者在游历寺庙时有四忌需牢记心头，以免引起争执和不快。
　　一忌称呼不当对寺庙的僧人、道人应尊称为“师”或“法师”，对主持僧人称其为“长老”、“方丈”、“禅师”。喇嘛庙中的僧人称其“喇嘛”，即“上师”意，忌直称为“和尚”、“出家人”，甚至其它污辱性称呼。
　　二忌礼节失当与僧人见面常见的行礼方式为双手合十，微微低头，或单手竖掌于胸前、头略低，忌用握手、拥抱、摸僧人头部等不当之礼节。
　　三忌谈吐不当与僧人道人交谈，不应提及杀戮之辞、婚配之事，以及提起食用腥荤之言，以免引起僧人反感。
　　四忌行为举止失当游历寺庙时不可大声喧哗、指点议论、妄加嘲讽或随便乱走、乱动寺庙之物，尤禁乱摸乱刻神像，如遇佛事活动应静立默视或悄然离开。同时，也要照看自己的孩子，以免因孩子无知而做出不礼貌的事。中华考试网(www．Exa..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=149</link>
<pubDate>2012/11/23 16:50:10</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[::随团旅游如何维护自己的合法权益 ::]]></title>
<description><![CDATA[::随团旅游如何维护自己的合法权益 ::<br />时下，越来越多的人愿意参加旅行社组织的团队旅游，以省去安排行程、住宿的种种麻烦。但是，你知道在参加团队旅游过程中如何维护自己的合法权益吗？

　　首先，在出行前，你应该询问旅行社是否已经为你办理了旅游意外保险。因为按国家有关规定，你付给旅行社的费用当中，已经包括这种费用。
　　保险的内容主要有：人身安全、急病治疗支出的医药费，以及你所携带行李物品丢失、损坏、被盗等。

　　其次，在出行前，你还应与旅行社签订合同，明确对方应该向你提供的服务质量标准。如果旅行社故意或过失不履行合同，就应对旅客承担赔偿责任。
　　其中包括：旅行社在收取团友的预付款后，不能及时出行；所安排的餐厅食品质价不符；饭店和交通工具低于合同约定的等级。

　　另外，在旅游过程中，如果导游不按合同规定，擅自改变活动日程，减少或变更参观项目，擅自增加用餐、娱乐、医疗保健项目，增加购物次数，擅自安排你到非旅游部门..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=148</link>
<pubDate>2012/11/15 9:43:14</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[::旅行前如何挑选旅行社 ::]]></title>
<description><![CDATA[::旅行前如何挑选旅行社 ::<br />目前，各地旅行社众多，旅游广告更是五花八门。怎样才能选择一个信得过的旅行社，避免受骗上当呢？
　　首先，要了解有关旅游行业的基本法规，具备关于旅行社方面的基本常识。目前，旅行社分为两类：国际旅行社和国内旅行社，前者可经营入境游、出境游、边境游、国内游、代办入、出境手续；而后者只能经营国内游及与国内旅游相关业务。所以外出旅游时，首先要弄清该旅行社的类别，而这一切均可向旅游质监部门咨询。

　　其次，如在某旅行社设的门点(即分销点)买票的话，要确认其是否挂靠在该旅行社，是否有一照两证，即营业执照、经营许可证、质量保证金缴纳证书(一般均为复印件)。质量保证金是表明该旅行社向旅游局交纳了一定的保证金。如果旅行者与其发生争执，而旅行社又不服处理，旅游局可从保证金中强行扣款赔给旅行者。此外，这些门点应贴有投诉电话和咨询电话提示，游客亦可通过电话确认。
　　第三，凡正规旅行社均要与游客签订旅游服..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=147</link>
<pubDate>2012/11/15 9:40:53</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[::健康旅游从路上开始 ::]]></title>
<description><![CDATA[::健康旅游从路上开始 ::<br />节假日和亲朋好友一起旅游是件乐事，然而，还须提醒您注意的是，健康旅游是从路上开始的。
　　保持车内空气新鲜：
　　车厢内人多，人体代谢产物也多。其中尤以二氧化碳排出量最多，当空气中二氧化碳浓度达到0．5％时，人就会出现头痛、头晕等不适感。加之汽车发动机产生的一氧化碳以及有些人在车上吸烟，均使车厢内空气质量下降。因此，车窗要适度打开，通风换气，车厢内空气新鲜，才能保证人们的身体健康。

　　预防旅行者水肿：
　　长时间坐车，可出现下肢肿胀，医学上称为“旅行者水肿”。因此，乘车时不要总是坐着，应常变换一下体位，或站一会儿或抬高下肢坐一会儿，也可用手从上往下进行下肢按摩，帮助血液回流。

　　预防晕车病：
　　为了预防晕车病的发生，可在开车前半小时，服用乘晕宁。在旅途中要尽量减少头部活动，可将头靠在座椅背上，闭目养神，避免看窗外移动的景物。
　　一旦出现全身疲乏无力、头痛、头晕..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=146</link>
<pubDate>2012/11/15 9:40:11</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[::旅途中保持身体健康的密诀 ::]]></title>
<description><![CDATA[::旅途中保持身体健康的密诀 ::<br />旅途中保持身体健康的首要问题就是时刻注意饮食卫生。防止"病从口入"。旅行中的饮食卫生，重点要注意以下几个方面：

　　（1）注意饮水卫生。
　　一般来说，生水是不能饮用的，旅途饮水以开水和消毒净化过的自来水为最理想，其次是山泉和深井水，江、河、塘、湖水千万不能生饮。无合格水可饮时，可用瓜果代替水。
　　（2）瓜果一定要洗净或去皮吃。
　　吃瓜果一定要去皮。瓜果除了受农药污染外，在采摘与销售过程中也会受到病菌或寄生虫的污染。

　　（3）慎重对待每一餐，饥不择食千万要不得。
　　高中档的饮食店一般可放心去吃，大排档的可有选择性地吃，摊位或沿街摆卖（推车卖）的不要去吃。旅行中虽然饥肠辘辘的情况不少，但小摊小贩的食物不能去碰。如果饥不择食，则等于拿生命开玩笑。

　　（4）学会鉴别饮食店卫生是否合格。
　　合格的一般标准应是：有卫生许可证，有清洁的水源，有消毒设备，食品原料..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=145</link>
<pubDate>2012/11/15 9:39:25</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[::防治旅行中发生的腹泻 ::]]></title>
<description><![CDATA[::防治旅行中发生的腹泻 ::<br />（1）注意饮食卫生，养成良好的个人卫生习惯。只要在旅途中时牢记“防止病从口入”这一警语并严格遵守，一般是不会与腹泻结缘的。

（2）适当地服用药物。黄连素片是预防和治疗腹泻的良药，如果在旅途中感到进食后有胃肠不适，或对饮食店的卫生觉得不尽如人意，或进食的食物不太新鲜，均可立服黄连素片2～3片，定能起到预防作用。
（3）如果不慎染上急性腹泻，就立刻采取治疗措施。急性腹泻治疗不及时，就会转变成慢性肠炎。慢性肠炎可反复发作，很难彻底治愈，虽不致危及生命，但可伴度终生。因此，对急性腹泻一定要急治。
　　治疗方法可参考以下几点：
　　①口服黄连素片3片，1日3～4次。

　　②口服痢特灵1～2片，1日3次，注意过量很可能引起胃痛和厌食。

　　③口服易蒙停胶囊，首次2粒，以后每次腹泻后服1粒，至治愈为止，但每天不得超过8粒。
　　④如无随身携带的药物，可按摩治疗，效果亦十分理想，..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=144</link>
<pubDate>2012/11/15 9:32:33</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[:离家旅游前的准备工作::]]></title>
<description><![CDATA[:离家旅游前的准备工作::<br />当你费了几个月甚至几年的时间来筹备一次观光旅游的时候，你当然不愿意发生任何差错。如果你能提前一一作好准备，在你出发那一天就会从容不迫，心中有数，泰然自若了。
一、到旅行社办理手续，或自行预订车票(机票、船票)。
二、准备好出门应带的证件。如果出国观光，要提前办好护照、签证、健康证书，还有兑换好外币。此外根据所去国家的法律要求打预防针。
三、愿意的话，可以进行旅行保险。
四、安排好你所需的行李，查看衣服是否干净、是否缺钮扣。最好准备一套适合旅行的服装和旅游鞋，便于轻松上路。不要忘带阳伞、雨鞋。上年纪的人，带上你手杖。行李包中，把重的东西放在下面，轻的东西放在上面，易碎的东西放在衣服中。
五、把“药品包”收拾好。要注意带好止痛片、消炎片、防晕药和医治水土不服的药。如果你患有慢性病需要特续用药，请在医生的指导下带好相应的药物。
六、照相设备要准备妥当。
七、检查眼镜是否完好，还要带..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=143</link>
<pubDate>2012/11/15 9:28:45</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[旅游常备药物]]></title>
<description><![CDATA[旅游常备药物<br />



分类 


药名 


作用 


注意事项 




呼吸系统常用药物 


康泰克 


用于感冒 


轻度嗜睡 




速效伤风胶囊 


清热解毒、用于感冒发热 


轻度嗜睡 




六神丸 


消肿解毒、用于急性扁桃体炎、咽炎等 


孕妇禁服 




消化系统常用药物 


胃舒平 


抗酸、保护溃疡面，用于胃溃疡、胃酸过多、胃痛等 


青光眼患者禁服 




胃复安 


止吐、消除胃涨 


避光保存 




抗过敏、预防运动症药 物 


扑尔敏 


过敏性疾病、伤风流涕、药物过敏等 


轻度嗜睡 




乘晕宁 


镇吐、防晕，用于孕妇、运动症 ..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=142</link>
<pubDate>2012/11/15 9:23:06</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[畲山贾村导游词]]></title>
<description><![CDATA[畲山贾村导游词<br />各位游客，大家好！欢迎来到中国历史文化名村、江西省乡村旅游4A级点畲山贾村游览。畲山贾村位于高安市南面的新街镇景贤风景名胜区，介于省会南昌与仙女湖的中段（各距80公里）。距高安市区25公里，离赣粤高速昌樟公路胡家坊出口处14公里，可分别从高安市区或胡家坊两个方向进入高胡一级公路至新街镇，再达古村。

游览前我们先来了解一下古村发展历史。该村立于畲山一“凹”形处，似金盆落地，依山傍水，座北朝南，在贾氏迁至前有黄、金、孙、罗、雷、兰等六姓家族聚居。宋开宝年间（946年）贾湖调任筠州刺史，18代子孙贾季良定居高安为始祖。后贾姓人口发展迅速，贾村村庄规模扩大，元、明、清繁荣鼎盛。现有贾姓人口984户，5400多人，他姓不足百人。保存较完好的明清古建筑300余幢，有堂号的119幢。2001年国土资源部和国家农业开发办把这里定为全国农业综合开发示范点，5000亩绿色生态园林环抱古村庄，现任国务院总..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=141</link>
<pubDate>2012/11/11 10:21:50</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[华林胡氏古村导游词]]></title>
<description><![CDATA[华林胡氏古村导游词<br />各位游客：你们好！欢迎前来华林胡氏古村参观游览。
华林胡氏古村位于江西省高安市华林山风景名胜区浮邱岭即周岭村，属“华林寨——上游湖”省级风景名胜区范围，距市区53公里。

　　游览前我首先给大家介绍一下华林胡氏古村的历史。华林胡氏最早出现于南北朝刘宋时期，始迁祖为刘宋名将胡藩。华林之胡乃胡公满后裔，源于安定（今甘肃省固原县和镜原县境内），先居宗城（河北威县），再迁邳州宿迁（今江苏宿迁）。公元410年，胡藩因有功于刘（裕）宋朝廷，赐土豫章（今江西南昌）之西。同年，他慕名寻觅西汉儒生浮邱伯隐居之地——华林山南面的浮邱岭（即现周岭村），因山清水秀，遂卜地为家，“华林世家”盖由此来。传至清献公，仕饶州判官，因世乱，遂重振华林祖居以休养生息，后葬于村庄后面的凤形山。其次子胡魁，官迁侍御史，唐朝亡后，挂车不仕，隐居华林，建“潜园”，办家塾“华林书堂”，督课儿孙，显诗书门第，振仕宦宗风。

后..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=140</link>
<pubDate>2012/11/11 10:21:27</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[瑞相禅院导游词]]></title>
<description><![CDATA[瑞相禅院导游词<br />各位游客：你们好！非常高兴有机会与大家同行，如果在旅途过程有什么困难和要求的话就请多多提出宝贵意见，这里小~先预祝大家在瑞相禅院游得开心，心想事成！下面我就引导大家进行游览。

瑞相禅院座落在高安市伍桥镇西北面的燕子岭山脉中，属“华林寨——上游湖”省级风景名胜区伍桥景区，距市区26公里，离伍桥圩镇5公里。始建于北宋年间，由四川籍宦官张湘筹建，占地7000多平方米。寺院分前后两殿，后殿高于前殿，殿间砌有石阶17级。前殿为大雄宝殿，毁于战乱，现在看到的是2006年开始重建的；后殿是观音殿。

瑞相禅院建寺的来历有一个始建者张湘的传说故事。张湘，字静隐，四川寿县人，自幼好学，科举及第，官至中侍郎。他生性耿直，最厌阿臾逢迎，疾奸如仇，由此得罪过不少朝中大臣。因奸党诬告，被罢免官职，后来到华林山脉洋源冲里的燕子岭脚下的一个大山里定居。

张湘博学多才，善识天文地理，夜观天象，见此处呈现莲..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=139</link>
<pubDate>2012/11/11 10:21:00</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[旅游度假十忌]]></title>
<description><![CDATA[旅游度假十忌<br /> 如今，越来越多的人开始利用一些休闲的日子外出旅游度假。但在一些外出旅游度假的人中，由于行前准备不充分，往往在旅游中非但没有感受到旅游的乐趣，反而给自己留下一些不快。那么，在旅游中应该注意些什么呢？
　　
　　一忌　单独出游。特别是出远门旅游的人，最好与熟悉的人结伴同游，这样既可增添旅游的乐趣，又能互相照顾。
　　
　　二忌　无目的的滥游。有的人在出门旅游前既无目标，也无计划，有种“走到哪里黑就在哪里歇”的感觉，这种毫无目的的花钱乱逛，既浪费金钱，又徒费精力，影响身心健康。
　　
　　三忌　乘车坐船争先恐后。
　　
　　四忌　暴食暴饮。有的旅游者在旅途中饱一顿，饥一顿，看见好吃的就暴食暴饮，没有好吃的便不吃，这种做法是十分错误的。同时还要注意饮食卫生，预防肠道感染，防止发生旅途腹泻。
　　
　　五忌　在风景区乱涂乱画。这种乱涂乱画，既损坏古迹的完善，也是一种不讲精神文明..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=138</link>
<pubDate>2012/11/11 10:20:20</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[奉新旅游攻略]]></title>
<description><![CDATA[奉新旅游攻略<br />1.百丈寺：百丈寺始建于公元794年，已历经1200多年的风雨沧桑，是“天下清规”的发祥地，是禅宗发展的里程碑。怀海大师创立的“一日不作，一日不食”的农禅制度，曾维系了中国佛教慧命。百丈寺有天下清规石刻、真源石刻、野狐岩、龙蟠石等名胜，有冬瓜窝、皇娘墓等传说。筹集1.5亿元人民币修复的百丈寺于2011年8月31日开光庆典，重现千年古刹雄风。现百丈寺占地1000余亩，气势恢宏，号称华东地区面积最大之一，被誉为“世外桃源，别有洞天，中国一流，世界闻名”的禅宗祖庭。
2宋应星科技文化园：宋应星明末奉新人，其代表作《天工开物》是世界上第一部关于农业和手工业生产的科学著作，被誉为“十七世纪百科全书”。后传入日本、欧洲，被译成日、英、法、俄、德等国语言版本。2003年在城南新建宋应星科技文化园，园里建有宋应星纪念馆、天工园、农业展示区、休闲度假区，还有百花园、百果园、竹园、茶花园等景点。
3.华林..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=137</link>
<pubDate>2012/11/9 10:25:42</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[老年人秋季旅游注意事项]]></title>
<description><![CDATA[老年人秋季旅游注意事项<br />金秋时节，天高气爽，是秋游的大好时光。但老年人体力较差，手脚不灵活，视听力下降，对外界反应较迟钝；另外，由于老年人脏器老化，功能减退，抵抗力弱，适应性差，因此，在秋游时必须注意保健。 
 
 如出现乏力、多汗、头晕、眼花、心悸等症状时，应及时休息，不可勉强坚持。患有心血管病的老年人，更要加强自我监护。老人易疲劳且不易恢复，旅游中要有充足的休息和睡眠。若感到体力不支，可休息几天或中止旅行。在长时间步行游览时应随时坐下小憩。 
 
 秋季气候多变，老人体温调节功能较差，易受凉感冒，所以衣服要带得够，以便随时增减。此外，还应带上雨具。
 
 行走出汗时不要马上脱衣敞怀。昼夜温差大的地区，睡前要盖好被毯，夜起风时要关好门窗。 
 
 重视饮食卫生，严防“病从口入”。对各地的风味小吃、名优土特产食品应以品尝为主，一次不宜吃得太多，更不能暴饮暴食，以免引起消化不良等。此外，还应注意饮食..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=136</link>
<pubDate>2012/11/5 16:31:33</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[漂流紧急情况下的应对措施]]></title>
<description><![CDATA[漂流紧急情况下的应对措施<br />这里介绍几种在河上特殊的自救和救生技巧，如果所有的成员都熟悉这些程序，并能冷静快速地操作，这些紧急情况就不会变严重。 
 1、游过急流 
 游过急流尽管被认为是危险的，但却真的可以变得很有趣。应该平静地面对急流，用脚避开前面的岩石。向后轻轻斜靠，让桨为自己把握方向。在大的波浪中深呼吸然后屏住呼吸面对泡沫状的浪尖，一直等到急流进入岸边旋涡或退回船上。最可怕的是挤在船和岩石之间。因此要远离船，特别是在顺流的一侧。 
 一把竖直举起的桨标志着告诉别的船只这儿有一个人在船上。冰冷的水在不到十分钟的时间内就可耗尽泳者的力气，应特别小心。应对经过远程游泳的人实施针对体温过低和受到冲击的救护。 
 2、与岩石碰撞 
 如果你发现不能避开岩石（这种情况确实存在），可以在碰撞前调转船头或让船头撞上岩石。掉转船头将轻轻旋转船，绕开岩石；让船头撞上岩石将立即让船停下，但可使你通过一些旋转来调整航线。如..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=135</link>
<pubDate>2012/11/5 16:30:39</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[秋季温馨小提示]]></title>
<description><![CDATA[秋季温馨小提示<br />秋天气候变化异常，昼夜温差较大，是各种疾病的多发季节。为增强身体的免疫力，适应多变的气候，提醒大家采取相应措施，预防各种疾病的发生。
 1、注意随温度变化选择衣物；
 2、多增加户外活动，积极锻炼，增强体质；
 3、保持生活环境的良好通风，尽量避免出入公共场所；
 4、要适当多饮水，多食新鲜水果和蔬菜，不宜吃肥腻、煎炸及辛辣食物；
 5、注意个人卫生，经常洗澡、洗手、剪指甲，尤其注意饭前、便后要用流动水洗净双手。
 ..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=134</link>
<pubDate>2012/11/5 16:29:35</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[旅游安全自救常识]]></title>
<description><![CDATA[旅游安全自救常识<br />1、晕车。在外出旅游乘车、船时，因晕车、晕船引起眩晕、呕吐等不适，可服用晕车药，而对于服用晕车药无效或
对特殊反应的人来说，以下几种方法可供选用：随身携带新鲜桔子，吃完后将桔皮内折对准鼻孔用力挤压，使雾状汁液射入鼻腔，旅途中反复多次，防治晕车船效果甚佳；清凉油或风油精适量涂于前额及鼻唇沟旁，伤湿止痛膏一块，在上车、船前15分钟贴于肚脐眼上，轻轻按摩片刻，使之贴紧。鲜生姜若干片置于小瓶内，随时嗅闻；乘车船前喝一杯加醋的温开水；茶叶1小撮，上车前含在口中有效。
2、腹泻。出现呕吐、腹泻和剧烈腹痛多是由于旅途中食用的食物或饮水不洁造成的急性肠胃炎。可口服痢特灵、黄连素
或氟哌酸等药物；饭前多吃些大蒜可起预防作用。
3、扭伤骨折及抽筋。途中发生急性扭伤时，切忌局部按摩或回旅馆后热敷，最好停止活动，回去后冷敷20至30分钟，便能达到消肿和止痛的作用。当抽筋时，拉引患处肌肉，并轻轻按摩；补充水..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=132</link>
<pubDate>2012/9/29 10:58:03</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[旅游小常识]]></title>
<description><![CDATA[旅游小常识<br />1、事先一定要了解景点的情况，包括天气情况、饮食住宿等，特别是2、选择去山区峡谷郊游时，一定要注意收听天气情况。
3、确定行进路线时，尽量考虑成熟路线，以免迷途或者遭遇抢劫。
4、路上交通，尽量选择火车，长途汽车相比之下不安全，被抢劫、被偷盗时有发生。
5、注意备药，如感冒、腹泻以及云南白药等常用药物。
6、不要携带太多的现金，不要将钱都放在一起。把钱存到两三张卡里，建议卡可以与食物放在一起。
7、旅行中，穿着不要太引人注意，以舒适、朴素为主。
8、出门要和气待人，尽量不要与人发生争执。如果遭遇抢劫，没有能力就不要反抗。
9、注意饮食卫生，在流行性疾病传播季节和寄生虫病流行地区，做好相应的预防工作。
10、如果是自驾车游，准备好备用轮胎，车程最好在6个小时以内，否则容易造成疲劳。..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=131</link>
<pubDate>2012/9/29 10:56:33</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[女孩旅游随身宝典]]></title>
<description><![CDATA[女孩旅游随身宝典<br />女孩旅游随身宝典
 春天是百花盛开的地方，爱美的女孩怎能放过这美丽的季节呢，你看那桃树杏树梨树，你不让我，我不让你，都开满了花赶趟儿。红的像火，粉的像霞，白的像雪。花里带着甜味，闭了眼，树上仿佛已经满是桃儿杏儿梨儿！花下成千成百的蜜蜂嗡嗡地闹着，大小的蝴蝶飞来飞去。野花遍地是：杂样儿，有名字的，没名字的，散在草丛里，像眼睛，像星星，还眨呀眨 
女孩春季旅游注意事项：
1、春季的天气的是多变的，如果选择这个时候出行，需要准备足够抵抗低温的衣服。如果是去南方，不妨带上一柄轻便好看的小伞。
2、如果是要在春季去南方旅游，最好事先确认当地这时是不是梅雨季节。如果是，就带雨伞吧，或者带上一件漂亮方便的雨衣。
3、如果是要在春季去北方旅游，有必要了解会不会遭遇沙尘暴。如果遇到沙尘暴，可以蒙住头的大纱巾或者大帽子；不沾风沙的雨衣或者别的大外套，注意衣服的领口、袖口、下摆可要扎紧！裤子的腰部、裤..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=130</link>
<pubDate>2012/7/25 11:08:57</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[人类原始的涉水方式 夏日凉爽漂流体验]]></title>
<description><![CDATA[人类原始的涉水方式 夏日凉爽漂流体验<br /> 烈日当空,天气闷热难挡,精气神好似被抽空了一样,蔫蔫的,毫无生气,火热的暑期怎能如此度过?这个夏天呼朋唤友,乘着皮艇一路狂奔,在水花飞溅,惊声尖叫中感受夏日的爽快,让激情漂流为你拭去酷暑的汗渍,带你冲出烦闷的情绪,带你感受畅快淋漓的惊声尖叫吧。 仰天峡漂流景区因其前所未有的惊险刺激，又仰天长啸之意，故取“仰天峡”之名。距著名的“禅林清规”发源地百丈寺仅18公里，仰天峡漂流河道长3.9公里，落差近200米，属于大落差强刺激的双人自助漂流，是由全国最著名的生态旅游及漂流景区开发商投资开发。漂流河道两岸奇峰陡立，苔藓满石，起伏跌宕，险峻无比。奉新仰天峡漂流无论是两岸风景的优美程度，还是河道的惊险刺激程度，在国内都是一流的；特别是在漂流河道的中部，有一段约一公里的连续险滩区，几十个大落差和特大落差接二连三的展现在游客面前，考验着游客的心理承受极限，其惊险性和趣味性在全国都是极少见的。
 在这里..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=129</link>
<pubDate>2012/7/16 10:55:55</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[后记]]></title>
<description><![CDATA[后记<br />..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=128</link>
<pubDate>2012/3/7 9:53:20</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[序]]></title>
<description><![CDATA[序<br />..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=127</link>
<pubDate>2012/3/7 9:52:02</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[畅游宜春编委会]]></title>
<description><![CDATA[畅游宜春编委会<br />..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=126</link>
<pubDate>2012/3/7 9:49:24</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[向往月之南]]></title>
<description><![CDATA[向往月之南<br />
只要读过几句古诗的人，大概不会忘记田园诗鼻祖陶渊明老先生“采菊东篱下，悠然见南山”的千古名句。短短十个字，将诗人隐居故里从事“种豆南山下，草盛豆苗稀。晨兴理荒秽，带月荷锄归”的农耕生活时那种清静无为、恬淡悠然的心境，表现得淋漓尽致。这是厌倦了喧嚣的世俗生活，追求心情宁静、回归自然者渴求的生活和心境，千百年来，令人憧憬和向往。前不久，我也有幸体验了一下这种清静闲适、悠然自得的心境。只不过不是“采菊”，而是“采菜”；不是在“东篱下”，而是在“月之南有机农场”。
“月之南有机农场”创建于二○一一年初，位于宜春中心城南十八公里的南庙乡集镇旁边，面积两千亩，其中农田一千五百亩，山地五百亩。别看农场“年轻”，刚刚起步不久，可是，这第一步就迈得矫健有力，不同凡响，用眼下时髦的话说，可谓“闪亮登场”，“荣耀上市”。盛夏的一天，一位朋友邀我去“月之南有机农场”采菜。我说，街上到处有菜卖，何必舍近求远，..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=125</link>
<pubDate>2012/3/7 9:48:49</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[尖叫声声白云谷]]></title>
<description><![CDATA[尖叫声声白云谷<br />
在宜春，说到漂流，人们自然会想起靖安的三爪仑漂流，万载的九龙庙漂流，明月山的明月湖漂流。那里的漂流，有的跌宕起伏，有的风景如画，有的惊险刺激。谁也没想到，二○一一年夏天，突然爆出冷门，杀出一匹黑马，上高县白云峰大峡谷漂流火爆异常，南昌、新余的漂流爱好者蜂拥而至，一下子成了宜春漂流的热门话题。人们见面就问：到白云峰漂流吗？没去赶快去，那里漂流要戴头盔，不用船桨，用“惊险刺激”远不能形容那里漂流的那份惬意，那份过瘾，那份惊心动魄！那里是让男人也尖叫不止的漂流。如果是勇士，不去那里漂流简直是一种人生的缺憾！
我自认为算半个漂流爱好者，尽管年龄不适应漂流，但三爪仑、九龙庙、明月湖的漂流我都体验过，享受到不同程度的满足。既然白云峰大峡谷漂流那么煞瘾，何不去体验一番，以弥补人生的缺憾？于是，在一个烈日炎炎的日子，我邀集几位好友，结伴前往上高县白云峰大峡谷。
白云峰大峡谷位于上高县正南方二十五公..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=124</link>
<pubDate>2012/3/7 9:48:14</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[“红土地”的抢救]]></title>
<description><![CDATA[“红土地”的抢救<br />
万载县是一片红色的土地，无数革命先烈的鲜血滋润着这片广袤的沃土。在这片红土地上，还有一块特殊的“红土地”，孕育和栽培着许许多多艺术之花，那就是“红土地民间艺术馆”。红土地民间艺术馆位于万载县城万宜路216号，是万广源进出口有限公司的下属单位。
说到万广源进出口有限公司，就不得不说到公司董事长曾小刚这位充满传奇色彩的人物。他，从军十五年，曾担任株潭镇镇长。谁也没有想到，这样一位前途看好的三十出头的正科级干部，竟然突发奇想，于一九九八年下海经商，创办实业，从事花炮业生产和经营。又谁也没有想到，在从事花炮业顺风顺水的时候，竟“节外生枝”，办起“红土地民间艺术馆”，并办得风生水起，红红火火，作品多次参展，屡屡摘金夺银。
金秋十月的一天，我和朋友专程到万载这片“红土地”一游，游得我的心久久难以平静。
进得园门，就如扑进了盆景大观园，上千盆盆景横成排、竖成行，密密麻麻，星罗棋布，有的苍劲，有..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=123</link>
<pubDate>2012/3/7 9:43:22</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[傩 乡 乐]]></title>
<description><![CDATA[傩 乡 乐<br />
傩戏，由傩舞演变而成的一种戏曲，源于上古氏族社会中的图腾信仰，真可谓历史悠久，源远流长，人称“舞蹈活化石”。《论语·乡党篇第十》载：“乡人傩，朝服而立于阼阶。”说的是孔子穿着朝服站在东边的台阶上看家乡人们迎神驱鬼。说明孔子生活的春秋时代傩舞就很流行。
万载是个傩舞之乡。万载傩舞为“开口傩”，俗称“跳魈”，始于元而盛于明，在客家人居住较多的潭埠、株潭等地尤为盛行。人们跳傩舞主要为迎神驱鬼，祈求国泰民安、人寿年丰、人丁兴旺。“文化大革命”时，傩舞一度消失，二十世纪八十年代后逐渐恢复。二○○五年六月，万载傩舞队参加在南昌市举行的“中国江西国际傩文化艺术周”，在有来自日本、韩国、俄罗斯、巴西等六国和江西、湖南、云南、安徽等省共三十支傩舞队中脱颖而出，一举夺得最高奖“民间艺术表演优秀表演奖”、唯一的“江西傩文化展金奖”和“中外傩艺术展演银奖”三块奖牌。二○○八年六月七日，万载傩舞被国务院公布为..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=122</link>
<pubDate>2012/3/7 9:43:02</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[话说罗山有机鱼]]></title>
<description><![CDATA[话说罗山有机鱼<br />
在生活水平日益提高的时下，人们对生命看得越来越重，穿讲品牌，吃讲绿色，恨不得活上一千二百岁。然而，问题的另一方面是，人们为追求经济效益而漠视生存质量，化肥、农药花样翻新，激素、饲料层出不穷，种庄稼的巴不得连根长谷子，养禽畜的恨不得一夜之间禽畜吹气般地变成大象。为解决此尖锐矛盾，有些理智人士，或者说是追求生存质量的人士，呼吁环保，呼吁绿色。于是乎，有些独具慧眼者，推出了绿色食物，无公害食物，有机食物。譬如，有机水稻，有机蔬菜，有机姜，等等，不胜枚举。可是，当我第一次看到“有机鱼”三个字而念不成句时，真为自己的孤陋寡闻而汗颜。
那天，我因公出差到万载县旅游局，局长黄成寿很热情地向我介绍了罗山农家乐，说是县委、县政府培育出来的“休闲旅游与社会主义新农村建设相结合”的点，很受游客青睐，并亲自带我们到罗山农家乐体验一番。
罗山并不是一座山，而是一个社区，隶属万载县马步乡布城村，是万载县社会主..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=121</link>
<pubDate>2012/3/7 9:42:41</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[红色仙源的沉思]]></title>
<description><![CDATA[红色仙源的沉思<br />
万载是块红色的土地，仙源则是这红色土地中最红的土地。一九二八年至一九三○年，彭德怀、滕代远、黄公略、王首道、傅秋涛等老一辈革命家在这里“唤起工农千百万”，播下革命的星星之火。一九二九年春，湘鄂赣边境特委进驻小源官元山，这里成为湘鄂赣边区开辟最早的苏区之一。当年，这里男女老幼都会唱这样一首红色歌谣：“初来彭德怀，成立苏维埃；人民欢欢喜，斗米又斗柴（斗，万载方言，即凑拢之意）。”一九三二年四月，中共湘鄂赣省委、省苏维埃政府从修水上衫迁驻小源，小源成为湘鄂赣革命根据地政治、军事、经济、文化的中心。一九三二年至一九三四年，这里呈现星火燎原之势，被国民党“剿共”西路军总司令何键称为“小莫斯科”。当年，省委、省苏在小源领导、指挥湘鄂赣边区三十余县、数十万军民进行武装割据，牵制了国民党六十多个团的兵力，有力地配合了中央苏区的反“围剿”斗争。这里的每一寸土地都是烈士的鲜血染红的，这里的每一寸土地至今都..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=120</link>
<pubDate>2012/3/7 9:42:20</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[小船悠悠画中游]]></title>
<description><![CDATA[小船悠悠画中游<br />
去年，听朋友说，要想不湿衣服的漂流就去万载九龙庙漂流。言下之意，那里水流平缓，无惊无险，连衣服都不会湿。今年“五一”，没出远门，便邀了几位朋友去九龙庙漂流，心想反正不会湿衣服，天气凉点没关系。去了才发现并非如此，不仅湿了衣服，而且湿个全身透。不过，衣服虽然湿了，但玩得还是十分开心，觉得比在靖安漂流还有韵味，是宜春范围内最有韵味的漂流，那韵味一言蔽之，就是船在江中漂，人在画中游。
九龙庙漂流位于万载县城东北三十公里处，处于九龙庙森林公园腹地。巍巍太阳岭，矗立于万载、铜鼓、宜丰三县交界处，茂密的植被长年吐出晶莹的清泉，形成涓涓细流，汇成碧波荡漾的九龙河，滋润着河流两岸的大地和人们，也为人们漂流提供了极佳的漂流场所。
九龙庙建于九龙山，二十世纪六十年代修建兵工厂时被毁。说起这庙的来历，还有个神话故事。传说八仙给王母娘娘祝寿回来，醉眼朦胧的铁拐李见地面有九条蛟龙在碧波中嬉戏，便按下云头前来..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=119</link>
<pubDate>2012/3/7 9:41:48</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[神奇竹山洞]]></title>
<description><![CDATA[神奇竹山洞<br />
万载有个竹山洞，“洞因水而灵，水因洞而秀”，以其洞奇、水秀、石怪、色艳而闻名遐迩，是一个富有传奇色彩的古洞。
那是一个酷暑的上午，我和几位朋友到此一游，深为山洞的神奇而惊叹。
洞门竹木扶疏，像少女刘海飘然垂挂；洞口豁然，像一个巨大的隧道口，不停地吞咽着一拨又一拨游人；一股清清溪流从洞中款款而出；洞顶石壁上“竹山洞”三个朱红篆体大字赫然显目。一入洞口，凉风习习，淋漓大汗顿时消失。洞口小桥两头的两块小场地的椅子上坐着十几位游客，看样子是游览完了舍不得离开，“赖”在洞中想再凉快凉快。
竹山洞是江西最古、最长、最美的地下长河型溶洞，全长三千九百八十五米，洞内有大小自然景观三百多处。该洞在一千年前就被人们发现，是江西发现最早的溶洞之一。洞中暗流滚滚，终年不绝，可通小舟，是江西最长的地下长河。洞中冬暖夏凉，恒温十八摄氏度，不说观光，仅驱寒避暑就够吸引人的，何况它还有国家AA级旅游景区、江西十..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=118</link>
<pubDate>2012/3/7 9:41:29</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[热情好客客家人]]></title>
<description><![CDATA[热情好客客家人<br />
由于战争、灾荒、祸害等诸多历史因素，南方很多地方有客家人，在当地形成独特的客家文化。所谓客家人，就是由中原或别的地方迁来现居住地的人，是一个群落，并非一个民族。铜鼓县就是一个以客家人为主的山区县，从东晋至北宋乃至清朝等不同时期迁入了大量外地人，尤其是清康熙年间，从广东、福建以及江西赣南一批客家人也纷纷迁入铜鼓。因此，铜鼓的客家人就占了主导地位，全县百分之七十的人属客家人，随便走到一个村子，都能碰到客家人。
今年盛夏的一天，我到铜鼓一游，被那里特色鲜明、情趣盎然的客家文化深深感染，客家人那种热情好客的淳朴民风让我终生难忘。
那天，我提出去一个客家村庄走一走，体验一下客家文化；县旅游局的领导说，卢家山庄的客家文化氛围非常浓厚，到那里可以体验到生动而又特别的客家文化。于是，我随县旅游局邹副局长驱车直往卢家山庄。
卢家山庄位于铜鼓县城东北七八公里的一个山坳里，四周青山环抱，绿野层叠；弯弯..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=117</link>
<pubDate>2012/3/7 9:41:07</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[人间仙境仙姑坛]]></title>
<description><![CDATA[人间仙境仙姑坛<br />
铜鼓有座仙姑岽，山名源于仙姑坛，坛名源于三仙姑。
相传，很早以前，张、何、李三位仙姑云游到铜鼓、宜丰、万载三县交界处的仙姑岽，见山岭险峻，竹林茂密，风景如画，便定居下来，行医布道，拯救黎民。一年，旱魔猖獗，无法栽种，百姓命悬一线。三仙姑立于悬崖峭壁，各舞一条玉带，顿时乌云四起，狂风大作，电闪雷鸣，大雨倾盆，石坑山涧中挂起了三道瀑布，终年不息。玉帝得知，责怪三仙姑多管人间事，派天兵天将捉回天庭，囚禁起来。人们为了纪念三位仙姑，便在仙姑岽修建仙姑坛，供奉三位仙姑，常年香火不断，尤其是农历七月初七三仙姑定居的纪念日，铜鼓、宜丰、万载三县的信众云集于此，祭祀仙姑，香火盛极。并叫石坑山涧的瀑布为三仙瀑布。
仙姑坛锦绣如画，既沾了三位仙姑的光，也得益于四位山里汉子，若无四位汉子不凡的眼光和不凡的举动，仙姑坛可能就不是今天这般人间仙境，游人也不可能跋山涉水地来此品茗观景。这是我仙姑坛之游后留下的..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=116</link>
<pubDate>2012/3/7 9:40:46</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[中秋月照第一祠]]></title>
<description><![CDATA[中秋月照第一祠<br />
岁岁中秋年年盼，朗朗明月殷殷情。淡黄色的月亮从万笏朝天的山头款款升起，脸庞渐渐变得白皙起来；稀疏的星星眨着笑眼欢迎嫦娥仙子的光临；蓝天抹去皱纹般的丝丝白云，空前地舒展起来；铜鼓县城沐浴在皎洁的月晖中，地面像铺上了一层薄薄的银霜。真可谓“不唯人间重此月，天亦有意于中秋”。赏月的鞭炮在县城的各个角落热烈鼓掌，响声此起彼伏。铜鼓人对中秋有着一种特殊感情，因为，八十三年前的中秋节晚上，铜鼓县城，不，准确地说，是城中萧家祠，曾酝酿过一场惊天动地的风雷，引炸了一声震撼环宇的霹雳——秋收起义！
萧家祠坐落在铜鼓县城定江路中段，坐北朝南，秋收起义纪念馆紧临其右；昼夜不息的定江河从她门前匆匆流过，将她的倒影轻轻地揽入怀中；一条笔直的马路在她身后悄悄地拐了个弯。这是一座貌不惊人的祠堂：没有飞檐翘角，也非红墙碧瓦，悬山顶，土墙黑瓦，工字型结构，门壁涂着厚厚的灰黑色历史颜料，俨然一位衣着朴素的耄耋老人静静地..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=115</link>
<pubDate>2012/3/7 9:40:17</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[月形湾遐想]]></title>
<description><![CDATA[月形湾遐想<br />
 金秋时节，四季常青的铜鼓大地苍翠欲滴，丹桂飘香，我按捺不住心头的激动，乘车前往令我魂牵梦绕的月形湾。
 月形湾，一个在任何地图上都无法找到的小山村，她在我心中的位置却大得任何名城都市都无法比拟，因为她功高盖世，曾庇护了一代伟人毛泽东。
 车从铜鼓县城出发，沿着一条蜿蜒的柏油马路，向西奔驰而去。车窗外满目青山，松碧竹翠，流水欢歌，鸟声鸣唱。我按下车窗玻璃，贪婪地享受着山区特有的尘丝不染、清新无比的空气，心中十分舒畅，像喝了醇厚的美酒，升起一丝醉意。
 大约二十来分钟，车子到了月形湾。月形湾取名非常形象，背靠半月形耸立的几座青山，面对一小片开阔地。这就是已正式对外接游的铜鼓红色游景点之一——毛泽东化险福地。
 拾阶而上，来到景区门口，大门两边红底金字对联赫然醒目，“逢凶化吉举义旗，遇难呈祥上井冈”，横联是“紫气东来”四个红字。进入景区，矗立在面前的是一座青年毛泽东的青铜雕像，雕像..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=114</link>
<pubDate>2012/3/7 9:39:54</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[神秘天柱峰]]></title>
<description><![CDATA[神秘天柱峰<br />
碧波荡漾的九龙湖偎依在群山环抱中，笑容可掬的湖面将太阳的万道金光揉碎，洇成一片片橘红。一艘艘快艇飞驶在湖面，犁出一条条深深的浪沟，沟两边翻滚的浪花像巨鸟拍打着长长的翅膀，颇为壮观。我本想乘坐快艇，体验一下那离弦之箭的刺激，可一想到慢慢地品味一下迷人的九龙湖和神秘的天柱峰，便改乘速度悠悠的游船。游船摇摇晃晃，像儿时坐在母亲摇动的摇篮里，舒坦极了，要不是有青山秀水的诱惑，我真会酣然入睡。
“喂，你看，那天柱峰真像人的脑袋。”一位游客指着远处的天柱峰。
山貌石像全凭人的想象，你觉得它像什么就像什么。我凝视着那一柱擎天的“修江第一峰”天柱峰，展开想象的翅膀。的确，那天柱峰是很像人头，抬头望北，极目天舒，注视着天穹变幻的云彩。那硕大的头颅天庭极高，头发稀少，眉须飘然，脸色朱赤，俨然一鹤发童颜老者。可随着游船的前移，慢慢地又变得不像人头了，竟有点像一个高耸的发髻或一只巨大的石螺。对，像石螺更符..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=113</link>
<pubDate>2012/3/7 9:39:34</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[善化腐朽为神奇]]></title>
<description><![CDATA[善化腐朽为神奇<br />
宜丰县城有一个瀚道民间艺术馆，上下两层，占据了一条街，房屋被馆主买下了所有权。人们走到这条街上，看着这长长的一排艺术馆，无不唏嘘不已，惊叹馆主的成功。
说到瀚道民间艺术馆，宜丰人都知道，这里主要从事根雕，将一些千奇百怪的树根雕成千姿百态的根雕艺术品，创造出惊人的价值，正所谓“化腐朽为神奇”。馆主就是刚过不惑之年的江西省高级根艺师、中国根艺美术学会理事单文峰先生。
说到单文峰，人们无不翘起大拇指啧啧称奇。的确，他是位充满传奇色彩的人物，他的传奇举动，让人匪夷所思。他毕业于江西大学法律系，曾经在宜丰县工商银行工作，端着人人羡慕的“金饭碗”。可是，谁也没有想到，一九九六年，单文峰竟然辞去银行工作，创办“瀚道根雕艺术馆”，后改名“瀚道民间艺术馆”。舍弃“金饭碗”，端上了“木饭碗”。此事，在宜丰轰动一时，人们都说他傻。《江西日报》以《丢掉“金饭碗”，下海创事业》为题，对此进行了报道，赞扬了他..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=112</link>
<pubDate>2012/3/7 9:39:14</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[桃花源里可耕田]]></title>
<description><![CDATA[桃花源里可耕田<br />
宜丰县城的桂岭南麓、耶溪河北岸，有一处古香古色、环境优雅之所，名曰桃源山庄，江西省三星级特色农家旅馆。置身其中，给人以闹中取静、时光倒流、超然脱俗、世外桃源的强烈感受，仿佛穿过那难忘的时空遂道，回到了远逝的东晋时代。
山庄建于二○○六年底，创建者乃漆乐群、漆终群兄弟俩。取名桃源山庄，并非此处是“数百步无杂树”的桃花林，而是为了弘扬宜丰本土文化，纪念创作《桃花源记》的东晋伟大的田园诗人鼻祖陶渊明老夫子。山庄选址于此，漆氏兄弟可谓独具匠心。此处乃古时宜丰县城东五里牌，是陶渊明从家中去县城经常歇脚之处，游人走进此山庄，有如当年陶公在此歇息，自然想起这位不愿为五斗米而折腰的陶渊明了。山庄仅仅开业半年，二○○七年七月初，中央电视台第十套《希望英语》栏目组便来此采风，可见山庄名气之大。
山庄名气大，可面积并不大，占地约二十余亩，主园仅十来亩，但它却是一个名副其实的世外桃源的复制品，在山庄休闲，..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=111</link>
<pubDate>2012/3/7 9:38:54</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[竹 乡 行]]></title>
<description><![CDATA[竹 乡 行<br />
宜丰县是全国闻名的竹乡，1996年全国10个“中国竹乡”她雄踞第五，更不要说2006年的全国20个“中国竹乡”有她了。全县拥有活立竹量一亿二千万根，竹林面积八十万亩。除毛竹外，还有紫竹、方竹、罗汉竹等许多珍贵品种。全县山山青竹翠，坡坡涌绿波，是一个浩瀚的竹海。各种竹制品更是名扬四海，远销各地。
然而，在宜丰要切实感受竹乡风采，就不得不去双峰体验一番。因为，宜丰是中国竹乡，而双峰又是宜丰的竹乡，属于竹乡中的竹乡。双峰有毛竹12万多亩，占了全县的七分之一，且离县城仅24公里，是离县城最近的一个竹乡，真是观赏竹乡的极好去处。双峰本来是个乡，前两年机构改革，改称林场，其实，山还是那些山，地还是那些地，人还是那些人，只是机构名称变了而已。
双峰之所以叫双峰，乃因为辖区的西南有座双桠尖，西北有座云峰尖，两座山峰犹如双峰这位美女的一对挺拔的乳房，故叫双峰。双峰崇山峻岭，群峦叠嶂，林海茫茫，秀竹连..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=110</link>
<pubDate>2012/3/7 9:38:27</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[天宝村拾宝]]></title>
<description><![CDATA[天宝村拾宝<br />
早就听说宜丰县有个天宝村，可一直无缘造访；二○○九年初冬的一天，我怀着强烈的好奇心，乘客车专程到天宝一游。
南北走向的峦林山逶迤数里，古木森森，山的西边坐落着一个房屋密集的大村子，就是天宝古村。
乡计划生育办公室漆主任为我找了位在乡政府实习的女大学生给我导游。她姓晏，刚女兵体检初检过关，等着复检，心情特激动，未出乡政府大门，就像朗诵课文一样地告诉我：天宝古村位于宜丰县北23公里,自三国东吴至唐(220～624)曾四设县治达二百多年，时称上柴县，村名曰“会市村”，故世称“古宜丰县治”。天宝之名始于唐朝天宝年间，取其地“绿波清浪，物华天宝，驾重洛阳”之意。宋光宗元年（1190），墨庄始祖刘椿见此地船形地貌，依山傍水，遂定居于此。故今村民多为刘姓。天宝古村曾“东西南北门，前后两条街，四十八条巷，四十八口井，四周竹城墙，四季马蹄响”，别称“小南京”。现保存有明清房屋141幢，其中重点保护的..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=109</link>
<pubDate>2012/3/7 9:38:07</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[感 悟 洞 山 ]]></title>
<description><![CDATA[感 悟 洞 山 <br />
洞山，又名新丰洞，非洞，乃名山一座，坐落在宜丰县同安乡洞山村，距县城22公里，是中国佛教南禅五宗之一&shy;&shy;&shy;——曹洞宗的发祥地。
盛夏的一天，我随几位好友赴洞山一游。洞山秀美的自然景色，厚重的禅宗文化，给我留下了深深的印象，而最让我感到震撼的还是山中那棵英勇就义的罗汉松和那充满传奇色彩的木鱼石、夜合石。它们是那样的令人感叹，令人称奇，令人扼腕，令人深思。
 那天，我们一入洞山的夜合山口，便见浓荫蔽日，顿觉凉风习习，好像从闷热的蒸笼里一下子进入到凉爽的空调间，身上的淋漓大汗立即消失。真爽！山上古树参天，纯属原始森林：苦槠树枝桠婆娑，树干岸然，冠盖如伞，绿叶含情；香樟、香枫树躯干挺拔，高耸入云，粗如谷箩，直如电杆。一根根碗口粗的古藤亲亲热热地缠住树杆，爬上树梢，逍遥自在地俯瞰着山林。每一棵树上都有藤，每一条古藤都缠着树，可谓无树不藤，无藤不树，无法说清到底是藤缠树..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=108</link>
<pubDate>2012/3/7 9:37:43</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[难忘官山]]></title>
<description><![CDATA[难忘官山<br />
泱泱中华，名山林立，三山五岳，众所周知。但是，哪一座名山的大号都与“官”字缺乏联系。然而，宜丰有座山，就与“官”字紧密相连，大号就叫官山，属国家级自然保护区。
按说，土地归国家所有，任何一座山都是国家的，为何单单宜丰这座山就叫官山？这就是官山的独特之处，也是它辉煌所在。
官山位于宜丰县西北部，距县城五十七公里，属九岭山脉西段，雄跨宜丰、铜鼓两县。面积一百一十五平方公里,最高山峰麻姑尖海拔一千四百八十米。
官山原名并非官山，乃黄岗山洞。山名中带个“洞”字，似乎有点怪怪的，但这个“洞”变成官山，就更怪了，因为这里并未出大官。那何以更名官山？这还得从明朝万历年间一场轰轰烈烈的农民起义说起。
湖南浏阳农民李大銮与同村好友梁长吉以及表弟杨青山，武艺高强，不满明朝统治，举旗起义，聚啸山林。他们以官山为据点，队伍发展到八万多人，李大銮自称“江西天子”，声势震动朝野。朝廷多次派兵围剿都兵败而归..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=107</link>
<pubDate>2012/3/7 9:37:26</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[知音山庄觅知音]]></title>
<description><![CDATA[知音山庄觅知音<br />
先秦时期琴师伯牙在荒郊山野弹琴，樵夫钟子期竟能听出曲子中描绘的“巍巍乎志在高山”和“洋洋乎志在流水”的意境，伯牙大惊，曰：“善哉，子之心与吾心同。”钟子期死后，伯牙痛失知音，摔琴绝弦，终身不操。这就是“高山流水遇知音”的美丽传说。此传说告诉人们何谓知音，“子之心与吾心同”也，也就是“心有灵犀一点通”吧；也说明“黄金千两易得，知音一个难求”。
上高县城西出五华里，有个充满浪漫情调的山庄——知音山庄。不说山庄服务质量和生意如何，光这个名字就够吸引人的，谁听了都会生出“知音山庄觅知音”的温馨浪漫情愫。山庄有这么个多少带点暧昧色彩的名字，生意自然火爆。
山庄坐落在离公路一箭之遥的平整的山地上，山地四周立着一圈如伞如盖的苦槠树，树龄在百年左右，树林像篱笆一样将山庄围在中间。山庄的四周是稻田，田里水稻绿油油的，卷起层层波浪，衬得山庄像浮在绿浪上面的一叶轻舟。山庄主楼四层，墙面刷成那种一见就让人..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=106</link>
<pubDate>2012/3/7 9:37:06</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[其乐融融民族村]]></title>
<description><![CDATA[其乐融融民族村<br />
在上高县城南大约四十公里的320国道西边，有一个少数民族村，叫洋林归桥少数民族村。这是一个特殊的村庄，这个村庄的建立，告诉人们永远不要忘记那段用“中国制造”打中国人的以怨报德的痛心历史；这是一个和谐的村庄，这个村庄的村民，证明中华民族是一个和谐安定、其乐融融的民族大家庭。
洋林归侨少数民族村，顾名思义，居住的全部是华侨，且是少数民族。全村484人，分为侗、瑶、京、壮、苗、傣、汉等七个民族，其中六个民族是少数民族，全部来自越南广宁省广河县和芒街县，祖籍都是我国广西省。他们之所以走到了一起，是因为那场世人意想不到的战争——一九八○年的对越自卫反击战。
一九七九年，我国根据中越关系的现状，料到两国之间的战事不可避免，便将在越南的华侨全部由联合国难民署统一安排，撤离越南，妥善安置。有的安置去了别的国家，他们则全部选择了回国。先是回到了广西，一九八三年三月二十三日，全部迁来上高县敖山农场洋林..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=105</link>
<pubDate>2012/3/7 9:36:43</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[九峰山的叹息]]></title>
<description><![CDATA[九峰山的叹息<br />
早就听说上高县九峰省级森林公园古木参天，风景秀丽，有很深的历史文化底蕴，是个旅游的好去处。前不久，因事到此一走，果真名不虚传，那里的奇峰峻岭、清水幽泉、古树修篁，的确震撼着我的心灵，让我徜徉其中，流连忘还。然而，兴奋之余，又不免生出一丝惆怅，发出一声轻轻的叹息。
那天，我们从宜春沿320国道往东北方向行驶，在离上高县城35公里处往右一拐，穿过一座气势恢宏的牌楼，进入一条乡村公里，再蜿蜒盘旋9公里山路，便到了九峰森林公园。
九峰山因有香炉、天竺、芙蓉、云末、峨嵋、清流、翠霞、苍玉、飞云九座奇特俊秀的山峰而名，峰峦起伏，磅礴绵亘10余公里，最高峰峨嵋峰海拔802米。
我们从曹下村后面的神台山而进，驶过香炉峰，穿过一片茂密的楠木林，来到天竺峰脚下。据向导杨火景先生说，天竺峰海拔208米，谈不上很高，但在平缓的山麓突兀一峰，一柱擎天，还是显得峻峭挺拔，颇有气势。当地老百姓根据它的形状如同..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=104</link>
<pubDate>2012/3/7 9:36:05</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[血色杜鹃祭英灵]]></title>
<description><![CDATA[血色杜鹃祭英灵<br />
“清明时节雨纷纷，路上行人欲断魂”；镜山杜鹃红烂漫，折枝杜鹃祭英灵。今年的清明，老天止住了泪水，大地没有春雨潇潇，倒是少有的晴朗，但路上的行人大多还是“欲断魂”。上高县城东郊风景秀丽的镜山公园游人如织，人们手握鲜花，步履沉重，穿过“上高会战阵亡将士陵园”大门，迈上一百二十八级台阶，来到陵园顶部三座将士墓前，肃穆地献上鲜花，虔诚地三鞠躬。透过人们凝重的脸色，似乎能听到一颗颗怦然跳动的心与一个个安详的灵魂的对白：打败日本侵略者，有我中华好儿郎。
读小学时，老师就教导说，五星红旗是烈士的鲜血染成。这鲜血不仅是共产党人的，也有无数非党人士的，其中就包括安眠在这镜山将士陵园中一万多名中国军人的。这一万多名中国军人，用自己的大智大勇和对祖国的无限忠诚，谱写了一曲抗日救国的悲壮凯歌，给后人留下了无尽的遐思……
一九四一年三月十五日，日军集结了两个师团和一个旅团的六万五千多人，战车四十多辆，飞机一..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=103</link>
<pubDate>2012/3/7 9:35:32</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[话说高安采茶戏]]></title>
<description><![CDATA[话说高安采茶戏<br />
中国是个戏曲之乡，戏曲历史悠久，剧种繁多。戏曲的起源可以追溯到秦汉时期，到宋代基本形成，元朝则是黄金时期，到了清朝出现地方戏以及京剧。从此，戏剧舞台可谓百花争艳，春色满园。在这众多的地方戏曲中，高安采茶戏不失为一朵奇葩，高安也因此被称为“戏乡”。
记得二十世纪六十年代中期，家乡的县剧团下乡演出一台轰动一时的戏《小包管上任》，反映的是一个刚上任的生产队里的保管员不徇私情，以对为家的事。戏中一个爱沾集体便宜的“尖尖钻”出场时的几句唱词特有意思，至今记忆犹新：“张三叫我尖尖钻，李四叫我钻钻尖。说我有理拼命钻，说我无理钻半天。”四句诙谐的唱词将一个爱沾小便宜的小人物刻画得生动逼真，入木三分。就是从这时候起，不仅“尖尖钻”的生动形象给我烙下了深深的印象，而且让我认识并爱上了高安采茶戏。
高安采茶戏历史悠久，盛唐时期就有雏形，元明时期开始盛行。它的前身是“三角班”（小生、小旦、小丑）戏，只要三..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=102</link>
<pubDate>2012/3/7 9:35:12</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[堪称国宝的造纸作坊遗址]]></title>
<description><![CDATA[堪称国宝的造纸作坊遗址<br />
在高安市东北方向五十三公里的一条山环水绕的古驿道旁，散布着许多石水碓和石坑，它们在这里静静地躺了七八百年，最近被一些独具慧眼的人们发现了它那其貌不扬后面的惊人价值，并由此发掘出一处我国最早的造纸作坊遗址
——华林造纸作坊遗址。
在这样的深山老林里竟然有造纸遗址，听起来似乎有点不可思议，但是，你若知道这里那个普通的山村就毫不为怪了。这个山村叫周岭村，又叫浮坵岭，是原中共中央总书记胡耀邦的祖籍地，也是全球一千多万华林胡氏后裔的发祥地。
华林胡氏最早出现于南北朝刘宋时期，始迁祖为刘宋名将胡藩。公元四一○年，胡藩受封豫章之西。同年，他慕名寻觅西汉儒生浮邱伯隐居之地——浮邱岭，见此山清水秀，山形如凤，遂卜地为家。这就是“华林世家”的由来。至清献公次子胡魁，官迁侍御史，唐朝灭亡后，隐居华林，建“潜园”，办家塾“华林书堂”，以至九十世孙胡仲尧发展成北宋时“四方之士来此游学者常数百人”的“华林书..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=101</link>
<pubDate>2012/3/7 9:34:53</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[诗画古村贾家游]]></title>
<description><![CDATA[诗画古村贾家游<br />
满山翡翠、花果飘香的芦泉湖森林公园内，依山傍水地坐落着一个被江西省省委书记苏荣赞誉为“白天看不到村庄，晚上看不到灯光”的“全国特色景观旅游示范名村”、“中国历史文化名村”——畲山贾家。贾姓于宋开宝年间（946）定居于此，至今一千零六十四年。现全村五千四百多人，保存了元明清古建筑三百余幢，是我国江南现存最大、保存最完好的千年古村落。到此旅游的人，大概没有几个不被它震撼，不为它惊叹的。
贾家位于高安市东南二十八公里。那天，我们的车子到了古村，穿过一条宽敞、笔直，两边商铺鳞次栉比、樟树如伞如盖的水泥路，直入古村第一个关口“翰第阁”，随后跟着导游在古村漫步穿行近两个小时。虽然时间过去数月，但至今想起贾家古村，心中仍然久久不能平静。
奇特生育文化的畲堆
进村翰第阁的右边，有一个长方形的土堆，像一段小堤坝，约六七十米长，三米来高，顶上一棵樟树，斜坡碧草青青，名叫畲堆，是贾家古村地脉的龙头。这..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=100</link>
<pubDate>2012/3/7 9:34:33</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[大观楼的委屈]]></title>
<description><![CDATA[大观楼的委屈<br />
 纵观中国建城史，有一个颇有趣的现象，那就是建城必建楼。当然，这里讲的楼并非住人的楼，而是用于军事防御或报时的城楼。但是，中国古代城楼无数，出名的却不多，名气比较大的恐怕就数滕王阁、岳阳楼、黄鹤楼了，人称“江南三大名楼”。究其原因，不出名的楼并不一定是建筑不好，而是缺少名人对楼的名诗名赋。滕王阁不就是因为诗人王勃的《滕王阁序》震惊文坛而流传千古的么？岳阳楼不也是因为文豪范仲淹的《岳阳楼记》千古传颂而久盛不衰的么？黄鹤楼更是因崔颢写下了千古名诗使得诗仙李太白都搁笔不题，只好写上“眼前有景道不得，崔颢题诗在上头”，弄得此楼名气大盛。 
有的楼虽说也有名人登临，登临者也写过一些诗词文章什么的，但可惜没有成为千古名篇或名句，楼也就因此名不见经传，“身居闹市无人识”。高安市的大观楼我想就类似这种情况。虽然高安无人不知大观楼，宜春也有不少人知道此楼，可出了宜春或者出了江西，知道大观楼的人恐怕就寥..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=99</link>
<pubDate>2012/3/7 9:34:02</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[八百洞天探幽记]]></title>
<description><![CDATA[八百洞天探幽记<br />
初听八百洞天，以为是一块八百个洞穴的天地，其实不然。八百洞天乃高安市华林寨——上游湖省级风景名胜区核心景点，位于高安市西北45公里处。之所以叫八百洞天，乃源于一个人——李八百。
李八百何许人也？即紫阳真君，在中国仙家排行榜为上卷11位，《封神演义》中黄天化之师也。此人四川人，经历了夏、商、周三个朝代，在此修炼了八百年，一天能行八百里，活了八百岁，因此人称李八百。《四川通志》对此有记载。“洞天”一词由道教中的“三十六洞天”、“七十二福地”之仙境名引伸过来。八百洞天乃李八百修练得道、升天成仙之处。
八百洞天位于华林山李家岭半山腰，主峰海拔589米。它是由倒石堆形成的非碳酸盐石洞群，长达两公里，国内唯一，属中国一绝，江南奇观。
李家岭树木葱茏，山麓处一口碧波荡漾的碧莲湖，山峰倒映其中；举目望去，李家岭犹如一位妙龄少女对着镜子赏视芳容。鲜红的太阳照在李家岭，满山一片灿烂。我随景区杨董事长..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=98</link>
<pubDate>2012/3/7 9:33:33</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[奇人奇石奇干洲]]></title>
<description><![CDATA[奇人奇石奇干洲<br />
“要看体育鸟巢去北京，要看石头鸟巢来奉新。”这不是媒体的广告词，而是干洲玩石奇人余石根的一句口头禅。
此刻，坐在我对面的就是这位玩石奇人：五十四五年纪，中等偏瘦身材，披着刘欢式的艺术家长发——不过没有扎辫子，而是随随便便地披在肩上，双目炯炯有神，满脸笑容，浑身上下透着一股文化人的气息。我恭恭敬敬地接过他的名片一看，嗬，好家伙，头衔一大串——江西省潦河石专业委员会主任、江西省石艺美术学会副秘书长、潦河奇石精品馆馆长……
谈起潦河奇石，余石根打开话匣子，就像潦河的水，滔滔不绝。
二十世纪八十年代初，余石根担任干洲公社文化站站长，也是唯一的站员，既是官又是兵，真正叫做自我管理。当他干了十八年，站员发展到十几个，要大显身手时，一场机构改革的风暴铺天盖地而来。余石根隐隐感到自己的人生轨迹要发生转折，于是主动申请下岗，回到家里开起了书屋和网吧。书屋和网吧开得如日中天时，一个机遇插进了他的人生..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=97</link>
<pubDate>2012/3/7 9:33:09</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[拜谒宋应星]]></title>
<description><![CDATA[拜谒宋应星<br />奉新县城东出十五公里的宋埠镇，有一个牌楼村，七百余人。咋一看，这个村子很一般：一栋栋新旧不一、结构各异的农舍呈“一”字形排列；一条灰白色的水泥路环绕村庄；四周良田阡陌，一片碧绿；村中巨伞般撑着几棵古树，昭示着村子不算短的历史。然而，就是这个很普通的村子，四百多年前，出了个世界级的科学家，写了一部被英国著名科学家达尔文称为“权威著作”的科学巨著。这个人，就是“中国的狄德罗”——宋应星，字长庚；这部书，就是“中国十七世纪的工艺百科全书”——《天工开物》。于是，这个村子变得不普通了；于是，我对这个村子肃然起敬。
公元一五八七年的一天，宋应星在这个村子呱呱坠地。斗转星移，沧桑巨变，四百二十多年过去了，宋应星的故居今不复见，能证明宋氏家族显赫的遗迹还剩下两个牌坊：一个是村中主巷门口的牌坊“三代尚书”，一个是“三代尚书”靠北一点的巷子门口的牌坊“三进士”。“三代尚书”牌坊是纪念宋应星曾祖——官至吏、..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=96</link>
<pubDate>2012/3/7 9:32:47</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[“女儿绿”王国——萝卜潭]]></title>
<description><![CDATA[“女儿绿”王国——萝卜潭<br />坐落在奉新县城西北30公里的国家AA级旅游景区萝卜潭，堪称“女儿绿”王国。那醉人的“女儿绿”潭水，如练的流泉飞瀑，至今仍牢牢地占据着我心田的重要一隅，并不时像电影胶片一样叠现在我眼前。
我来到萝卜潭是在一个春光明媚的上午。我踩着石板游步道拾级而下，路旁山花点点，林中鸟声啾啾；刚走到路边一个名叫和鸣亭的小亭边，突闻山壑间滚来阵阵闷雷声。“要下雨了？”我抬头看看天，并无半点云彩，何以响雷？导游见状笑着说：“不是雷，是瀑布声。”未见其形，先闻其声，颇有点像《红楼梦》中王熙凤的出场——未见其人，先闻其声。先声夺人，看来这瀑布气势非凡。
我寻着瀑布的轰鸣声，急急的直奔谷底。首先映入眼帘的是一个两百来平方米的水潭，叫会仙潭，是萝卜潭八瀑八潭的第一潭。水潭的瀑布跌入处一块巨大的石头，俨然一只乌龟，那个脑袋不知是想伸还是想缩，神态显得有点慌张。据说，这是一只雌龟，由于不会生育，便移花接木，偷了越王山雷..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=95</link>
<pubDate>2012/3/7 9:32:24</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[他使毛竹身价百倍]]></title>
<description><![CDATA[他使毛竹身价百倍<br />
毛竹，一种普通植物，尽管有很好的食用价值、药用价值和其它使用价值，但价格并不昂贵，一根围长一尺的毛竹，售价不过十几块钱。但是，经过他的变戏法般的手，毛竹顿时身价百倍，甚至千倍，就连一文不值的毛竹蔸，也成为精美的艺术品，创造出不菲的价值。他，就是中国书法家协会会员、“全国乡村青年工艺大师”、靖安县雕刻精品厂董事长、靖安县文联副主席蔡长远先生。
有一首歌唱得好，“三分天注定，七分靠打拼，爱拼才会赢。”这话非常经典地说明了一位成功者的先天与后天的关系：没有天分成不了大事，光有天分不打拼同样成不了大事；天分是重要因素，打拼是决定因素。蔡长远先生的成功之路很好地诠释了这一点。
蔡长远出生于一个木匠世家，家中五代木匠兼雕匠，自小酷爱写写画画的他，耳濡目染，也自然爱上了雕刻，凭着天分和勤奋，在十三四岁时就能木刻，并凭着木刻手艺赚学费。那时，一个木工一天的工钱是四块钱，正在读初中二年级的蔡长远，一..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=94</link>
<pubDate>2012/3/7 9:32:03</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[扑朔迷离东周墓]]></title>
<description><![CDATA[扑朔迷离东周墓<br />
我怀疑自己的眼睛是否模糊，我怀疑自己的耳朵是否耳鸣，我怀疑自己的感觉是否梦幻：这是真的么？我站在靖安县东周古墓博物馆展厅里，我面前的玻璃棺材里，用福尔马林药水浸泡着一具女尸骸：姿势向右侧卧，头颅枕在弯曲的右手臂上，骨骼完整，长发乌黑，下颚张开，露出两排整齐洁白的碎玉般的牙齿，那牙齿白得可以和为黑妹牙膏做广告的那位非洲人的牙齿媲美。讲解员明明白白地告诉我，这是一具两千五百多年前的尸骸，出土于靖安县李洲坳东周古墓。两千五百多年，是个什么概念？九十一万多天！这是多么漫长的一段历史长河！这位女子游过了这么长的一段历史河流，竟然还留有完整的骨骼，这不能不说是一件震撼人心的奇迹。
东周古墓位于靖安县城西约十公里的水口乡李家村茅屋组李洲坳山东坡，发掘于二○○七年初，是一起由盗墓贼引发的古墓发掘，列为二○○七年度中国十大考古发现之一。
东周古墓出土各类文物六百五十余件，其中竹木器一百四十四件，漆器..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=93</link>
<pubDate>2012/3/7 9:31:32</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[大 鲵 乐 园]]></title>
<description><![CDATA[大 鲵 乐 园<br />
说起鱼，人们常常想起有鳞的鱼，无鳞的鱼，但很少有人想到有脚的鱼。有一种鱼，有点像鲶鱼，没有鳞，光滑无比，但它有四只脚，前脚四个脚趾，后脚五个脚趾，叫起来像婴儿啼哭。它叫大鲵，又叫狗鱼，也叫娃娃鱼，是国家二级保护动物。
娃娃鱼全身都是宝。它不仅有极高的食用价值，有很大的观赏价值和科研价值，而且有相当的医药保健价值，可以治疗霍乱、痢疾、疟疾、癫痫、刀伤、火伤、烫伤等十几种疑难杂症，还有补血行气、抗癌功效以及美容保健作用，而且皮也可以制革。
它是一种稀有鱼种，因为它对生存环境要求很高，必须在流水清澈、气候凉爽的山区溪水的石洞中。它又是现存的最大的两栖动物，是研究动物进化的活化石。这种鱼别说在市面上看不到，就是在野外也很难见到，可在中国娃娃鱼之乡的靖安县要看见娃娃鱼就是一件平常事了。不仅靖安境内的四条水系中能经常看见它的身影，而且县里还有一个大型的娃娃鱼养殖中心——娃娃鱼生态园，人工繁殖和..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=92</link>
<pubDate>2012/3/7 9:31:09</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[中源——避暑休闲天堂]]></title>
<description><![CDATA[中源——避暑休闲天堂<br />
春天到了，燕子来了。
秋天来了，一群群大雁往南飞。
这就是候鸟。
我这里要说的不是真正的候鸟，而是人类的“候鸟”。他们像“候鸟”一样，根据气候的变化，选择不同的居住地。
靖安县中源乡这个一万三千来人的小乡，名气却不小，在南昌可谓妇孺皆知，因为她是南昌“候鸟”们避暑休闲的天堂，或曰首选地。
中源乡位于靖安县西南70公里，全乡总面积195平方公里。境内高山竞立，林海茫茫，海拔千米以上的山峰19座，最高的九岭尖海拔1794米，森林覆盖率达87％，空气中负离子含量高达7万个/cm3，年平均气温为14～15.8℃。空调在这里没有立足之处，再热的天气晚上也得盖被子，是避暑休闲的理想之所。全乡现有农庄、度假村50余家，床位1700余个。
中源乡避暑休闲有一个奇特的现象，百分之八十以上是回头客，有的农庄百分之百是回头客，客人当年预定好次年的床位，甚至将行李存放在农庄。不少南昌人三月份就打电..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=91</link>
<pubDate>2012/3/7 9:29:49</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[北河园中赏紫薇]]></title>
<description><![CDATA[北河园中赏紫薇<br />
提起北河园，在宜春还真是“名不见经传”，但只要你观赏了北河园里姹紫嫣红的紫薇花卉、神奇美妙的生态环境，她就会深深地刻在你的心底……
北河园位于靖安仁首北潦河中游，离县城约20公里。说实话，我对紫薇花情有独钟，前往靖安赏紫薇心仪已久。这次恰逢北河园举办紫薇节活动，我便兴致勃勃与朋友驱车前往。
跨入园内，北河园的主人余昌达先生就笑吟吟地向我们迎来。他看上去40多岁，个头不高，但显得非常干练，眼睛不大，却显得炯炯有神。他精瘦的身板和黝黑的脸颊上，显现出年复一年、日复一日风餐露宿、辛勤劳作的印记。听说他最近荣获了“宜春市突出贡献人才”的荣誉称号，我心中肃然起敬。
说起北河园，他便滔滔不绝，如数家珍。北河园占地1200多亩，有樟树林、桂花林、紫薇园各100多亩，杨梅林、红枫林各40多亩，还有海棠、玉兰、樱花、石榴、梅花等各色花木，其中300多株百年老樟尤为珍贵。提起紫薇，他更是异常兴奋，如..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=90</link>
<pubDate>2012/3/7 9:29:10</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[“景”上添花神秘园]]></title>
<description><![CDATA[“景”上添花神秘园<br />
从靖安县城东行北折二十里，是仁首镇象湖村北面的黄牯岭山谷，那里有个“东方神秘园”，也叫“北河园”。这个“东方神秘园”堪称花的世界，花的都城，像一个巨大的花坛镶嵌在北潦河景区，为北潦河“景”上添花。今年七月底至八月上旬，这里举办了首届中国·靖安紫薇花观赏节，来此观赏紫薇花的人有多少我不知道，只知道一度造成沿路交通堵塞。期间，我也赶热闹似的到此一游，深感这里花的艳丽，洞的神奇，水的清澈，景的经典，创办者的睿智。
汽车来到仁首镇，集镇街上挂满大红横标，祝贺紫薇花观赏节的举办，给集镇平添几分热闹、喜庆的气氛。继续前行七八分钟，一个颇有气派的牌坊横在面前，上书“东方神秘园”五字。过了牌坊，一条蓝莹莹的河流和一片青幽幽的竹木扑面而来，那就是发源于九岭山脉的北潦河黄牯岭段，河的东北面就是“神秘园”。
一个更加气派的牌坊将“神秘园”分成东西两半，牌坊内外到处是五颜六色的紫薇花，年届“不惑”的老板余..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=89</link>
<pubDate>2012/3/7 9:28:48</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[外国游客叫OK的毗炉]]></title>
<description><![CDATA[外国游客叫OK的毗炉<br />

面朝黄土背朝天，日出而作，日落而息，土里扒食，这是几千年来中国农民生活的真实写照。然而，靖安县城北面三十公里处的宝峰镇毗炉村，是个移民村，他们来自本县小湾水库库区，人们几乎没有土地，想“面朝黄土”也无“黄土”可供他们“面朝”：全村八百五十多人，只有七十亩田地，人均不到一分地；山林面积五万多亩，可大都是公益林，不能砍伐。人们去哪里“扒食”？
然而，活人总不能被尿憋死，东边不亮西边亮。这里是三爪仑风景区的核心区，风景优美，空气清新，山明水秀，旅游资源丰富。靠山吃山，靠水吃水，靠到旅游资源岂不可以吃旅游资源？于是，脑筋活络的山里人，打起了旅游的主意，依托旅游资源做起了旅游的文章。从一九九八年始，在村民刘高华的牵头下，人们投资入股，开始从事旅游业，漂流，滑草，溜索，滑水，餐饮，运输，照相，摆摊，休闲度假，如雨后春笋般地兴盛起来。全村百分之八十的村民卷进了旅游业，渐渐地，毗炉人的腰包鼓起来..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=88</link>
<pubDate>2012/3/7 9:28:24</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[走向离太阳最近的地方]]></title>
<description><![CDATA[走向离太阳最近的地方<br />
离太阳最近的地方是世界屋脊之巅的珠穆朗玛峰吗？看到它那伟岸的身躯和巨大的头颅，我想它有权力那么说。
　　离太阳最近的地方是炎炎烈日的赤道吗？体味它那赤日如火的骄阳，我想我们没有理由去怀疑它。
　　然而，就某一个局部来说，离太阳最近的地方可能就要有所指了，对赣西北的宜春市而言，离太阳最近的地方就只有海拔1794米的九岭尖了。为了站在这个高度最近距离地接近太阳，我再次亢奋而艰难地登上了极顶，就在那一刻，我心里涌动出红塔集团那脍炙人口的广告词——山高人为峰！
　　那是2002年深秋，我朝九岭尖进发。可惜向导把我领到了另一个山峰，尽管也有1729米，但它毕竟不是主峰，回去查证后，我的心就直指主峰了。
　　我估计，已经没有什么借口和理由可以阻止我的向往了。
　　登顶！不仅是一个形式和数字，而成为了一个目标，一种精神，而更深涵义的是我有精神的力量。
　　在以后我与朋友交换人生观时，我说..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=87</link>
<pubDate>2012/3/7 9:27:37</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[九岭山留下我的遗憾]]></title>
<description><![CDATA[九岭山留下我的遗憾<br />
 九岭山是我向往已久的地方，我一直在寻找机会，一吻她秀美的额头，一登她高傲的额顶。
　　这是久藏于心底的一个夙愿，这个夙愿连同展现在我眼前的巍峨大山，一步步向我走来。
　　初冬时节，天是那么的湛蓝。经过初霜的叶子，红得那么透亮，黄得那么诱人，散落在长青树和竹林中，特别的跳眼，特别的惹人。
　　我们乘车来到靖安的铁门堑，又换乘吉普车进入中源乡。
　　沿着蜿蜒崎岖的山道，吉普车在裸露的鹅卵石上颠簸，脚下的梯田犹如一幅静止的版画，几簇小村落的袅袅炊烟，才让我们恍惚间从画中走了出来。
　　车，行驶了十几里路，眼前突现一座断桥，我们只得弃车徒步了，开始攀登吧，就从脚下的这根独木桥开始！
　　九岭山座落在靖安县中源乡，与九江的武宁县接壤。据《靖安县志》记载，九岭山海拔1700米，主峰九岭尖1794米，为靖安县也是宜春市的最高点。次高峰九垴仑，海拔1729米。山体多岩石，蕴藏钨等稀有金属..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=86</link>
<pubDate>2012/3/7 9:27:06</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[解密金罗湾]]></title>
<description><![CDATA[解密金罗湾<br />
朋友，你到过金罗湾漂流吗？如果你到过金罗湾漂流，你知道那里漂流的水是从哪儿来的吗？金罗湾是全国工业旅游示范点，可你知道它原来的神秘面纱吗？二○○五年以前，那里可不是什么人都能去的哦！那时的金罗湾，可是一位罩着红盖头的神秘新娘哟。
前不久，我和几位朋友去金罗湾游玩，终于揭开了它的神秘面纱，饱览了它那迷人的风采。
金罗湾位于靖安县西北二十公里处的高湖镇山口村，是集住宿餐饮、休闲度假、娱乐观光、漂流健身、会务服务为一体的综合性旅游接待区。听说金罗湾漂流穿越于深山峡谷之中，全程十二公里，落差近百米，沿途经过十八滩、十八弯、十八潭及将军岩、擒龙滩、仙女潭、仙人洞等许多名胜，感觉肯定很爽。于是，那天我去金罗湾漂流。来到上码头，只见一条人工水沟轰隆隆地涌来白花花的水流，注入溪谷，与大洞山峡谷的流水合成一股；人工水沟上游传来阵阵惊叫声，使我突然对这条水沟产生强烈的好奇感。只见半里之遥许多游人穿梭徜..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=85</link>
<pubDate>2012/3/7 9:26:41</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[龙溪紫竹朝观音]]></title>
<description><![CDATA[龙溪紫竹朝观音<br />
观音，全称“观世音”，原名“观自在”，本男身，唐宋以后逐渐演变成女身。观音在世人心里是位救苦救难的慈悲菩萨，也是位送子送福的吉祥菩萨。她能为人们消除灾难，带来吉祥，成为幸福的化身。因而，世人对观音可谓顶礼膜拜，进而对形似观音的自然景观也虔诚不已。靖安县有个观音岩景区，是三爪仑景区的核心景区，不仅山上有个酷似观音的巨石，山下有个观音洞，而且山谷深幽，瀑挂泉涌，风景极佳，倍受游客青睐，不说普通百姓蜂拥而至，就是一些高官政要也反复光顾。原中央政治局常委、中纪委书记吴官正，现国务委员、公安部长孟建柱就来此游过，其中孟建柱赴任公安部长前第三次来此旅游时，还是一路小跑地来回景区的，从门口到仙女浴往返一个半小时，叫人不得不佩服他的体力。景区魅力何以如此？据说，这里是福地：求官求财求吉祥，求子求福求平安，只要怀着虔诚的心态来此一游，大多有求必应。于是，来此游览者就络绎不绝了。
今年交秋脱伏、热死老虎..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=84</link>
<pubDate>2012/3/7 9:26:17</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[放飞三爪仑]]></title>
<description><![CDATA[放飞三爪仑<br />
快节奏的现代生活，使人们的心终日像绷紧的琴弦，旋转的陀螺，压缩的弹簧，干涸的土壤，疲惫不堪。若能松动琴把，停止抽鞭，减小压强，淋以甘霖，使心像脱线的风筝，离笼的小鸟，自由地飘荡，尽情地飞翔，则人之衰老的脚步必将大大放慢。那是何等的快事！三爪仑旅游就是一种心的放飞，使一颗颗躁动的心静静地融进青山绿水的大自然中。
七月天，天地间像一个巨大的蒸笼，迫使人们接受桑拿浴的煎熬。单位工会组织机关人员去“清凉世界”的三爪仑“漂博人生”。
对三爪仑早有耳闻，国家AAAA级旅游景区，南昌居民旅游休闲的后花园。大概是对“外面的世界太精彩”的误解，每年工会组织干部职工出去游玩，总是省外的奇山胜水，名刹古寺，而对本市的三爪仑却从未涉足；近来市里推出“宜春人游宜春”活动，才有了这次三爪仑之行。
何谓三爪仑？说法不一。《靖安县志》载：因三爪仑景区内三座山脉的走向呈“爪”字形，故名三爪仑。但查看靖安县地形图，..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=83</link>
<pubDate>2012/3/7 9:25:55</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[巨龙腾飞话梅烛]]></title>
<description><![CDATA[巨龙腾飞话梅烛<br />
中国是个龙的国度，炎黄子孙乃龙的传人，龙文化可谓中国传统文化的重要组成部分：皇家有龙袍、龙柱、龙床等等，民间则有画龙、雕龙、扎龙、舞龙等等。说到舞龙，我总会情不自禁地想起二○○七年宜春市首届月亮文化节期间那条让宜春市民唏嘘不已、叹为观止的丰城梅烛龙，那可是在众多的龙中脱颖而出的一条巨龙。那场景至今记忆犹新，今后也永远不会忘怀。
那是中秋之夜，是一个让宜春热闹到了沸点的中秋之夜，是月亮文化节的高潮——红红火火闹中秋，有中秋拜月、火龙追月、焰火晚会三项活动。大约八点来钟，一轮又大又圆的明月，似乎做过了面膜，脸庞比任何时候都显得白皙细嫩，楚楚动人，从东边天际款款地升了上来。拜月仪式结束了，十九条灯火通明的火龙，从鼓楼广场出发，经高士路、袁山大道直奔体育广场。一路上，一条条火龙摇头摆尾，上下翻腾，宜春城区万人空巷，人们驻足观看，彩声不断。其中，一条长长的火龙威势十足，由三百条板凳组成，每条板..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=82</link>
<pubDate>2012/3/7 9:25:30</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[凭吊邓子龙]]></title>
<description><![CDATA[凭吊邓子龙<br />
“清明时节雨纷纷，路上行人欲断魂”。清明是我国人民祭扫先祖和英烈坟墓的传统节日。俗话说，“清明要明不得明，谷雨要暗不得暗”，清明往往下雨居多，而今年的清明却不是“天街小雨润如酥”，倒是碧空万里挂红日，少有的晴朗。是邓子龙将军英魂显灵，还是老天对我格外的眷顾？使我少了一份“欲断魂”的惆怅与哀痛，多了一份激越与兴奋。在明媚的春光里凭吊英烈，是一件轻松而又沉重的事情。
我穿过丰城市区宽阔的子龙路，越过丰（城）抚（州）公路上“子龙故里欢迎您”的钢架宣传牌，进入杜市镇街口。据说路边“丰城冻米糖总厂”生产的“子龙”牌冻米糖闻名全国。再前行几百米，一座高大的邓子龙铜像屹立路旁：邓子龙头戴铜盔，身着长衫，肩披铠甲，腰悬宝剑，手握书卷，长须飘飘，雄视南方，七分英武三分儒雅。
我小时候在初中历史课文里就知道邓子龙，并常在纳凉或田头休息时听大人们讲述他的许多传奇故事，可一直无缘拜谒和凭吊这位抗倭英雄。今..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=81</link>
<pubDate>2012/3/7 9:24:59</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[景仰人杰]]></title>
<description><![CDATA[景仰人杰<br />
稍微读过几句唐诗的人，大概都不会忘记王勃在《腾王阁序》中泼墨写下的“物华天宝，龙光射牛斗之墟；人杰地灵，徐孺下陈蕃之榻”之千古名句。此典人与物均出自丰城。“龙光射牛斗之墟”指的是丰城剑气，古丰城县令雷焕在县治（今荣塘）监狱掘得“龙泉”、“太阿”宝剑，致使丰城如今仍有“剑邑”之别称。“徐孺下陈蕃之榻”讲的则是“人杰”代表徐孺子的故事。
徐孺子名叫徐稚，孺子是其字，生于公元九七年，卒于公元一六八年，享年七十一岁，丰城市白土镇隐溪村人（其时属豫章南昌）。隐溪村及村前的隐溪河皆因徐孺子在此隐居而得名。
为寻踪这位江西的“人杰”代表，以示对其景仰之情，我于季春的一天，进行了一次向往已久的孺子故里行。
隐溪位于丰城东北大约三十公里处。一路上，关于人们对徐孺子的纪念之物不少：丰城新城区有孺子学校，孺子路；进入白土地界，有一个横跨公路的钢架牌，上书“孺子故里欢迎您”；隐溪村口，有一个新建的红瓦红..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=80</link>
<pubDate>2012/3/7 9:24:29</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[窑火熊熊八百年]]></title>
<description><![CDATA[窑火熊熊八百年<br />
江西省最大的河流赣江，欢声笑语地奔跑了近七百公里，来到了离南昌六十公里的丰城市，河面变得格外宽阔起来，大概迷恋于两岸景色，步履也变得从容不迫。在这里，东岸是闹热的丰城市区，车水马龙，高楼林立，巍巍宝塔直耸云霄，仿古长城绵延数里，一只灰色的铁铸水牛横卧江岸，雄视江面；西岸是波澜不惊的丘陵，现代化的车间厂房遍布其间，丰城市的工业园区集中于此，四根顶着天穹的烟囱是亚洲最大的火力发电厂——丰城电厂所处，那隐约可见的一大片厂房是全国陶瓷巨子斯米克、东鹏、唯美等在此建立的分厂；江心小岛林木青翠，机声隆隆；江面浩渺，百舸争流，渔歌互唱。被赣江切成一江两岸格局的丰城市，正在向着中等城市的宏伟目标阔步迈进。
然而，你在此仅仅看见这些，那你就还远未看清这块风水宝地的“庐山真面目”。这一段的赣江两岸，不仅坐落着一个现代化的城市，而且坐落着一段令丰城人，不，令江西人自豪了近两千年的灿烂历史。这里曾经窑火熊熊..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=79</link>
<pubDate>2012/3/7 9:22:03</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[漫步生命之城]]></title>
<description><![CDATA[漫步生命之城<br />
城者，城市也；谷者，两山之间也。城与谷很难连在一起，似乎风马牛不相及也。然而，我脚下的这片微微起伏的看似贫瘠的红土地，既与城相连，也与谷相依,城与谷在这里珠联璧合。这里，就是“中国生态硒谷”，又叫生命之城。
硒为何物？用行家的话说，是一种稀有分散元素，是人体必需的微量营养元素,具有极好的防癌、抗癌、预防心血管病作用，被国内外科学家誉为“生命之火”、“抗癌之王”、“心脏的守护神”。人体如果严重缺硒，会出现侏儒、骨端增大、运动关节受阻和疼痛等现象，也就是“大骨节病”，甚至会得心肌实质变性为特征的“克山病”。而我们赖以生存的这个地球，表面硒含量又吝啬得很，有四十多个国家和地区缺硒。我们这个总是以“物产丰富”而自豪的泱泱中华，竟也有二十二个省缺硒，百分之七十二的人口生活在贫硒地区。因此，硒，这个宝贝疙瘩，对于我们炎黄子孙来说，实在是太金贵、太重要了。试想，生命缺“火”，旺盛从何谈起？
令人..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=78</link>
<pubDate>2012/3/7 9:21:40</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[奇珍异宝厚板塘]]></title>
<description><![CDATA[奇珍异宝厚板塘<br />
厚板塘古村不大，但像一个精致的宝盒，装着许多奇珍异宝。在一个满山遍野披绿装的仲夏时节，我随朋友一道，打开了这个宝盒，盒中珍宝令我大饱眼福。
厚板塘位于丰城市东北25公里的筱塘乡境内，始建于明宣德年间（1426～1435）。厚板塘古民居建筑群为涂氏12世祖涂士良创建，乃其一家的住房，别看就一家，房屋可不止一栋，整个建筑群4216平方米，纵向进深达57米。
一进村口，一口巨大的半月形的水塘横在眼前，塘中荷蓬一片翠绿，婀娜多姿；塘前的稻田碧浪千顷，花香阵阵；远处如黛的株山依稀可见，近处苍翠的大嵊山像一只卷卧的雄狮，看护着古村。据说那水塘就是玉带，缠着古村，隐含“腰缠万贯”之意。建房之初，在那塘的东头挖了一条人工渠，蜿蜒数十里，直通赣江，用于运输建材，简直是中国第二条大运河。工程之浩大和气魄之非凡可见一斑。
古村三排房屋、两条巷道，南北纵深而列。屋基比禾场高出近两米，由九级石阶相连。我走..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=77</link>
<pubDate>2012/3/7 9:21:08</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[重游白马寨]]></title>
<description><![CDATA[重游白马寨<br />
小时候就知道有个村子叫白马寨，那是通过大人们说“铁炉头的米，白马寨的女”的俚语而对其留下印象的，感觉那是一个出美女的地方；后来，在白马寨所在的乡政府工作，去白马寨成了常事，对其印象只是财主多，房子漂亮；了解白马寨是古村那是近几年的事情，是随着旅游的兴起才认识到的。前不久，我回老家，路过白马寨，以游客的身份再次徜徉在村中幽幽的小巷里，感受竟和从前大不相同。我踩着被独轮车啃出一道道深痕的青石板，仿佛听见白马商帮独轮车队满载而归的咿呀车轮声；看着那一栋栋斜开八字门的巍峨砖瓦房，似乎看到了白马寨先贤内心深处那不尽如人意的一隅。
白马寨的由来
白马寨位于丰城东南十四公里，是丰城通往抚州的必经之处；既是一个自然村，也是一个村委会，叫白马村委会，村民近两千，以杨姓为主，为吉水杨万里后裔。
村子开始并不叫白马寨，叫桕塘。明朝末年曾一度改称上点，皇上钦点的意思。那时，该村出了个风水大师杨应祥，很受..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=76</link>
<pubDate>2012/3/7 9:20:46</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[心中的那座山]]></title>
<description><![CDATA[心中的那座山<br />
我的家乡在丰城市一个偏僻的小山村，虽说是山村，可村子周围并没有高山峻岭，只是些馒头般的小山包。然而，村子南面遥遥相望的地方有一座高山，山顶直顶着天，那山叫罗山。我家在村子最前面，我坐在堂前桌上吃饭，就可看见那罗山，之间直线距离有多远，没有人量过，估计不下五十里。天气晴朗时，山岭山壑清晰可见，因此，村民创造了一条天气预报的谚语：“看见罗山槽（山谷），落雨就还冒（不会下雨）。”这谚语还真灵，“双抢”（抢收抢种）时，只要看见了罗山的槽，当天绝不会有雨淋谷，可以放心睡午觉。
罗山在我儿时心灵留下深刻印象的不仅是它的巍峨，而且还在于它的仙气。天热晚上，人们在禾场里乘凉时，老人们就会津津乐道地讲起年轻时去罗山“朝仙”（拜菩萨）的故事，说罗山的菩萨灵验得不得了：村里有个愣头青，随人们一起去罗山“朝仙”，在拜菩萨时，轻轻地嘟哝了一句，“我就不信这菩萨还真有灵气”。谁知，拜完菩萨一出门，那人就肚子痛得..<br>]]></description>
<link>http://www.yctravel.gov.cn/help/show-news.asp?Id=75</link>
<pubDate>2012/3/7 9:20:09</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
